# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-22 09:50+1100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-22 10:02+1100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: src\qualcoder\add_attribute.py:76
msgid "This attribute name already exists in cases, files or journals."
msgstr "该属性名称已存在于案例、文件或期刊中。"

#: src\qualcoder\add_attribute.py:77
msgid "Or is reserved for bibliography attributes:"
msgstr "或保留给书目属性："

#: src\qualcoder\add_attribute.py:79
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: src\qualcoder\add_item_name.py:80
msgid "Duplicated"
msgstr "重复"

#: src\qualcoder\add_item_name.py:80
msgid "This already exists"
msgstr "这已经存在"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:93
msgid "<your question>"
msgstr "<您的问题>"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:286 src\qualcoder\ai_chat.py:301
#: src\qualcoder\ai_chat.py:327 src\qualcoder\ai_chat.py:450
#: src\qualcoder\ai_chat.py:677
msgid "No project open."
msgstr "未打开项目。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:287 src\qualcoder\ai_chat.py:291
#: src\qualcoder\ai_chat.py:302 src\qualcoder\ai_chat.py:306
#: src\qualcoder\ai_chat.py:328 src\qualcoder\ai_chat.py:332
#: src\qualcoder\ai_chat.py:451 src\qualcoder\ai_chat.py:455
#: src\qualcoder\ai_chat.py:678 src\qualcoder\ai_chat.py:682
#: src\qualcoder\ai_chat.py:1159
msgid "AI not enabled"
msgstr "未启用人工智能"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:290 src\qualcoder\ai_chat.py:305
#: src\qualcoder\ai_chat.py:331 src\qualcoder\ai_chat.py:454
#: src\qualcoder\ai_chat.py:681 src\qualcoder\ai_chat.py:1158
#: src\qualcoder\code_text.py:5106
msgid "The AI is disabled. Go to \"AI > Setup Wizard\" first."
msgstr "人工智能已禁用。请先进入 “人工智能 > 设置向导”。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:309
msgid ""
"We will now switch to the text coding workspace.\n"
" There you can open a document, select a piece of text, right click on it "
"and choose \"AI Text Analysis\" from the context menu."
msgstr ""
"现在我们将切换到文本编码工作区。\n"
" 在那里，您可以打开一个文档，选择一段文本，右击该文本并从右键菜单中选择 “AI "
"文本分析”。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:314 src\qualcoder\code_text.py:1252
msgid "AI Text Analysis"
msgstr "人工智能文本分析"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:384
msgid ""
"No codings found for this particuar combination of coder, document filter, "
"and code."
msgstr "未找到此编码器、文档过滤器和代码的特定组合的编码。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:385
#, fuzzy
msgid "Code analysis"
msgstr "人工智能代码分析"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:413
msgid ""
"No coded text found. Please select another code or category, or refine you "
"filters."
msgstr "未找到编码文本。请选择其他编码或类别，或改进您的筛选条件。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:414
msgid "AI code analysis"
msgstr "人工智能代码分析"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:430
msgid "Analyzing the data coded as \"{}\" ({} pieces of data sent to the AI.)"
msgstr "分析编码为“{}”的数据（发送给人工智能的 {} 条数据）。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:432
msgid ""
"\n"
"ATTENTION: There was more coded data found, but it had to be truncated "
"because of the limited context window of the AI."
msgstr ""
"\n"
"注意：虽然发现了更多的编码数据，但由于人工智能的上下文窗口有限，这些数据不得"
"不被截断。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:434 src\qualcoder\report_relations.py:697
#: src\qualcoder\report_relations.py:1019 src\qualcoder\view_graph.py:1727
#: src\qualcoder\view_graph.py:3172 src\qualcoder\view_graph.py:3174
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:438 src\qualcoder\ai_chat.py:477
msgid ""
"Note that it is highly recommended to use the project memo (Menu \"Project > "
"Project Memo\") to include a short description of your project's research "
"topics, questions, objectives, and the empirical data collected. This "
"information will accompany every prompt sent to the AI, resulting in much "
"more targeted results."
msgstr ""
"请注意，强烈建议使用项目备忘录（菜单 “项目 > 项目备忘录”）简短描述项目的研究"
"课题、问题、目标和收集的经验数据。这些信息将伴随发送到人工智能的每个提示，从"
"而使结果更有针对性"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:469
msgid "Analyzing the free topic \"{}\" in the data."
msgstr "分析数据中的自由主题“{}”。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:471
msgid ""
"\n"
"Description:"
msgstr ""
"\n"
"说明:"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:473
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:483
msgid "Searching for related data..."
msgstr "搜索相关数据..."

#: src\qualcoder\ai_chat.py:510 src\qualcoder\ai_chat.py:1294
msgid "Chat has been canceled by the user."
msgstr "用户已取消聊天。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:514
msgid "Sorry, the AI could could not find any data related to \""
msgstr "抱歉，人工智能无法找到任何与以下内容相关的数据 "

#: src\qualcoder\ai_chat.py:520
msgid "Found related data. Analyzing the most relevant segments closer."
msgstr "找到相关数据。分析最相关的细分市场。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:590
msgid "Analyze more data..."
msgstr "分析更多数据..."

#: src\qualcoder\ai_chat.py:615
msgid "Error: There is no more data to analyze."
msgstr "错误： 没有更多数据可供分析。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:620
msgid "Expanding the analysis with more data."
msgstr "利用更多数据扩大分析范围。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:690
msgid ""
"The text is too long to be analyzed in one go. Please select a shorter "
"passage."
msgstr "文章太长，无法一次性分析。请选择较短的段落。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:691
msgid "AI text analysis"
msgstr "人工智能文本分析"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:721
msgid "Analyzing text from "
msgstr "分析来自 "

#: src\qualcoder\ai_chat.py:723
msgid " characters)."
msgstr " 字符）。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:725
msgid "Text analysis"
msgstr "文本分析"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:738 src\qualcoder\ai_prompts.py:849
msgid "Do you really want to delete "
msgstr "您真的想删除 "

#: src\qualcoder\ai_chat.py:739
msgid "Delete Chat"
msgstr "删除聊天"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:768
msgid "Send your question to the AI"
msgstr "将您的问题发送给人工智能"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:774
msgid "Cancel AI generation"
msgstr "取消人工智能生成"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:779 src\qualcoder\ai_chat.py:781
msgid "AI: "
msgstr "人工智能："

#: src\qualcoder\ai_chat.py:779
msgid "reading data"
msgstr "读取数据"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:842 src\qualcoder\ai_chat.py:844
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: src\qualcoder\ai_chat.py:842 src\qualcoder\ai_chat.py:844
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#: src\qualcoder\ai_chat.py:842 src\qualcoder\ai_chat.py:844
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: src\qualcoder\ai_chat.py:842
msgid "Prompt:"
msgstr "提示："

#: src\qualcoder\ai_chat.py:852
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:860
msgid "AI"
msgstr "人工智能"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:864
msgid "Info:"
msgstr "信息："

#: src\qualcoder\ai_chat.py:871
msgid "Thinking..."
msgstr "思维..."

#: src\qualcoder\ai_chat.py:933
msgid "(unknown reference)"
msgstr "(参考文献不详）"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1010 src\qualcoder\ai_chat.py:1024
#: src\qualcoder\ai_chat.py:1025
msgid "Export Chat"
msgstr "出口聊天"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1023
msgid "The file already exists. Do you want to override it?"
msgstr "文件已经存在。您想覆盖它吗？"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1063
msgid "New topic analysis chat"
msgstr "新话题分析聊天"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1065
msgid "Analyzing a free-search topic together with the AI."
msgstr "与人工智能一起分析自由搜索主题。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1066
msgid "New text analysis chat"
msgstr "新的文本分析聊天"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1068
msgid "Analyse a piece of text from your empirical data together with the AI."
msgstr "与人工智能一起分析经验数据中的一段文字。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1069
msgid "New code analysis chat"
msgstr "新代码分析聊天"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1071
msgid "Analyze the data collected under a certain code together with the AI."
msgstr "与人工智能一起分析在特定代码下收集到的数据。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1072
msgid "New general chat"
msgstr "新的一般聊天"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1074
msgid "Ask the AI anything, not related to your data."
msgstr "向人工智能提出任何与您的数据无关的问题。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1162
msgid ""
"The AI is busy generating a response. Click on the button on the right to "
"stop."
msgstr "人工智能正忙着生成回复。点击右侧按钮即可停止。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1163
msgid "AI busy"
msgstr "人工智能忙"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1166
msgid "The AI not yet fully loaded. Please wait and retry."
msgstr "人工智能尚未完全加载。请稍后重试。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1167 src\qualcoder\ai_search_dialog.py:495
msgid "AI not ready"
msgstr "人工智能尚未准备就绪"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1186
msgid "Please select a chat or create a new one."
msgstr "请选择聊天或创建新聊天。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1187
msgid "Chat selection"
msgstr "聊天选择"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1296
msgid ""
"Error: The AI returned an empty result. This may indicate that the AI model "
"is not available at the moment. Try again later or choose a different model."
msgstr ""
"错误： 人工智能返回的结果为空。这可能表明该人工智能模型暂时不可用。请稍后再试"
"或选择其他模型。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1302
msgid "Error communicating with "
msgstr "通信错误"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1309 src\qualcoder\ai_llm.py:704
#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:64 src\qualcoder\error_dlg.py:95
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:53
msgid "Uncaught exception: "
msgstr "未捕获异常："

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1345 src\qualcoder\ai_chat.py:1366
#: src\qualcoder\ai_chat.py:1411 src\qualcoder\ai_chat.py:1431
msgid "Invalid source reference."
msgstr "引用源无效。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1379
msgid "Error retrieving source text"
msgstr "检索源文本时出错"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1382
msgid ""
"This expands the data basis for the analysis. However, be careful not to "
"overdo it, as this can also dilute the focus of the analysis."
msgstr "这就扩大了分析的数据基础。但要注意不要过度，因为这也会冲淡分析的重点。"

#: src\qualcoder\ai_chat.py:1412 src\qualcoder\ai_chat.py:1432
msgid "AI Chat"
msgstr "人工智能聊天"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:88
#, fuzzy
msgid "AI Models"
msgstr "人工智能模型"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:88
msgid "Loading list of available AI models..."
msgstr "正在加载可用 AI 模型列表..."

#: src\qualcoder\ai_llm.py:321
msgid ""
"You are using the \"Blablador\" service on an old server that will soon be "
"disabled. Your configuration will be updated automatically. Please test if "
"the AI access still works as expected. You might need to change to a "
"different AI model in the settings dialog under \"Advanced AI Settings\"."
msgstr ""
"您正在旧服务器上使用“Blablador”服务，该服务器很快将被禁用。您的配置将自动更"
"新。请测试AI访问是否仍能正常工作。您可能需要在“高级 AI 设置”下的设置对话框中"
"更改为不同的 AI 模型。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:325 src\qualcoder\ai_llm.py:484
msgid "AI Setup"
msgstr "人工智能设置"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:474
msgid "AI: Starting up..."
msgstr "人工智能：启动..."

#: src\qualcoder\ai_llm.py:483
msgid "AI: In the follwoing window, please set up the AI model."
msgstr "人工智能：请在以下窗口中设置人工智能模型。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:490
msgid "AI: No model selected, AI is disabled."
msgstr "人工智能：未选择模型，人工智能被禁用。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:502
msgid ""
"AI: You are still using the outdated GPT-4 turbo. Consider switching to a "
"newer model, such as GPT 4.1. Go to Project > Settings to change the AI "
"profile and model."
msgstr ""
"AI: 您仍在使用过时的 GPT-4 涡轮增压。考虑改用较新的型号，如 GPT 4.1。进入 “项"
"目”>“设置 ”更改 AI 配置文件和型号。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:506
#, fuzzy
msgid ""
"AI: You are using the outdated Claude Opus 4 model from Anthropic. Consider "
"switching to a newer model, such as Opus 4.1. Go to Project > Settings to "
"change the AI profile and model."
msgstr ""
"AI: 您仍在使用过时的 GPT-4 涡轮增压。考虑改用较新的型号，如 GPT 4.1。进入 “项"
"目”>“设置 ”更改 AI 配置文件和型号。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:515
msgid "Please enter an API-key for the AI in the following dialog."
msgstr "请在以下对话框中输入人工智能的 API 密钥。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:516
msgid "AI API-key"
msgstr "人工智能 API 密钥"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:522
msgid "AI: No API key set, AI is disabled."
msgstr "人工智能：未设置 API 密钥，人工智能已禁用。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:530
msgid ""
"In the following dialog, go to \"Advanced AI Options\" and select a large "
"and a fast AI model (both can be the same)."
msgstr ""
"在下面的对话框中，转到 “高级人工智能选项”，选择一个大型人工智能模型和一个快速"
"人工智能模型（两者可以相同）。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:531
msgid "AI Model Selection"
msgstr "人工智能模型选择"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:537
msgid "AI: No large/fast model selected, AI is disabled."
msgstr "人工智能：未选择大型/快速模型，人工智能被禁用。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:608
msgid "AI: Ready"
msgstr "人工智能：准备就绪"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:619
msgid ""
"An error occured during AI initialization. The AI features will be disabled. "
"Click on Project > Settings to reenable them."
msgstr ""
"人工智能初始化过程中发生错误。人工智能功能将被禁用。单击 “项目”>“设置 ”重新启"
"用这些功能。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:620
msgid "AI Initialization"
msgstr "人工智能初始化"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:634
msgid "Do you really want to cancel the AI operation?"
msgstr "您真的想取消人工智能操作吗？"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:645
msgid ""
"The AI operation could not be aborted immediately. It may take a moment for "
"the AI to be ready again."
msgstr "人工智能操作无法立即中止。人工智能可能需要一些时间才能再次准备就绪。"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:701
msgid "AI Error:\n"
msgstr "人工智能错误：\n"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:853
msgid "AI generate_code_descriptions\n"
msgstr "人工智能生成代码描述\n"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:854
msgid "Prompt:\n"
msgstr "提示:\n"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:891
msgid ""
"Stage 1:\n"
"Searching data related to \""
msgstr ""
"第 1 阶段：\n"
"搜索与”"

#: src\qualcoder\ai_llm.py:968
msgid ""
"Stage 2:\n"
"Inspecting the data more closely..."
msgstr ""
"第 2 阶段：\n"
"更仔细地检查数据..."

#: src\qualcoder\ai_prompts.py:850
msgid "Delete Prompt"
msgstr "删除提示"

#: src\qualcoder\ai_prompts.py:887 src\qualcoder\ai_prompts.py:892
#: src\qualcoder\ai_prompts.py:898 src\qualcoder\ai_prompts.py:927
#: src\qualcoder\ai_prompts.py:935
msgid "Edit prompts"
msgstr "编辑提示"

#: src\qualcoder\ai_prompts.py:887
msgid "The name cannot be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: src\qualcoder\ai_prompts.py:892
msgid "The name must be no longer than 60 characters."
msgstr "名称长度不得超过 60 个字符。"

#: src\qualcoder\ai_prompts.py:898
msgid "The name of the prompt must be unique within its type and scope."
msgstr "提示符的名称在其类型和范围内必须是唯一的。"

#: src\qualcoder\ai_prompts.py:925
msgid "Names of prompts must be unique within its type and scope. "
msgstr "提示名称在其类型和范围内必须是唯一的。"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:82
msgid "1) What do you want to search for?"
msgstr "1) 您想搜索什么？"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:89
msgid "1) Which code do you want to analyze?"
msgstr "1) 您想分析哪些代码？"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:97
msgid "1) Which topic do you want to analyze?"
msgstr "1) 您想分析哪个主题？"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:115 src\qualcoder\ai_search_dialog.py:356
#, fuzzy
msgid "Coders: "
msgstr "编码器："

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:135
msgid "The last used prompt"
msgstr "最后使用的提示"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:137
msgid "could not be found. The prompt will be reset to the default."
msgstr "无法找到。提示符将重置为默认值。"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:138 src\qualcoder\ai_search_dialog.py:501
#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:521 src\qualcoder\report_codes.py:1371
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:244 src\qualcoder\view_graph.py:518
#: src\qualcoder\view_graph.py:588 src\qualcoder\view_graph.py:644
msgid "No codes"
msgstr "无代码"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:186 src\qualcoder\attributes.py:264
#: src\qualcoder\coder_names.py:72 src\qualcoder\code_organiser.py:980
#: src\qualcoder\code_pdf.py:562 src\qualcoder\code_text.py:653
#: src\qualcoder\journals.py:188 src\qualcoder\manage_files.py:1201
#: src\qualcoder\report_codes.py:419
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:354
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:124 src\qualcoder\speakers.py:73
#: src\qualcoder\view_av.py:536 src\qualcoder\view_image.py:454
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:186 src\qualcoder\ai_search_dialog.py:200
#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:278 src\qualcoder\attributes.py:202
#: src\qualcoder\attributes.py:264 src\qualcoder\cases.py:735
#: src\qualcoder\cases.py:893 src\qualcoder\code_color_scheme.py:149
#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:335 src\qualcoder\code_organiser.py:929
#: src\qualcoder\code_pdf.py:562 src\qualcoder\code_pdf.py:575
#: src\qualcoder\code_pdf.py:603 src\qualcoder\code_pdf.py:628
#: src\qualcoder\code_pdf.py:654 src\qualcoder\code_pdf.py:2301
#: src\qualcoder\code_pdf.py:2325 src\qualcoder\code_text.py:653
#: src\qualcoder\code_text.py:668 src\qualcoder\code_text.py:696
#: src\qualcoder\code_text.py:721 src\qualcoder\code_text.py:747
#: src\qualcoder\code_text.py:3022 src\qualcoder\code_text.py:3046
#: src\qualcoder\manage_files.py:1201 src\qualcoder\manage_files.py:1555
#: src\qualcoder\manage_files.py:1590 src\qualcoder\manage_files.py:2482
#: src\qualcoder\report_codes.py:419 src\qualcoder\report_codes.py:433
#: src\qualcoder\report_codes.py:513
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:354
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:368
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:448
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:124
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:137
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:162
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:185
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:208
#: src\qualcoder\report_relations.py:700 src\qualcoder\report_relations.py:884
#: src\qualcoder\view_av.py:536 src\qualcoder\view_av.py:631
#: src\qualcoder\view_av.py:2502 src\qualcoder\view_av.py:2526
#: src\qualcoder\view_image.py:454 src\qualcoder\view_image.py:1643
#: src\qualcoder\view_image.py:2265 src\qualcoder\view_image.py:2289
msgid "Memo"
msgstr "备忘录"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:186 src\qualcoder\code_pdf.py:562
#: src\qualcoder\code_text.py:653 src\qualcoder\report_codes.py:419
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:354
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:124
#: src\qualcoder\report_relations.py:1019 src\qualcoder\speakers.py:73
#: src\qualcoder\view_av.py:536 src\qualcoder\view_image.py:454
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:187 src\qualcoder\report_codes.py:420
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:355
msgid "Codes and categories"
msgstr "代码和类别"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:345
#, fuzzy
msgid "Coder selection"
msgstr "聊天选择"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:423 src\qualcoder\report_attributes.py:450
#: src\qualcoder\view_charts.py:229
msgid "Show files:"
msgstr "显示文件："

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:440
msgid "<no file filter>"
msgstr "<无文件过滤器>"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:441
msgid "Search in all textfiles"
msgstr "在所有文本文件中搜索"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:453
msgid "Codings: "
msgstr "编码： "

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:457 src\qualcoder\report_codes.py:241
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:141
msgid ""
"\n"
"MEMO: "
msgstr ""
"\n"
"备忘录: "

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:465
msgid "Search in all cases"
msgstr "在所有情况下进行搜索"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:473 src\qualcoder\code_pdf.py:3816
#: src\qualcoder\code_text.py:5582 src\qualcoder\report_codes.py:266
#: src\qualcoder\report_codes.py:2284 src\qualcoder\report_codes.py:2959
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:154
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:279
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:300 src\qualcoder\view_av.py:3512
#: src\qualcoder\view_av.py:3969
msgid "MEMO: "
msgstr "备忘录: "

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:494
msgid "The AI ist not ready to fulfill your request (status: "
msgstr "人工智能尚未准备好满足您的请求（状态： "

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:494
msgid ")."
msgstr ")."

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:500
msgid "Please select a code or category (or use \"free search\" instead)."
msgstr "请选择代码或类别（或使用 “自由搜索”）。"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:520
msgid "Please enter text in the \"topic\" field."
msgstr "请在 “主题 ”栏输入文字。"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:569
msgid ""
"After combining all filters, there are not files left for the search. Please "
"check your settings."
msgstr "合并所有筛选器后，没有文件可供搜索。请检查您的设置。"

#: src\qualcoder\ai_search_dialog.py:570
msgid "No files"
msgstr "无文件"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:155
msgid ""
"Since you are using the AI integration for the first time, QualCoder needs "
"to download and install some additional components. \n"
"\n"
"This will download about 2.5 GB of data. Do you \n"
"want to continue?"
msgstr ""
"由于您是第一次使用人工智能集成，QualCoder 需要下载并安装一些附加组件。\n"
"\n"
"这将下载约 2.5 GB 的数据。您是否 \n"
"要继续吗？"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:164 src\qualcoder\ai_vectorstore.py:175
msgid "Download AI components"
msgstr "下载人工智能组件"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:194
msgid "Downloading "
msgstr "下载 "

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:272
msgid ""
"AI: Could not download all the necessary components, the AI integration will "
"be disabled."
msgstr "人工智能：无法下载所有必要组件，人工智能集成将被禁用。"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:274
msgid "AI: Success, components downloaded and installed."
msgstr "人工智能： 成功，已下载并安装组件。"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:312 src\qualcoder\ai_vectorstore.py:390
msgid ""
"It appears that you have already used the AI features with this project "
"before. Meanwhile, we had to change the internal implementation of the local "
"AI memory to make it more robust. As a result, the AI has to read through "
"all your empirical documents again to rebuild the local memory. This may "
"take a while. Sorry for the inconvenience."
msgstr ""
"看来您之前已经在这个项目中使用过人工智能功能。同时，我们不得不更改本地人工智"
"能内存的内部实现，使其更加稳健。因此，人工智能必须重新读取您的所有经验文档，"
"以重建本地内存。这可能需要一段时间。不便之处，敬请原谅。"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:377
msgid "AI: Finished loading (no project open)."
msgstr "人工智能：加载完毕（未打开项目）。"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:395 src\qualcoder\ai_vectorstore.py:407
msgid "AI memory"
msgstr "人工智能存储器"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:416
msgid "AI: Checked all documents, memory is up to date."
msgstr "大赦国际：检查了所有文件，内存是最新的。"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:455
msgid "Vectorstore: Document import failed, faiss_db not present."
msgstr "向量存储： 文档导入失败，faiss_db 不存在。"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:484
msgid "AI: Adding document to internal memory: "
msgstr "人工智能： 将文档添加到内部存储器 "

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:554
msgid "AI: No documents, AI is ready."
msgstr "人工智能：没有文件，人工智能已经准备好了。"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:558
msgid "AI: Checking for new documents"
msgstr "人工智能：检查新文件"

#: src\qualcoder\ai_vectorstore.py:571
msgid ""
"AI: Rebuilding memory. The local AI will read through all your documents, "
"please be patient."
msgstr "人工智能：重建内存。本地人工智能将读取您的所有文件，请耐心等待。"

#: src\qualcoder\attributes.py:94 src\qualcoder\attributes.py:259
#: src\qualcoder\view_charts.py:295 src\qualcoder\view_charts.py:389
#: src\qualcoder\__main__.py:3111
msgid "Attributes: "
msgstr "属性："

#: src\qualcoder\attributes.py:148
msgid "Attribute added: "
msgstr "已添加属性： "

#: src\qualcoder\attributes.py:169
msgid "Attribute deleted: "
msgstr "属性已删除： "

#: src\qualcoder\attributes.py:180
msgid "Attributes deleted: "
msgstr "属性已删除： "

#: src\qualcoder\attributes.py:190
msgid "Memo for Attribute "
msgstr "属性备忘录 "

#: src\qualcoder\attributes.py:216
msgid "numeric"
msgstr "数字"

#: src\qualcoder\attributes.py:217
msgid "Change to character"
msgstr "改为字符"

#: src\qualcoder\attributes.py:251
msgid "Attribute renamed from: "
msgstr "属性重命名自 "

#: src\qualcoder\attributes.py:251 src\qualcoder\code_text.py:3340
#: src\qualcoder\code_text.py:3396
msgid " to "
msgstr "至 "

#: src\qualcoder\attributes.py:264
msgid "Assigned to"
msgstr "分配给"

#: src\qualcoder\attributes.py:264 src\qualcoder\manage_links.py:189
#: src\qualcoder\manage_references.py:387
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src\qualcoder\attributes.py:276 src\qualcoder\case_file_manager.py:233
#: src\qualcoder\case_file_manager.py:306
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src\qualcoder\cases.py:262
msgid "Case attributes file exported to: "
msgstr "导出的案件属性文件： "

#: src\qualcoder\cases.py:263 src\qualcoder\reports.py:392
#: src\qualcoder\report_relations.py:952
msgid "File export"
msgstr "文件导出"

#: src\qualcoder\cases.py:355 src\qualcoder\__main__.py:3099
msgid "Cases: "
msgstr "病例： "

#: src\qualcoder\cases.py:386
msgid "Attribute added to cases: "
msgstr "为案例添加属性： "

#: src\qualcoder\cases.py:386
msgid "type:"
msgstr "类型："

#: src\qualcoder\cases.py:393
msgid "Cases have already been created."
msgstr "案例已经创建。"

#: src\qualcoder\cases.py:395
msgid "Select cases file"
msgstr "选择案件文件"

#: src\qualcoder\cases.py:466 src\qualcoder\cases.py:542
msgid "attribute:"
msgstr "属性："

#: src\qualcoder\cases.py:481 src\qualcoder\cases.py:557
msgid "Cases and attributes imported from: "
msgstr "输入的案例和属性： "

#: src\qualcoder\cases.py:502
msgid "Cannot import from csv, only one row in file"
msgstr "无法从 csv 文件导入，文件中只有一行"

#: src\qualcoder\cases.py:568 src\qualcoder\manage_files.py:1201
#: src\qualcoder\view_graph.py:979 src\qualcoder\view_graph.py:1932
#: src\qualcoder\view_graph.py:1960
msgid "Case"
msgstr "案例"

#: src\qualcoder\cases.py:568
msgid "Enter case name"
msgstr "输入案件名称"

#: src\qualcoder\cases.py:594
msgid "Case added: "
msgstr "案例补充： "

#: src\qualcoder\cases.py:668 src\qualcoder\journals.py:744
#: src\qualcoder\manage_files.py:1471
msgid "This attribute is numeric"
msgstr "该属性为数字"

#: src\qualcoder\cases.py:669 src\qualcoder\case_file_manager.py:620
#: src\qualcoder\code_pdf.py:2780 src\qualcoder\code_pdf.py:3416
#: src\qualcoder\code_pdf.py:3420 src\qualcoder\code_pdf.py:3583
#: src\qualcoder\code_text.py:1334 src\qualcoder\code_text.py:3748
#: src\qualcoder\code_text.py:3753 src\qualcoder\code_text.py:3913
#: src\qualcoder\code_text.py:4020 src\qualcoder\code_text.py:4033
#: src\qualcoder\code_text.py:4157 src\qualcoder\code_text.py:4289
#: src\qualcoder\import_survey.py:208 src\qualcoder\journals.py:701
#: src\qualcoder\journals.py:705 src\qualcoder\journals.py:745
#: src\qualcoder\manage_files.py:1472 src\qualcoder\manage_files.py:1966
#: src\qualcoder\manage_files.py:2006 src\qualcoder\manage_files.py:2010
#: src\qualcoder\manage_files.py:2014 src\qualcoder\refi.py:1226
#: src\qualcoder\report_attributes.py:654
#: src\qualcoder\report_attributes.py:658
#: src\qualcoder\report_attributes.py:661
#: src\qualcoder\report_attributes.py:669 src\qualcoder\report_codes.py:1244
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:76
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:305
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:308
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:313 src\qualcoder\view_av.py:3079
#: src\qualcoder\view_av.py:3083 src\qualcoder\view_av.py:3232
#: src\qualcoder\view_graph.py:853
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src\qualcoder\cases.py:725
msgid "Memo for case "
msgstr "案件备忘录 "

#: src\qualcoder\cases.py:764 src\qualcoder\manage_files.py:398
msgid "Show all columns"
msgstr "显示所有栏目"

#: src\qualcoder\cases.py:767 src\qualcoder\manage_files.py:401
msgid "Hide column"
msgstr "隐藏栏"

#: src\qualcoder\cases.py:768 src\qualcoder\manage_files.py:402
msgid "Hide columns starting with"
msgstr "隐藏以"

#: src\qualcoder\cases.py:769 src\qualcoder\manage_files.py:403
msgid "Show columns starting with"
msgstr "显示以"

#: src\qualcoder\cases.py:781 src\qualcoder\manage_files.py:415
msgid "Hide columns starting with:"
msgstr "隐藏以.开头的列:"

#: src\qualcoder\cases.py:782 src\qualcoder\manage_files.py:416
msgid "Hide Columns"
msgstr "隐藏列"

#: src\qualcoder\cases.py:790 src\qualcoder\manage_files.py:423
msgid "Show columns starting with:"
msgstr "显示以......开头的列："

#: src\qualcoder\cases.py:791 src\qualcoder\manage_files.py:424
msgid "Show Columns"
msgstr "显示列"

#: src\qualcoder\cases.py:818
msgid "View case"
msgstr "查看案例"

#: src\qualcoder\cases.py:819 src\qualcoder\cases.py:826
#: src\qualcoder\manage_files.py:467 src\qualcoder\manage_files.py:473
#: src\qualcoder\manage_files.py:479 src\qualcoder\manage_files.py:494
msgid "Order ascending"
msgstr "升序排列"

#: src\qualcoder\cases.py:820 src\qualcoder\cases.py:827
#: src\qualcoder\manage_files.py:468 src\qualcoder\manage_files.py:474
#: src\qualcoder\manage_files.py:480 src\qualcoder\manage_files.py:495
msgid "Order descending"
msgstr "降序排列"

#: src\qualcoder\cases.py:821 src\qualcoder\journals.py:442
#: src\qualcoder\manage_files.py:485
msgid "Show values like"
msgstr "显示以下值"

#: src\qualcoder\cases.py:822 src\qualcoder\manage_files.py:487
#: src\qualcoder\manage_references.py:610
msgid "Show this value"
msgstr "显示此值"

#: src\qualcoder\cases.py:828 src\qualcoder\journals.py:449
#: src\qualcoder\manage_files.py:527
msgid "Show all rows Ctrl A"
msgstr "显示所有行 Ctrl A"

#: src\qualcoder\cases.py:832 src\qualcoder\manage_files.py:531
msgid "Open URL"
msgstr "打开 URL"

#: src\qualcoder\cases.py:863 src\qualcoder\journals.py:480
#: src\qualcoder\journals.py:495 src\qualcoder\manage_files.py:602
#: src\qualcoder\manage_files.py:616 src\qualcoder\manage_references.py:249
#: src\qualcoder\manage_references.py:632 src\qualcoder\report_sql.py:529
#: src\qualcoder\report_sql.py:543 src\qualcoder\report_sql.py:624
#: src\qualcoder\report_sql.py:634
msgid "Text filter"
msgstr "文本过滤器"

#: src\qualcoder\cases.py:863 src\qualcoder\journals.py:495
#: src\qualcoder\manage_files.py:602
msgid "Show values like:"
msgstr "显示数值，如"

#: src\qualcoder\cases.py:894
msgid "Click to edit memo"
msgstr "点击编辑备忘录"

#: src\qualcoder\cases.py:902
msgid "Click to manage files for this case"
msgstr "点击管理此案件的文件"

#: src\qualcoder\cases.py:916 src\qualcoder\manage_files.py:166
#: src\qualcoder\manage_files.py:2519
msgid "Right click header row to hide columns"
msgstr "右键单击标题行隐藏列"

#: src\qualcoder\cases.py:936 src\qualcoder\report_attributes.py:682
msgid "Minimum:"
msgstr "最低："

#: src\qualcoder\cases.py:936 src\qualcoder\report_attributes.py:682
msgid "Maximum:"
msgstr "最大："

#: src\qualcoder\cases.py:959
msgid "Viewing text of case: "
msgstr "查看案件文本："

#: src\qualcoder\cases.py:1006 src\qualcoder\report_codes.py:2681
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: src\qualcoder\cases.py:1006
msgid "Characters:"
msgstr "角色:"

#: src\qualcoder\cases.py:1021
msgid "Image:"
msgstr "图片："

#: src\qualcoder\cases.py:1033
msgid "AV media:"
msgstr "音频/视频媒体："

#: src\qualcoder\cases.py:1057
msgid "Open"
msgstr "开"

#: src\qualcoder\cases.py:1101 src\qualcoder\case_file_manager.py:448
#: src\qualcoder\edit_textfile.py:583 src\qualcoder\report_exact_matches.py:653
#: src\qualcoder\report_relations.py:534 src\qualcoder\report_sql.py:417
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: src\qualcoder\cases.py:1102 src\qualcoder\case_file_manager.py:452
#: src\qualcoder\edit_textfile.py:584 src\qualcoder\error_dlg.py:44
#: src\qualcoder\report_sql.py:418
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src\qualcoder\cases.py:1138 src\qualcoder\report_codes.py:3063
msgid "Right click to view"
msgstr "右击查看"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:96 src\qualcoder\code_in_all_files.py:140
#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:218 src\qualcoder\code_pdf.py:386
#: src\qualcoder\code_text.py:486 src\qualcoder\helpers.py:218
#: src\qualcoder\report_attributes.py:465 src\qualcoder\report_codes.py:2320
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:292
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:253 src\qualcoder\view_av.py:433
#: src\qualcoder\view_charts.py:319 src\qualcoder\view_charts.py:387
#: src\qualcoder\view_graph.py:1615 src\qualcoder\view_image.py:379
msgid "Case: "
msgstr "案例："

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:156
msgid "Files linked: "
msgstr "链接的文件："

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:164
msgid "Add files to case"
msgstr "为案件添加文件"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:165
msgid "Remove files from case"
msgstr "从案件中删除文件"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:193
#: src\qualcoder\case_file_manager.py:671
msgid "File added to case"
msgstr "文件已添加到案件中"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:219
msgid "This file has already been linked to this case "
msgstr "该文件已与此案相关联 "

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:226
msgid "added to case."
msgstr "添加到案件中。"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:353
msgid "Displayed file: "
msgstr "显示文件： "

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:450
msgid "Mark"
msgstr "马克"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:455 src\qualcoder\code_pdf.py:3149
#: src\qualcoder\report_codes.py:2397 src\qualcoder\view_av.py:2738
#: src\qualcoder\view_image.py:1644
msgid "Unmark"
msgstr "无标记"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:551
msgid "Already Linked"
msgstr "已链接"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:552
msgid "This segment has already been linked to this case"
msgstr "该部分已与此案相关联"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:620 src\qualcoder\code_text.py:4033
msgid "Cannot have blank text marks"
msgstr "不能有空白文本标记"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:622
msgid "Auto assign text to case: "
msgstr "自动将文本分配到大小写： "

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:623 src\qualcoder\code_text.py:4045
msgid ""
"\n"
"Using "
msgstr ""
"\n"
"使用 "

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:623 src\qualcoder\code_text.py:4045
msgid " and "
msgstr " 和 "

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:623
msgid ""
"\n"
"In files:\n"
msgstr ""
"\n"
"在文件中：\n"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:645
msgid "Auto assign. Could not find an end mark: "
msgstr "自动分配。找不到结束标记： "

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:663
msgid ""
"\n"
"Already assigned."
msgstr ""
"\n"
"已分配。"

#: src\qualcoder\case_file_manager.py:670
msgid " sections found."
msgstr " 发现的部分。"

#: src\qualcoder\codebook.py:191 src\qualcoder\codebook.py:237
#: src\qualcoder\refi.py:2144 src\qualcoder\refi.py:2145
msgid "Codebook exported"
msgstr "导出的代码集"

#: src\qualcoder\codebook.py:192 src\qualcoder\codebook.py:238
msgid "Codebook exported to "
msgstr "输出到"

#: src\qualcoder\codebook.py:200 src\qualcoder\helpers.py:141
#: src\qualcoder\manage_files.py:929 src\qualcoder\refi.py:2085
#: src\qualcoder\refi.py:2134
msgid "Select directory to save file"
msgstr "选择保存文件的目录"

#: src\qualcoder\codebook.py:205
msgid "Codebook for"
msgstr "编码手册"

#: src\qualcoder\codebook.py:220
msgid "Category:"
msgstr "类别:"

#: src\qualcoder\codebook.py:226 src\qualcoder\code_text.py:2577
#: src\qualcoder\code_text.py:2647
msgid "Code:"
msgstr "代码:"

#: src\qualcoder\coder_names.py:72
#, fuzzy
msgid "Codings"
msgstr "编码："

#: src\qualcoder\coder_names.py:72
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: src\qualcoder\coder_names.py:166
msgid "visible"
msgstr "可见"

#: src\qualcoder\coder_names.py:166
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

#: src\qualcoder\coder_names.py:202 src\qualcoder\coder_names.py:213
#: src\qualcoder\coder_names.py:226 src\qualcoder\coder_names.py:237
#: src\qualcoder\coder_names.py:241 src\qualcoder\coder_names.py:317
#: src\qualcoder\coder_names.py:333 src\qualcoder\coder_names.py:354
#: src\qualcoder\coder_names.py:365 src\qualcoder\coder_names.py:368
#: src\qualcoder\coder_names.py:377 src\qualcoder\coder_names.py:380
#: src\qualcoder\coder_names.py:384 src\qualcoder\coder_names.py:386
#: src\qualcoder\journals.py:188 src\qualcoder\report_exact_matches.py:460
#: src\qualcoder\__main__.py:1790
msgid "Coder"
msgstr "编码器"

#: src\qualcoder\coder_names.py:202
msgid "One coder must be selected. Choose another one if you want to change."
msgstr "必须选择一名程序员。如需更换，请选择另一位。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:213
msgid "You cannot hide the current coder."
msgstr "你无法隐藏当前编码器。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:229
#, fuzzy
msgid "New coder name:"
msgstr "新代号"

#: src\qualcoder\coder_names.py:237
#, fuzzy
msgid "Name already exists."
msgstr "这已经存在"

#: src\qualcoder\coder_names.py:241
#, fuzzy
msgid "Open a project first."
msgstr "打开项目目录"

#: src\qualcoder\coder_names.py:257
msgid "An error occurred while renaming."
msgstr "重命名时发生错误。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:283
msgid "An error occurred while changing the name in \"{}\"."
msgstr "在更改\"{}\"中的名称时发生错误。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:333
#, fuzzy
msgid "No name selected."
msgstr "未选择调查。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:338
#, fuzzy
msgid "Merge \"{}\" into:"
msgstr "将代码合并到代码中"

#: src\qualcoder\coder_names.py:357
msgid "Rename \"{}\" into:"
msgstr "将「{}」重命名为："

#: src\qualcoder\coder_names.py:365
msgid "Old and new name are identical."
msgstr "旧名与新名完全相同。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:368
#, fuzzy
msgid "Coder name cannot be empty."
msgstr "名称不能为空"

#: src\qualcoder\coder_names.py:377
msgid "The coder name you want to merge into does not exist."
msgstr "您要合并到的程序员名称不存在。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:380
#, fuzzy
msgid "The new coder name already exists."
msgstr "该代号已在使用中。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:384
msgid ""
"An error occurred during merging or renaming. All changes were reverted."
msgstr "合并或重命名过程中发生错误。所有更改均已撤销。"

#: src\qualcoder\coder_names.py:386
msgid ""
"The merge or rename was successful. If you made a mistake, you can undo all "
"changes by canceling the Coders dialog."
msgstr ""
"合并或重命名已成功完成。若操作有误，可通过取消编码器对话框撤销所有更改。"

#: src\qualcoder\code_color_scheme.py:61
msgid "Normal vision"
msgstr "正常视力"

#: src\qualcoder\code_color_scheme.py:61
msgid "Red weak"
msgstr "红弱"

#: src\qualcoder\code_color_scheme.py:61
msgid "Red blind"
msgstr "红色盲人"

#: src\qualcoder\code_color_scheme.py:61
msgid "Green weak"
msgstr "绿色弱"

#: src\qualcoder\code_color_scheme.py:61
msgid "Green blind"
msgstr "绿色盲板"

#: src\qualcoder\code_color_scheme.py:149
msgid "Codes tree"
msgstr "代码树"

#: src\qualcoder\code_color_scheme.py:149 src\qualcoder\code_pdf.py:562
#: src\qualcoder\code_text.py:653 src\qualcoder\manage_files.py:1201
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:124
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:565
#: src\qualcoder\report_relations.py:1121 src\qualcoder\view_av.py:536
#: src\qualcoder\view_image.py:454
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: src\qualcoder\code_color_scheme.py:285
msgid "Perspective: "
msgstr "透视："

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:78
msgid "Coded files: "
msgstr "编码文件："

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:80
msgid "Coded cases: "
msgstr "已编码病例："

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:87 src\qualcoder\code_in_all_files.py:101
msgid "Left click on heading for coding in context"
msgstr "左键单击标题，在上下文中进行编码"

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:88 src\qualcoder\code_in_all_files.py:102
msgid "Right click on heading to unmark or to add codes"
msgstr "右击标题以取消标记或添加代码"

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:138
#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:140
#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:178
#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:180
#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:218
msgid " File: "
msgstr " 文件: "

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:178
msgid " Case: "
msgstr "案例："

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:188 src\qualcoder\code_pdf.py:522
#: src\qualcoder\code_pdf.py:2649 src\qualcoder\code_pdf.py:3093
#: src\qualcoder\code_text.py:632 src\qualcoder\code_text.py:1922
#: src\qualcoder\view_av.py:3404 src\qualcoder\view_av.py:3914
#: src\qualcoder\view_graph.py:532 src\qualcoder\view_graph.py:601
#: src\qualcoder\view_graph.py:664 src\qualcoder\view_graph.py:1319
#: src\qualcoder\view_graph.py:1345 src\qualcoder\view_graph.py:1370
msgid "Memo: "
msgstr "备忘："

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:220 src\qualcoder\code_text.py:4258
#: src\qualcoder\helpers.py:216 src\qualcoder\report_attributes.py:460
#: src\qualcoder\report_codes.py:2316 src\qualcoder\view_charts.py:304
#: src\qualcoder\view_graph.py:529 src\qualcoder\view_graph.py:600
#: src\qualcoder\view_graph.py:662 src\qualcoder\view_graph.py:755
#: src\qualcoder\view_graph.py:1315 src\qualcoder\view_graph.py:1340
#: src\qualcoder\view_graph.py:1366 src\qualcoder\view_graph.py:1392
#: src\qualcoder\view_graph.py:1411 src\qualcoder\view_graph.py:1432
#: src\qualcoder\view_graph.py:1635
msgid "File: "
msgstr "文件: "

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:333
msgid "Appy more codes to this segment"
msgstr "为该部分添加更多代码"

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:334
msgid "Remove code"
msgstr "删除代码"

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:337 src\qualcoder\code_pdf.py:3148
msgid "Remove important flag"
msgstr "移除重要标志"

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:339
#, fuzzy
msgid "Add important flag"
msgstr "添加重要标记"

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:340
msgid "Export to ODT file"
msgstr "导出为 ODT 文件"

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:401
#, fuzzy
msgid "Memo for Coded: "
msgstr "代码备忘录："

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:429 src\qualcoder\code_text.py:2232
msgid "Coded text file exported: "
msgstr "导出编码文本文件："

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:430 src\qualcoder\code_text.py:2234
#: src\qualcoder\code_text.py:2361
msgid "Coded text file exported"
msgstr "导出编码文本文件"

#: src\qualcoder\code_in_all_files.py:436 src\qualcoder\code_pdf.py:1133
#: src\qualcoder\code_pdf.py:1226 src\qualcoder\code_text.py:1372
#: src\qualcoder\code_text.py:1461 src\qualcoder\code_text.py:1550
#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:353
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:199 src\qualcoder\view_av.py:2850
#: src\qualcoder\view_av.py:2916 src\qualcoder\view_graph.py:494
#: src\qualcoder\view_graph.py:562 src\qualcoder\view_graph.py:621
#: src\qualcoder\view_graph.py:682
msgid "Select codes"
msgstr "选择代码"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:96
msgid ""
"BACK UP PROJECT before applying changes to the codes tree.\n"
"The Code organiser is used mainly with grounded theory to help you develop "
"and organise the coding concepts and their hierarchy.\n"
"Select a code branch or All, then right click to:\n"
"Add categories, rename codes and categories, update memos, merge codes, "
"merge categories, delete categories.\n"
"\n"
"Potential for unexpected errors could occur.\n"
"THERE IS NO UNDO OPTION AFTER APPLYING CHANGES WITH THE APPLY BUTTON."
msgstr ""
"在对代码树进行修改之前，请先备份项目。\n"
"代码组织器主要用于基础理论，帮助您发展和组织编码概念及其层次结构。\n"
"选择一个代码分支或全部，然后点击右键：\n"
"添加类别、重命名代码和类别、更新备忘录、合并代码、合并类别、删除类别。\n"
"\n"
"可能会出现意外错误。\n"
"使用 “应用 ”按钮应用更改后没有撤消选项。"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:116 src\qualcoder\code_organiser.py:426
#: src\qualcoder\code_pdf.py:2191 src\qualcoder\code_text.py:2901
#: src\qualcoder\view_av.py:2397 src\qualcoder\view_graph.py:1725
#: src\qualcoder\view_graph.py:3180 src\qualcoder\view_graph.py:3182
#: src\qualcoder\view_image.py:2158
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:116 src\qualcoder\code_organiser.py:426
#: src\qualcoder\code_pdf.py:2191 src\qualcoder\code_text.py:2901
#: src\qualcoder\view_av.py:2397 src\qualcoder\view_image.py:2158
msgid "Category name"
msgstr "类别名称"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:147 src\qualcoder\view_graph.py:164
msgid "Select code tree branch"
msgstr "选择代码树分支"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:160
msgid "Branch has been selected"
msgstr "已选择分支机构"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:409
msgid "Add category"
msgstr "添加类别"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:465 src\qualcoder\helpers.py:745
#: src\qualcoder\view_graph.py:1017 src\qualcoder\view_image.py:1208
msgid "Image exported"
msgstr "导出图像"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:572
msgid "Code tree re-organised."
msgstr "重新组织代码树。"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:574
#, fuzzy
msgid "Code organiser"
msgstr "重新组织代码树。"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:574
msgid "Changes applied to the codes tree"
msgstr "已应用于代码树的变更"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:918
msgid "Link code to category"
msgstr "类别链接代码"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:919
msgid "Merge code into code"
msgstr "将代码合并到代码中"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:921
msgid "Remove code from category"
msgstr "从类别中删除代码"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:922
msgid "Coded text and media"
msgstr "编码文本和媒体"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:923
msgid "Case text and media"
msgstr "案例文本和媒体"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:925
msgid "Link category under category"
msgstr "在类别下链接类别"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:926 src\qualcoder\code_pdf.py:1331
#: src\qualcoder\code_text.py:1747 src\qualcoder\view_av.py:1493
#: src\qualcoder\view_image.py:1223
msgid "Merge category into category"
msgstr "将类别合并为类别"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:928
msgid "Remove category from category"
msgstr "从类别中删除类别"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:930 src\qualcoder\code_pdf.py:1334
#: src\qualcoder\code_text.py:1750 src\qualcoder\view_av.py:1496
#: src\qualcoder\view_image.py:1226
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:932 src\qualcoder\view_graph.py:3211
msgid "Display memo"
msgstr "显示备忘"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:980
msgid "Update name"
msgstr "更新名称"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:1022
msgid "Link code: Select category"
msgstr "链接代码： 选择类别"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:1048
msgid "Merge into: Select code"
msgstr "并入： 选择代码"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:1106
msgid "Link under: Select category"
msgstr "下的链接： 选择类别"

#: src\qualcoder\code_organiser.py:1130
msgid "Merge into: Select category"
msgstr "合并到 选择类别"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:231
msgid "View original file"
msgstr "查看原始文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:275
msgid "QualCoder roughly displays PDFs."
msgstr "QualCoder 可大致显示 PDF。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:277
msgid "Original fonts or bold or italic are not applied."
msgstr "不使用原始字体、粗体或斜体。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:279
msgid "Plain text must match exactly for Code PDF to work correctly."
msgstr "纯文本必须完全匹配，代码 PDF 才能正常工作。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:280
msgid ""
"A warning will display if the parsed PDF text does not match the database "
"stored plain text."
msgstr "如果解析的 PDF 文本与数据库存储的纯文本不匹配，则会显示警告。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:282
msgid ""
"Plain text of PDFs loaded in to QualCoder before version 3.4 will not have "
"the plain text positions correct for PDF display."
msgstr ""
"在 3.4 版之前载入 QualCoder 的 PDF 纯文本，其纯文本位置将无法正确显示为 PDF。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:283
msgid "This means coding stripes will show in incorrect positions."
msgstr "这意味着编码条纹会显示在不正确的位置。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:285
msgid ""
"Similarly, if the PDF plain text has been edited in any way, this will "
"affect coding stripes display."
msgstr "同样，如果对 PDF 纯文本进行了任何编辑，也会影响编码条纹的显示。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:286 src\qualcoder\code_text.py:3449
#: src\qualcoder\code_text.py:5414 src\qualcoder\__main__.py:3054
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:382 src\qualcoder\code_text.py:481
#: src\qualcoder\reports.py:319 src\qualcoder\reports.py:653
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:305 src\qualcoder\view_av.py:428
#: src\qualcoder\view_image.py:374 src\qualcoder\__main__.py:2435
msgid "Date: "
msgstr "日期："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:391 src\qualcoder\code_pdf.py:447
#: src\qualcoder\code_text.py:488 src\qualcoder\code_text.py:545
#: src\qualcoder\manage_files.py:1246 src\qualcoder\manage_files.py:1252
#: src\qualcoder\manage_files.py:1255 src\qualcoder\report_codes.py:220
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:275
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:144
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:240
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:580
msgid "Characters: "
msgstr "字符）: "

#: src\qualcoder\code_pdf.py:399 src\qualcoder\code_pdf.py:452
#: src\qualcoder\code_text.py:496 src\qualcoder\code_text.py:550
msgid "Codings:"
msgstr "编码："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:400 src\qualcoder\code_pdf.py:453
#: src\qualcoder\code_text.py:497 src\qualcoder\code_text.py:551
msgid "From:"
msgstr "来自:"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:470 src\qualcoder\code_pdf.py:479
#: src\qualcoder\code_pdf.py:486 src\qualcoder\code_pdf.py:492
#: src\qualcoder\code_text.py:568 src\qualcoder\code_text.py:577
#: src\qualcoder\code_text.py:585 src\qualcoder\code_text.py:591
#: src\qualcoder\reports.py:128 src\qualcoder\reports.py:140
#: src\qualcoder\reports.py:148 src\qualcoder\reports.py:155
#: src\qualcoder\report_codes.py:1310 src\qualcoder\report_codes.py:1328
#: src\qualcoder\report_codes.py:1337 src\qualcoder\report_codes.py:1488
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:205
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:215
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:223
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:230
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:143
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:154
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:164
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:171
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:174
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:184
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:192
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:199
#: src\qualcoder\report_relations.py:170 src\qualcoder\report_relations.py:182
#: src\qualcoder\report_relations.py:191 src\qualcoder\report_relations.py:198
#: src\qualcoder\view_av.py:465 src\qualcoder\view_av.py:474
#: src\qualcoder\view_av.py:481 src\qualcoder\view_av.py:487
#: src\qualcoder\view_image.py:419 src\qualcoder\view_image.py:428
#: src\qualcoder\view_image.py:435 src\qualcoder\view_image.py:441
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:490 src\qualcoder\code_text.py:589
#: src\qualcoder\reports.py:152 src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:227
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:244
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:168
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:196
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:210
#: src\qualcoder\report_relations.py:195 src\qualcoder\view_av.py:485
#: src\qualcoder\view_image.py:439
msgid "Nothing found"
msgstr "未找到"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:490 src\qualcoder\code_text.py:589
#: src\qualcoder\reports.py:152 src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:227
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:244
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:168
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:196
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:210
#: src\qualcoder\report_relations.py:195 src\qualcoder\view_av.py:485
#: src\qualcoder\view_image.py:439
msgid "No matching files found"
msgstr "未找到匹配文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:917 src\qualcoder\code_text.py:1044
msgid "Automatic search 3 or more characters"
msgstr "自动搜索 3 个或更多字符"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:918 src\qualcoder\code_text.py:1045
msgid "Automatic search 5 or more characters"
msgstr "自动搜索 5 个或更多字符"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:919
msgid "Press Enter to search"
msgstr "按 Enter 键搜索"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:951
msgid "PDF objects"
msgstr "PDF 对象"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1001 src\qualcoder\code_text.py:1208
msgid "Unmark (U)"
msgstr "无标记 (U)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1002 src\qualcoder\code_text.py:1209
msgid "Memo coded text (M)"
msgstr "备忘编码文本 (M)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1003
msgid "Change code position key presses"
msgstr "更改代码位置按键"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1005 src\qualcoder\code_text.py:1214
#: src\qualcoder\view_av.py:2745
msgid "Add important mark (I)"
msgstr "添加重要标记 (I)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1007 src\qualcoder\code_text.py:1216
#: src\qualcoder\view_av.py:2747 src\qualcoder\view_av.py:3716
#: src\qualcoder\view_image.py:1651
msgid "Remove important mark"
msgstr "删除重要标记"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1008 src\qualcoder\code_text.py:1217
#: src\qualcoder\view_av.py:2742
msgid "Change code"
msgstr "更改代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1023 src\qualcoder\code_text.py:1220
#: src\qualcoder\view_av.py:2766
msgid "Mark (Q)"
msgstr "马克 (Q)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1026 src\qualcoder\code_text.py:1223
#: src\qualcoder\view_av.py:2769
msgid "Mark with recent code (R)"
msgstr "用最近的代码标记 (R)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1029 src\qualcoder\code_text.py:1245
#: src\qualcoder\view_av.py:2772
msgid "Annotate (A)"
msgstr "注释 (A)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1030 src\qualcoder\code_text.py:1246
#: src\qualcoder\manage_references.py:615 src\qualcoder\report_codes.py:2403
#: src\qualcoder\report_codes.py:3009 src\qualcoder\view_av.py:2773
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1031
msgid "Mark with new code"
msgstr "用新代码标记"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1032 src\qualcoder\code_text.py:1227
msgid "in vivo code (V)"
msgstr "活体代码 (V)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1034 src\qualcoder\code_text.py:1249
#: src\qualcoder\view_av.py:2775
msgid "Edit annotation"
msgstr "编辑注释"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1038 src\qualcoder\code_text.py:1270
msgid "Show control panel (H)"
msgstr "显示控制面板 (H)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1040 src\qualcoder\code_text.py:1272
msgid "Hide control panel (H)"
msgstr "隐藏控制面板 (H)"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1148 src\qualcoder\code_text.py:1476
#: src\qualcoder\report_codes.py:2477 src\qualcoder\report_codes.py:2517
#: src\qualcoder\view_av.py:2862
msgid "Select replacement code"
msgstr "选择替换代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1273 src\qualcoder\code_pdf.py:3168
#: src\qualcoder\code_text.py:1624 src\qualcoder\view_av.py:2955
msgid "Select code to memo"
msgstr "选择要备忘的代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1282 src\qualcoder\code_text.py:1633
#: src\qualcoder\view_av.py:2964
msgid "Memo for Coded text: "
msgstr "编码文本备忘："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1306
msgid ""
"Change start position (extend SHIFT LEFT/ shrink ALT RIGHT)\n"
"Change end position (extend SHIFT RIGHT/ shrink ALT LEFT)"
msgstr ""
"更改起始位置（向左延伸 SHIFT/向右收缩 ALT）\n"
"更改结束位置（向右延伸 SHIFT/向左收缩 ALT）"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1307
msgid "Use key presses"
msgstr "使用按键"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1329 src\qualcoder\code_text.py:1745
#: src\qualcoder\view_av.py:1491 src\qualcoder\view_image.py:1221
msgid "Add new code to category"
msgstr "为类别添加新代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1330 src\qualcoder\code_text.py:1746
#: src\qualcoder\view_av.py:1492 src\qualcoder\view_image.py:1222
msgid "Add a new category to category"
msgstr "在类别中添加新类别"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1332 src\qualcoder\code_text.py:1748
#: src\qualcoder\view_av.py:1494 src\qualcoder\view_image.py:1224
msgid "Add a new code"
msgstr "添加新代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1333 src\qualcoder\code_text.py:1749
#: src\qualcoder\view_av.py:1495 src\qualcoder\view_image.py:1225
msgid "Add a new category"
msgstr "添加新类别"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1335 src\qualcoder\code_text.py:1751
#: src\qualcoder\view_av.py:1497 src\qualcoder\view_image.py:1227
msgid "View or edit memo"
msgstr "查看或编辑备忘录"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1336 src\qualcoder\code_text.py:1752
#: src\qualcoder\manage_files.py:516 src\qualcoder\manage_references.py:618
#: src\qualcoder\report_sql.py:420 src\qualcoder\view_av.py:1498
#: src\qualcoder\view_image.py:1228
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1341 src\qualcoder\code_text.py:1757
#: src\qualcoder\view_av.py:1500 src\qualcoder\view_image.py:1233
msgid "Change code color"
msgstr "更改代码颜色"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1342 src\qualcoder\code_text.py:1758
msgid "Show coded files"
msgstr "显示编码文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1343 src\qualcoder\code_text.py:1759
#: src\qualcoder\view_av.py:1501 src\qualcoder\view_image.py:1234
msgid "Move code to"
msgstr "将代码移至"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1344 src\qualcoder\code_text.py:1760
#: src\qualcoder\view_av.py:1503 src\qualcoder\view_image.py:1236
msgid "Show codes like"
msgstr "显示代码，如"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1345 src\qualcoder\code_text.py:1761
#: src\qualcoder\view_av.py:1504 src\qualcoder\view_image.py:1237
msgid "Show codes of colour"
msgstr "显示颜色代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1346 src\qualcoder\code_text.py:1762
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:382
#: src\qualcoder\report_relations.py:596 src\qualcoder\report_relations.py:1082
#: src\qualcoder\report_sql.py:508 src\qualcoder\report_sql.py:605
#: src\qualcoder\view_av.py:1505 src\qualcoder\view_image.py:1238
msgid "Sort ascending"
msgstr "升序排序"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1347 src\qualcoder\code_text.py:1763
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:383
#: src\qualcoder\report_relations.py:597 src\qualcoder\report_relations.py:1083
#: src\qualcoder\report_sql.py:510 src\qualcoder\report_sql.py:607
#: src\qualcoder\view_av.py:1506 src\qualcoder\view_image.py:1239
msgid "Sort descending"
msgstr "降序排序"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1348 src\qualcoder\code_text.py:1764
#: src\qualcoder\view_av.py:1507 src\qualcoder\view_image.py:1240
msgid "Sort category then code ascending"
msgstr "按类别和代码升序排列"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1434 src\qualcoder\code_pdf.py:1477
#: src\qualcoder\code_text.py:1852 src\qualcoder\code_text.py:1895
#: src\qualcoder\view_av.py:1587 src\qualcoder\view_av.py:2281
#: src\qualcoder\view_image.py:1323 src\qualcoder\view_image.py:2036
msgid "Select blank or category"
msgstr "选择空白或类别"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1492 src\qualcoder\code_text.py:1956
#: src\qualcoder\view_av.py:501 src\qualcoder\view_image.py:300
msgid "Showing important codings"
msgstr "显示重要编码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1496 src\qualcoder\code_text.py:1959
#: src\qualcoder\view_av.py:504 src\qualcoder\view_image.py:303
msgid "Show codings flagged important"
msgstr "显示标记为重要的编码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1508 src\qualcoder\code_text.py:1970
msgid "Show some codes"
msgstr "显示一些代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1511 src\qualcoder\code_text.py:1973
msgid "Show codes containing the text. (Blank for all)"
msgstr "显示包含文本的代码。(全部为空）"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1525 src\qualcoder\code_text.py:1987
#: src\qualcoder\view_av.py:1619 src\qualcoder\view_image.py:1355
msgid "Select code colors"
msgstr "选择代码颜色"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1566
msgid "CODE:"
msgstr "代码:"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1566 src\qualcoder\report_codes.py:2150
#: src\qualcoder\report_codes.py:2932
msgid "MEMO:"
msgstr "备忘："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1569
msgid "EXAMPLES:"
msgstr "举例说明："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1584 src\qualcoder\code_text.py:387
#: src\qualcoder\view_av.py:305 src\qualcoder\view_image.py:260
msgid "Search for code"
msgstr "搜索代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1587 src\qualcoder\code_text.py:390
#: src\qualcoder\view_av.py:308 src\qualcoder\view_image.py:263
msgid "Find and select first code that matches text."
msgstr "查找并选择第一个与文本匹配的代码。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1588 src\qualcoder\code_text.py:391
#: src\qualcoder\view_av.py:309 src\qualcoder\view_image.py:264
msgid "Enter text to match all or partial code:"
msgstr "输入文本以匹配全部或部分代码："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1611 src\qualcoder\code_text.py:414
#: src\qualcoder\view_av.py:332 src\qualcoder\view_image.py:287
msgid "Match not found"
msgstr "未找到匹配"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1611 src\qualcoder\code_text.py:414
#: src\qualcoder\view_av.py:332 src\qualcoder\view_image.py:287
msgid "No code with matching text found."
msgstr "未找到与文本匹配的代码。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1701 src\qualcoder\code_text.py:1103
#: src\qualcoder\code_text.py:1149 src\qualcoder\view_image.py:1629
msgid "Select code"
msgstr "选择代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1720 src\qualcoder\code_text.py:2096
#: src\qualcoder\view_av.py:1805
msgid "Text position"
msgstr "文本位置"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1720 src\qualcoder\code_text.py:2096
#: src\qualcoder\view_av.py:1805
msgid "Character position: "
msgstr "角色定位："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:1854
msgid "PDF Image exported"
msgstr "导出 PDF 图像"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2069 src\qualcoder\code_text.py:2780
#: src\qualcoder\view_av.py:2320 src\qualcoder\view_image.py:2077
msgid "Merge code: "
msgstr "合并代码："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2069 src\qualcoder\code_text.py:2780
msgid " into code: "
msgstr " 变成代码："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2070 src\qualcoder\code_text.py:2781
#: src\qualcoder\view_av.py:2321 src\qualcoder\view_image.py:2078
msgid "Merge codes"
msgstr "合并代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2132 src\qualcoder\code_text.py:2839
#: src\qualcoder\view_av.py:2374 src\qualcoder\view_image.py:2133
msgid "Add new code"
msgstr "添加新代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2132 src\qualcoder\code_text.py:2839
#: src\qualcoder\view_image.py:2133
msgid "Code name"
msgstr "代码名称"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2152 src\qualcoder\code_text.py:2859
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:537 src\qualcoder\view_image.py:2149
msgid "New code: "
msgstr "新代码："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2205 src\qualcoder\code_text.py:2915
#: src\qualcoder\view_image.py:2172
msgid "New category: "
msgstr "新类别："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2228 src\qualcoder\code_text.py:1919
#: src\qualcoder\code_text.py:2943 src\qualcoder\reports.py:335
#: src\qualcoder\report_codes.py:1208 src\qualcoder\view_av.py:2437
#: src\qualcoder\view_graph.py:529 src\qualcoder\view_graph.py:600
#: src\qualcoder\view_graph.py:662 src\qualcoder\view_graph.py:755
#: src\qualcoder\view_graph.py:1316 src\qualcoder\view_graph.py:1341
#: src\qualcoder\view_graph.py:1367 src\qualcoder\view_graph.py:1393
#: src\qualcoder\view_graph.py:1412 src\qualcoder\view_graph.py:1433
#: src\qualcoder\view_image.py:2201
msgid "Code: "
msgstr "代码:"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2240 src\qualcoder\code_text.py:2955
#: src\qualcoder\view_av.py:2447 src\qualcoder\view_image.py:2205
msgid "Code deleted: "
msgstr "代码已删除："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2260 src\qualcoder\code_text.py:2978
#: src\qualcoder\reports.py:332 src\qualcoder\report_codes.py:1203
#: src\qualcoder\view_av.py:2464 src\qualcoder\view_charts.py:385
#: src\qualcoder\view_image.py:2228
msgid "Category: "
msgstr "类别："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2276 src\qualcoder\code_text.py:2994
#: src\qualcoder\view_av.py:2478 src\qualcoder\view_image.py:2242
msgid "Category deleted: "
msgstr "类别已删除："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2289 src\qualcoder\code_text.py:3010
msgid "Memo for Code: "
msgstr "代码备忘录："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2302 src\qualcoder\code_text.py:3023
#: src\qualcoder\view_image.py:1817
msgid "Memo for code: "
msgstr "代码备忘录："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2312 src\qualcoder\code_text.py:3033
#: src\qualcoder\view_image.py:2282
msgid "Memo for Category: "
msgstr "类别备忘录："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2326 src\qualcoder\code_text.py:3047
msgid "Memo for category: "
msgstr "类别备忘录："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2340 src\qualcoder\code_text.py:3061
#: src\qualcoder\view_av.py:2543 src\qualcoder\view_image.py:2306
msgid "Rename code"
msgstr "重命名代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2341 src\qualcoder\code_text.py:3062
#: src\qualcoder\view_av.py:2543 src\qualcoder\view_image.py:2306
msgid "New code name:"
msgstr "新代号："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2349 src\qualcoder\code_text.py:3070
#: src\qualcoder\view_av.py:2550 src\qualcoder\view_image.py:2313
msgid "Name in use"
msgstr "使用中的名称"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2350 src\qualcoder\code_text.py:3071
msgid " is already in use, choose another name."
msgstr "已被使用，请选择其他名称。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2370
msgid "Code renamed:"
msgstr "代码重命名："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2380 src\qualcoder\code_text.py:3100
#: src\qualcoder\view_av.py:2570 src\qualcoder\view_image.py:2334
msgid "Rename category"
msgstr "重新命名类别"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2381 src\qualcoder\code_text.py:3101
#: src\qualcoder\view_av.py:2570 src\qualcoder\view_image.py:2334
msgid "New category name:"
msgstr "新类别名称："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2388 src\qualcoder\code_text.py:3108
msgid "This code name is already in use."
msgstr "该代号已在使用中。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2389 src\qualcoder\code_text.py:3109
msgid "Duplicate code name"
msgstr "代码名称重复"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2406
msgid "Category renamed:"
msgstr "类别更名："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2462 src\qualcoder\code_text.py:3182
#: src\qualcoder\view_av.py:750 src\qualcoder\view_image.py:756
msgid "Open memo"
msgstr "打开备忘录"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2467 src\qualcoder\manage_files.py:459
msgid "View original text file"
msgstr "查看原始文本文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2469 src\qualcoder\code_text.py:3189
#: src\qualcoder\view_av.py:751 src\qualcoder\view_image.py:757
msgid "Next file"
msgstr "下一个文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2470 src\qualcoder\code_text.py:3190
#: src\qualcoder\view_av.py:752 src\qualcoder\view_image.py:758
msgid "File with latest coding"
msgstr "带有最新编码的文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2471 src\qualcoder\code_pdf.py:2558
#: src\qualcoder\code_text.py:3191 src\qualcoder\code_text.py:3292
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:150
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:209
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:116
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:175 src\qualcoder\view_av.py:753
#: src\qualcoder\view_av.py:846 src\qualcoder\view_image.py:759
#: src\qualcoder\view_image.py:829
msgid "Show files like"
msgstr "显示以下文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2472 src\qualcoder\code_text.py:3192
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:151
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:117 src\qualcoder\view_av.py:755
#: src\qualcoder\view_image.py:761
msgid "Show files by attributes"
msgstr "按属性显示文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2473 src\qualcoder\code_text.py:3193
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:152
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:118 src\qualcoder\view_av.py:754
#: src\qualcoder\view_image.py:760
msgid "Show case files"
msgstr "显示案件档案"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2474 src\qualcoder\code_text.py:3201
#: src\qualcoder\view_av.py:756 src\qualcoder\view_image.py:762
msgid "Sort"
msgstr "种类"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2476 src\qualcoder\code_text.py:3203
#: src\qualcoder\report_codes.py:320 src\qualcoder\report_codes.py:367
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:261
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:153
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:119 src\qualcoder\view_av.py:758
#: src\qualcoder\view_image.py:764
#, fuzzy
msgid "Sort by name ascending"
msgstr "升序排序"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2477 src\qualcoder\code_text.py:3204
#: src\qualcoder\report_codes.py:321 src\qualcoder\report_codes.py:368
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:262
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:154
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:120 src\qualcoder\view_av.py:759
#: src\qualcoder\view_image.py:765
#, fuzzy
msgid "Sort by name descending"
msgstr "降序排序"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2478 src\qualcoder\code_text.py:3205
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:155
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:121 src\qualcoder\view_av.py:760
#: src\qualcoder\view_image.py:766
#, fuzzy
msgid "Sort by case ascending"
msgstr "升序排序"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2479 src\qualcoder\code_text.py:3206
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:156
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:122 src\qualcoder\view_av.py:761
#: src\qualcoder\view_image.py:767
#, fuzzy
msgid "Sort by case descending"
msgstr "降序排序"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2480 src\qualcoder\code_text.py:3207
#: src\qualcoder\report_codes.py:322
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:263
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:157
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:123 src\qualcoder\view_av.py:762
#: src\qualcoder\view_image.py:768
#, fuzzy
msgid "Sort by date ascending"
msgstr "降序排序"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2481 src\qualcoder\code_text.py:3208
#: src\qualcoder\report_codes.py:323
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:264
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:158
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:124 src\qualcoder\view_av.py:763
#: src\qualcoder\view_image.py:769
#, fuzzy
msgid "Sort by date descending"
msgstr "降序排序"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2535 src\qualcoder\code_text.py:3269
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:186
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:152 src\qualcoder\view_av.py:823
#: src\qualcoder\view_image.py:804
msgid "Show all files"
msgstr "显示所有文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2536 src\qualcoder\code_text.py:3270
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:187
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:153 src\qualcoder\view_av.py:824
#: src\qualcoder\view_image.py:805
msgid "Select case"
msgstr "选择案例"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2561 src\qualcoder\code_text.py:3295
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:212
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:178 src\qualcoder\view_av.py:849
#: src\qualcoder\view_image.py:832
msgid "Show files containing the text. (Blank for all)"
msgstr "显示包含文本的文件。(全部为空）"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2636 src\qualcoder\code_text.py:1585
#: src\qualcoder\view_av.py:880 src\qualcoder\view_image.py:695
msgid "Memo for file: "
msgstr "备忘存档："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2648 src\qualcoder\code_text.py:1597
#: src\qualcoder\code_text.py:1598
msgid "Memo:"
msgstr "备忘："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2693 src\qualcoder\code_text.py:3597
msgid "Code text: "
msgstr "代码文本："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2699
msgid "Pages: "
msgstr "页数:"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2776
msgid "Parsing the PDF text."
msgstr "解析 PDF 文本"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2777
msgid ""
"Texts do not match. PDF imported before 3.4 QualCodr version or the PDF text "
"has been edited."
msgstr "文本不匹配。PDF 在 3.4 QualCodr 版本之前导入或 PDF 文本已被编辑。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2778
msgid ""
"\n"
"View PDF but cannot code. Code positions will appear wrongly.\n"
"Character difference: "
msgstr ""
"\n"
"查看 PDF 但无法编码。代码位置会显示错误。\n"
"字符差异："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2994
msgid "TEXT START CHARACTER POSITION: "
msgstr "文本起始字符位置："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2995
msgid "TEXT END CHARACTER POSITION: "
msgstr "文本结束符位置："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:2996
msgid "NUMBER OF CHARACTERS: "
msgstr "字符数："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3095
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3141
msgid "Code memo"
msgstr "代码备忘录"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3146
msgid "Flag important"
msgstr "重要标志"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3154 src\qualcoder\code_pdf.py:3554
#: src\qualcoder\code_text.py:3885 src\qualcoder\view_av.py:3001
#: src\qualcoder\view_av.py:3202
msgid "Select code to unmark"
msgstr "选择代码以取消标记"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3181
msgid "Select code for important flag"
msgstr "选择重要标志的代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3195
msgid "Select code to remove important flag"
msgstr "选择删除重要标志的代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3411
msgid "PDF loaded text does not match Imported PDF text length."
msgstr "PDF 加载的文本与导入的 PDF 文本长度不匹配。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3412
msgid "Mark using the right hand side text pane."
msgstr "使用右侧文本窗格进行标记。"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3413
msgid "Cannot mark"
msgstr "无法标记"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3416 src\qualcoder\code_pdf.py:3583
#: src\qualcoder\code_text.py:1334 src\qualcoder\code_text.py:3748
#: src\qualcoder\code_text.py:3913
msgid "No file was selected"
msgstr "未选择文件"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3420 src\qualcoder\code_text.py:3753
#: src\qualcoder\code_text.py:4020 src\qualcoder\code_text.py:4157
#: src\qualcoder\code_text.py:4289 src\qualcoder\view_av.py:3083
msgid "No code was selected"
msgstr "未选择代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3621 src\qualcoder\code_pdf.py:3641
#: src\qualcoder\code_text.py:1945 src\qualcoder\code_text.py:3952
#: src\qualcoder\code_text.py:3973 src\qualcoder\view_av.py:3256
#: src\qualcoder\view_av.py:3277
msgid "Annotation: "
msgstr "注释："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3635 src\qualcoder\code_text.py:3966
#: src\qualcoder\view_av.py:3270
msgid "Annotation added at position: "
msgstr "在位置处添加注释："

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3636 src\qualcoder\code_pdf.py:3664
msgid "for:"
msgstr "为:"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3663 src\qualcoder\code_text.py:3995
#: src\qualcoder\view_av.py:3297
msgid "Annotation removed from position "
msgstr "从位置上删除注释"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3782 src\qualcoder\code_text.py:5545
#: src\qualcoder\view_av.py:3495
msgid "Press O to cycle overlapping codes"
msgstr "按 O 循环重叠代码"

#: src\qualcoder\code_pdf.py:3829 src\qualcoder\code_text.py:5596
#, fuzzy
msgid "ANNOTATED"
msgstr "附注："

#: src\qualcoder\code_text.py:137
msgid "EDITING TEXT MODE (Ctrl+E)"
msgstr "编辑文本模式 (Ctrl+E)"

#: src\qualcoder\code_text.py:139 src\qualcoder\edit_textfile.py:85
#: src\qualcoder\view_av.py:4071
msgid ""
"Avoid selecting sections of text with a combination of not underlined (not "
"coded / annotated / case-assigned) and underlined (coded, annotated, case-"
"assigned)."
msgstr ""
"避免选择未加下划线（未编码/已注释/已指定案例）和加下划线（已编码、已注释、已"
"指定案例）的文本部分。"

#: src\qualcoder\code_text.py:142 src\qualcoder\edit_textfile.py:87
#: src\qualcoder\view_av.py:4073
msgid ""
"Positions of the underlying codes / annotations / case-assigned may not "
"correctly adjust if text is typed over or deleted."
msgstr "如果文本被打翻或删除，基础代码/注释/案例分配的位置可能无法正确调整。"

#: src\qualcoder\code_text.py:883
msgid "Examples:"
msgstr "例如:"

#: src\qualcoder\code_text.py:903
msgid "Project memo"
msgstr "项目备忘录"

#: src\qualcoder\code_text.py:912
msgid "Delete all codings in this file made by "
msgstr "删除该文件中所有由"

#: src\qualcoder\code_text.py:923
msgid "All codes by "
msgstr "所有代码由"

#: src\qualcoder\code_text.py:923
msgid " deleted from "
msgstr " 删去"

#: src\qualcoder\code_text.py:1073 src\qualcoder\code_text.py:1123
msgid "all matches in file"
msgstr "文件中的所有匹配"

#: src\qualcoder\code_text.py:1078 src\qualcoder\code_text.py:1128
msgid "first match in file"
msgstr "文件中的第一个匹配"

#: src\qualcoder\code_text.py:1083
msgid "last match in file"
msgstr "文件中的最后一个匹配"

#: src\qualcoder\code_text.py:1088 src\qualcoder\code_text.py:1137
#, fuzzy
msgid "code within code"
msgstr "将代码合并到代码中"

#: src\qualcoder\code_text.py:1210 src\qualcoder\view_av.py:2740
msgid "Change start position (SHIFT LEFT/ALT RIGHT)"
msgstr "更改起始位置（左移/右移）"

#: src\qualcoder\code_text.py:1211 src\qualcoder\view_av.py:2741
msgid "Change end position (SHIFT RIGHT/ALT LEFT)"
msgstr "更改末端位置（右移/左移）"

#: src\qualcoder\code_text.py:1226
#, fuzzy
msgid "Mark with new code (N)"
msgstr "用新代码标记"

#: src\qualcoder\code_text.py:1247
msgid "Copy with metadata"
msgstr "与元数据一起复制"

#: src\qualcoder\code_text.py:1250
msgid "Set bookmark (B)"
msgstr "设置书签 (B)"

#: src\qualcoder\code_text.py:1263
msgid "Edit text analysis prompts"
msgstr "编辑文本分析提示"

#: src\qualcoder\code_text.py:1673
msgid "Shift codings after clicked position"
msgstr "点击位置后移动编码"

#: src\qualcoder\code_text.py:1676
msgid ""
"Shift code positions for all codes after you have clicked on a position in "
"the text.\n"
"Back up the project before running this action.\n"
"This function will help if you have edited the coded text and the codes are "
"out of position.\n"
"Positive numbers (moves right) or negative numbers (moves left) (-500 to "
"500)\n"
"Clicked character position: "
msgstr ""
"单击文本中的某个位置后，移动所有代码的位置。\n"
"运行此操作前请先备份项目。\n"
"如果您编辑了编码文本，而编码位置不对，此功能将有所帮助。\n"
"正数（向右移动）或负数（向左移动）（-500 至 500）\n"
"点击的字符位置："

#: src\qualcoder\code_text.py:1921 src\qualcoder\code_text.py:1944
#: src\qualcoder\view_graph.py:384
msgid "Text: "
msgstr "正文："

#: src\qualcoder\code_text.py:1923
msgid "Memos for file: "
msgstr "备忘录存档："

#: src\qualcoder\code_text.py:1946
msgid "Annotations for file: "
msgstr "文件注释："

#: src\qualcoder\code_text.py:2302 src\qualcoder\code_text.py:2359
msgid "Coded text file exported to: "
msgstr "导出为编码文本文件："

#: src\qualcoder\code_text.py:2304
msgid "Coded html file exported"
msgstr "导出已编码的 html 文件"

#: src\qualcoder\code_text.py:2421
msgid "Select a code"
msgstr "选择代码"

#: src\qualcoder\code_text.py:2600 src\qualcoder\code_text.py:2671
#: src\qualcoder\code_text.py:2686
msgid "Show previous coding of selected code"
msgstr "显示所选代码以前的编码"

#: src\qualcoder\code_text.py:2603 src\qualcoder\code_text.py:2675
#: src\qualcoder\code_text.py:2689
msgid "Show next coding of selected code"
msgstr "显示所选代码的下一个编码"

#: src\qualcoder\code_text.py:3091
msgid "Code renamed from: "
msgstr "代码重命名自:"

#: src\qualcoder\code_text.py:3091 src\qualcoder\code_text.py:3126
msgid " to: "
msgstr " 到："

#: src\qualcoder\code_text.py:3126 src\qualcoder\view_image.py:2359
msgid "Category renamed from: "
msgstr "类别更名自："

#: src\qualcoder\code_text.py:3186
msgid "view original text file"
msgstr "查看原始文本文件"

#: src\qualcoder\code_text.py:3195
msgid " next  characters"
msgstr " 下一个字符"

#: src\qualcoder\code_text.py:3198
msgid " previous  characters"
msgstr " 以前的人物"

#: src\qualcoder\code_text.py:3199
msgid "Go to bookmark"
msgstr "转到书签"

#: src\qualcoder\code_text.py:3200 src\qualcoder\code_text.py:3511
#: src\qualcoder\manage_files.py:524 src\qualcoder\manage_files.py:1037
msgid "Mark speakers"
msgstr "标记扬声器"

#: src\qualcoder\code_text.py:3340 src\qualcoder\code_text.py:3396
msgid "From: "
msgstr "来自:"

#: src\qualcoder\code_text.py:3448 src\qualcoder\code_text.py:5413
msgid "Entire text file will be loaded"
msgstr "将加载整个文本文件"

#: src\qualcoder\code_text.py:3497
msgid ""
"The coder \"{}\" is currently hidden. Do you want to make it visible, so you "
"can see the speaker codings?"
msgstr "当前隐藏了编码符“{}”。是否需要将其显示出来，以便查看发言者标记？"

#: src\qualcoder\code_text.py:3499
#, fuzzy
msgid "Speaker coding"
msgstr "发言人姓名"

#: src\qualcoder\code_text.py:3511 src\qualcoder\manage_files.py:1037
#, fuzzy
msgid "No text file selected."
msgstr "未选择文件"

#: src\qualcoder\code_text.py:3791 src\qualcoder\code_text.py:5284
msgid "AI interpretation: "
msgstr "人工智能解释："

#: src\qualcoder\code_text.py:3792
msgid ""
"\n"
"\n"
"AI search prompt: "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"人工智能搜索提示："

#: src\qualcoder\code_text.py:3793
msgid ""
"\n"
"AI model: "
msgstr ""
"\n"
"人工智能模型："

#: src\qualcoder\code_text.py:3796
msgid ""
"Do you want to store the AI interpretation in a memo together with the "
"coding?<br/><br/>"
msgstr "您想将人工智能解释与编码一起存储在备忘录中吗？"

#: src\qualcoder\code_text.py:3799
#, fuzzy
msgid "AI Interpretation"
msgstr "人工智能解释："

#: src\qualcoder\code_text.py:3967 src\qualcoder\code_text.py:3996
#: src\qualcoder\view_av.py:3271 src\qualcoder\view_av.py:3298
msgid " for: "
msgstr " 为："

#: src\qualcoder\code_text.py:4036 src\qualcoder\code_text.py:4148
#: src\qualcoder\code_text.py:4318
msgid "Select files to code"
msgstr "选择要编码的文件"

#: src\qualcoder\code_text.py:4044
msgid "Code text using start and end marks: "
msgstr "使用开始和结束标记对文本进行编码："

#: src\qualcoder\code_text.py:4096
msgid "Coding using start and end marks"
msgstr "使用开始和结束标记编码"

#: src\qualcoder\code_text.py:4096 src\qualcoder\code_text.py:4265
#: src\qualcoder\code_text.py:4270 src\qualcoder\code_text.py:4434
msgid ""
"\n"
"Code: "
msgstr ""
"\n"
"代码:"

#: src\qualcoder\code_text.py:4097
msgid ""
"\n"
"With start mark: "
msgstr ""
"\n"
"带起始标记："

#: src\qualcoder\code_text.py:4097
msgid ""
"\n"
"End mark: "
msgstr ""
"\n"
"结束标记："

#: src\qualcoder\code_text.py:4104
msgid " new coded sections found."
msgstr " 发现新的编码章节。"

#: src\qualcoder\code_text.py:4106
msgid "previously coded."
msgstr "之前的编码。"

#: src\qualcoder\code_text.py:4118
msgid "Select auto-codings to undo"
msgstr "选择要撤销的自动编码"

#: src\qualcoder\code_text.py:4135
msgid "Undo autocoding: "
msgstr "撤销自动编码："

#: src\qualcoder\code_text.py:4163 src\qualcoder\code_text.py:4176
msgid "Code sentence"
msgstr "代码句"

#: src\qualcoder\code_text.py:4166
msgid "Auto code sentence using this text fragment:"
msgstr "使用该文本片段自动生成代码句："

#: src\qualcoder\code_text.py:4181
msgid ""
"Define sentence ending. Default is period space.\n"
"Use \\n for line ending:"
msgstr ""
"定义句子结尾。默认为句号空格。\n"
"行尾用 \\n 表示："

#: src\qualcoder\code_text.py:4203
msgid "Regex compliation error"
msgstr "Regex 编译错误"

#: src\qualcoder\code_text.py:4253 src\qualcoder\code_text.py:4423
msgid "Autocode insert error "
msgstr "自动代码插入错误"

#: src\qualcoder\code_text.py:4258
msgid " added codes"
msgstr " 添加代码"

#: src\qualcoder\code_text.py:4265
msgid "Sentence coding: "
msgstr "句子编码："

#: src\qualcoder\code_text.py:4266 src\qualcoder\code_text.py:4435
msgid ""
"\n"
"With: "
msgstr ""
"\n"
"有了："

#: src\qualcoder\code_text.py:4266 src\qualcoder\code_text.py:4273
msgid ""
"\n"
"Using line ending: "
msgstr ""
"\n"
"使用行尾："

#: src\qualcoder\code_text.py:4269
msgid "Automatic code sentence in files:"
msgstr "文件中的自动代码句："

#: src\qualcoder\code_text.py:4271
msgid ""
"\n"
"With text fragment: "
msgstr ""
"\n"
"附文字片段："

#: src\qualcoder\code_text.py:4295
msgid "Automatic coding"
msgstr "自动编码"

#: src\qualcoder\code_text.py:4298
msgid "Use | to code multiple texts"
msgstr "使用 | 对多个文本进行编码"

#: src\qualcoder\code_text.py:4299
msgid "Auto code files with the current code for this text:"
msgstr "使用该文本的当前代码自动生成代码文件："

#: src\qualcoder\code_text.py:4334
#, fuzzy
msgid "Regex compilation error"
msgstr "Regex 编译错误"

#: src\qualcoder\code_text.py:4340
#, fuzzy
msgid "Autocode Text"
msgstr "自动代码插入错误"

#: src\qualcoder\code_text.py:4430
#, fuzzy
msgid "Autocoding error: "
msgstr "自动代码插入错误"

#: src\qualcoder\code_text.py:4434
msgid "Text coding: "
msgstr "文本编码："

#: src\qualcoder\code_text.py:4478
msgid "Text reverted to prior to edit"
msgstr "文本恢复到编辑前"

#: src\qualcoder\code_text.py:4479
msgid "Undo last edited text"
msgstr "撤销上次编辑的文本"

#: src\qualcoder\code_text.py:5102
msgid "Please finish editing the text before starting an AI search."
msgstr "请完成文本编辑后再开始人工智能搜索。"

#: src\qualcoder\code_text.py:5103 src\qualcoder\code_text.py:5107
#: src\qualcoder\code_text.py:5111 src\qualcoder\code_text.py:5115
#: src\qualcoder\code_text.py:5174 src\qualcoder\code_text.py:5215
#: src\qualcoder\code_text.py:5257 src\qualcoder\code_text.py:5266
#: src\qualcoder\code_text.py:5366 src\qualcoder\code_text.py:5369
msgid "AI Search"
msgstr "人工智能搜索"

#: src\qualcoder\code_text.py:5110
msgid ""
"The AI is already performing a search. Please stop it before starting a new "
"one."
msgstr "人工智能已经在执行搜索。请先停止搜索，然后再开始新的搜索。"

#: src\qualcoder\code_text.py:5114
msgid "The AI is busy, please wait a moment and retry."
msgstr "人工智能正忙，请稍等片刻后重试。"

#: src\qualcoder\code_text.py:5151
msgid "Searching for related data, please wait..."
msgstr "正在搜索相关数据，请稍候..."

#: src\qualcoder\code_text.py:5173
msgid "AI: No related data found for \""
msgstr "人工智能 未找到相关数据"

#: src\qualcoder\code_text.py:5213
msgid "AI: No new data found for \""
msgstr "人工智能： 未找到以下方面的新数据"

#: src\qualcoder\code_text.py:5214
msgid "\" beside what has already been coded with this code."
msgstr "旁边是已用此代码编码的内容。"

#: src\qualcoder\code_text.py:5220
msgid ""
"Potentially related data found, inspecting it closer. Please be patient..."
msgstr "发现潜在相关数据，正在仔细检查。请耐心等待..."

#: src\qualcoder\code_text.py:5254
msgid "The closer inspection of the first "
msgstr "仔细观察第一个"

#: src\qualcoder\code_text.py:5255
msgid ""
"pieces of data yielded no results. You can continue to inspect more by "
"clicking on \"find more\" in the list on the left."
msgstr "条数据没有结果。您可以点击左侧列表中的 “查找更多”，继续查看更多信息。"

#: src\qualcoder\code_text.py:5264
msgid ""
"Upon closer inspection, no pieces of data relevant to your search query "
"could be identified. Please start a new search."
msgstr "经仔细检查，未找到与您的搜索查询相关的数据。请重新搜索。"

#: src\qualcoder\code_text.py:5283
msgid "Quote: "
msgstr "引用："

#: src\qualcoder\code_text.py:5320
msgid ">> Searching (click here to cancel)"
msgstr ">> 搜索（点击此处取消）"

#: src\qualcoder\code_text.py:5322
msgid "Click here to stop the search"
msgstr "单击此处停止搜索"

#: src\qualcoder\code_text.py:5327
msgid ">> Find more..."
msgstr ">> 了解更多..."

#: src\qualcoder\code_text.py:5328
msgid "Click here to analyze more data"
msgstr "点击此处分析更多数据"

#: src\qualcoder\code_text.py:5353
msgid "Do you want to stop the search?"
msgstr "你想停止搜索吗？"

#: src\qualcoder\code_text.py:5354 src\qualcoder\manage_files.py:1673
#: src\qualcoder\__main__.py:2661
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: src\qualcoder\code_text.py:5365
msgid ""
"There are no more pieces of data to analyze for this search. Please start a "
"new search."
msgstr "此搜索已无数据可供分析。请重新搜索。"

#: src\qualcoder\code_text.py:5368
msgid "The AI is busy. Please wait a moment and retry."
msgstr "人工智能正忙。请稍等片刻后重试。"

#: src\qualcoder\color_selector.py:221
msgid "Current colour"
msgstr "当前颜色"

#: src\qualcoder\color_selector.py:223
msgid "New colour"
msgstr "新颜色"

#: src\qualcoder\color_selector.py:252
msgid "New colour: "
msgstr "新颜色:"

#: src\qualcoder\edit_textfile.py:78
msgid ""
"Avoid selecting text combinations of unmarked text sections and coded/"
"annotated/case-assigned sections."
msgstr "避免选择无标记文本部分和编码/注释/案例指定部分的文本组合。"

#: src\qualcoder\edit_textfile.py:79
msgid "Positions may not correctly adjust."
msgstr "位置可能无法正确调整。"

#: src\qualcoder\edit_textfile.py:80
msgid ""
"Do not code this text until you reload Coding - Code Text from the menu bar."
msgstr "在从菜单栏重新加载 “编码--编码文本 ”之前，请勿对该文本进行编码。"

#: src\qualcoder\error_dlg.py:45
#, fuzzy
msgid "Copy error message and traceback to the clipboard."
msgstr "将参考文献复制到剪贴板。APA"

#: src\qualcoder\error_dlg.py:65
msgid "Exception handler"
msgstr "异常处理程序"

#: src\qualcoder\helpers.py:236
msgid ""
"Resize coding\n"
"Alt+Left Arrow, Alt+Right Arrow\n"
"Shift+LeftArrow, Shift+Right Arrow"
msgstr ""
"调整编码大小\n"
"Alt+ 左箭头，Alt+ 右箭头\n"
"Shift+ 左箭头，Shift+ 右箭头"

#: src\qualcoder\helpers.py:428 src\qualcoder\view_av.py:1017
#: src\qualcoder\view_av.py:3780 src\qualcoder\view_av.py:4217
msgid "Media not found"
msgstr "未找到媒体"

#: src\qualcoder\helpers.py:516 src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1009
#: src\qualcoder\view_image.py:2430
msgid "Image error"
msgstr "图像错误"

#: src\qualcoder\helpers.py:516 src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:476
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:601
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1009
#: src\qualcoder\view_image.py:961 src\qualcoder\view_image.py:2430
msgid "Cannot open: "
msgstr "无法打开："

#: src\qualcoder\helpers.py:523
msgid ""
"L rotate clockwise\n"
"R rotate anti-clockwise\n"
"+ - zoom in and out\n"
"E Export Image"
msgstr ""
"L 顺时针旋转\n"
"R 逆时针旋转\n"
"+ - 放大和缩小\n"
"E 导出图像"

#: src\qualcoder\helpers.py:529 src\qualcoder\helpers.py:606
#: src\qualcoder\view_image.py:131 src\qualcoder\view_image.py:2446
msgid "Key + or W zoom in. Key - or Q zoom out"
msgstr "键 + 或 W 放大。按键 - 或 Q 缩小"

#: src\qualcoder\helpers.py:607
msgid "Scale:"
msgstr "规模："

#: src\qualcoder\helpers.py:666
msgid "Rotate clockwise R"
msgstr "顺时针旋转 R"

#: src\qualcoder\helpers.py:667
msgid "Rotate counter-clockwise L"
msgstr "逆时针旋转 L"

#: src\qualcoder\helpers.py:668 src\qualcoder\view_image.py:1594
msgid "Highlight area - gray"
msgstr "高亮区域 - 灰色"

#: src\qualcoder\helpers.py:669 src\qualcoder\view_image.py:1595
msgid "Highlight area - solarize"
msgstr "突出显示区域 - 日晒"

#: src\qualcoder\helpers.py:670 src\qualcoder\view_image.py:1596
msgid "Highlight area - blur"
msgstr "突出显示区域 - 模糊"

#: src\qualcoder\helpers.py:671
msgid "Export image E"
msgstr "导出图像 E"

#: src\qualcoder\helpers.py:761
msgid "Select plain text codes file"
msgstr "选择纯文本代码文件"

#: src\qualcoder\helpers.py:767
msgid "Codes list text file not imported"
msgstr "未导入代码表文本文件"

#: src\qualcoder\helpers.py:770
msgid "Importing codes from: "
msgstr "从以下设备导入代码"

#: src\qualcoder\helpers.py:771
msgid "Refresh codes trees via menu options for coding, reports"
msgstr "通过编码、报告菜单选项刷新代码树"

#: src\qualcoder\helpers.py:802
msgid "Imported category: "
msgstr "进口类别："

#: src\qualcoder\helpers.py:829
msgid "Imported code: "
msgstr "进口代码："

#: src\qualcoder\helpers.py:831
msgid "Duplicate code not imported: "
msgstr "未导入重复代码："

#: src\qualcoder\import_survey.py:115
msgid "No survey selected."
msgstr "未选择调查。"

#: src\qualcoder\import_survey.py:144
msgid "Select survey file"
msgstr "选择调查文件"

#: src\qualcoder\import_survey.py:150
msgid "Survey not imported. Survey not a csv or xlsx file: "
msgstr "调查表未导入。调查表不是 csv 或 xlsx 文件："

#: src\qualcoder\import_survey.py:207
msgid "A column delimiter has not been set."
msgstr "未设置列分隔符。"

#: src\qualcoder\import_survey.py:249 src\qualcoder\import_survey.py:254
msgid "Survey not imported."
msgstr "未导入调查。"

#: src\qualcoder\import_survey.py:256
msgid "Importing from: "
msgstr "进口自:"

#: src\qualcoder\import_survey.py:311
msgid ""
"There are duplicated identifiers in the first column.\n"
"File not imported"
msgstr ""
"第一列中有重复的标识符。\n"
"文件未导入"

#: src\qualcoder\import_survey.py:314
msgid "Survey file:"
msgstr "调查文件："

#: src\qualcoder\import_survey.py:315
msgid "Fields:"
msgstr "领域："

#: src\qualcoder\import_survey.py:315
msgid "Rows:"
msgstr "行："

#: src\qualcoder\import_survey.py:330
msgid "Attribute name error"
msgstr "属性名称错误"

#: src\qualcoder\import_survey.py:331
msgid "Survey Not Imported. Attribute duplicate name error: "
msgstr "调查未导入。属性名称重复错误："

#: src\qualcoder\import_survey.py:342
msgid ""
"Number of fields does not match header\n"
"Possible wrong quote format"
msgstr ""
"字段数量与标题不符\n"
"可能引号格式错误"

#: src\qualcoder\import_survey.py:344
msgid "Survey not loaded: "
msgstr "调查未加载："

#: src\qualcoder\import_survey.py:345
msgid "Survey not loaded"
msgstr "调查未加载"

#: src\qualcoder\import_survey.py:359
msgid "Inserting cases: "
msgstr "插入箱子："

#: src\qualcoder\import_survey.py:372
msgid ""
" Duplicate case names, either in the file, or with existing project cases"
msgstr " 文件中或现有项目案例中的案例名称重复"

#: src\qualcoder\import_survey.py:373
msgid "Duplicate case names warning"
msgstr "案件名称重复警告"

#: src\qualcoder\import_survey.py:374
msgid "Survey import warning: "
msgstr "调查导入警告："

#: src\qualcoder\import_survey.py:408
msgid "Inserting attributes to cases: "
msgstr "为案例插入属性："

#: src\qualcoder\import_survey.py:436
msgid "Creating qualitative text file(s)"
msgstr "创建定性文本文件"

#: src\qualcoder\import_survey.py:533 src\qualcoder\import_survey.py:535
msgid "Survey imported"
msgstr "导入的调查"

#: src\qualcoder\import_survey.py:534
msgid "Survey imported."
msgstr "导入的调查"

#: src\qualcoder\import_survey.py:582
msgid "Number of fields in row error."
msgstr "错误行中的字段数。"

#: src\qualcoder\import_survey.py:583
msgid "Use another quote format OR another delimiter"
msgstr "使用其他引号格式或其他分隔符"

#: src\qualcoder\import_survey.py:597
msgid "Change fieldname"
msgstr "更改字段名"

#: src\qualcoder\import_survey.py:600
msgid "Change to Qualitative"
msgstr "改为定性"

#: src\qualcoder\import_survey.py:603
msgid "Change to Character"
msgstr "改变性格"

#: src\qualcoder\import_survey.py:629
msgid "Change field name"
msgstr "更改字段名称"

#: src\qualcoder\import_survey.py:629
msgid "New name:"
msgstr "新名称："

#: src\qualcoder\import_survey.py:636
msgid ""
"Name must contain only letters and numbers or '_' and must not start with a "
"number"
msgstr "名称必须只包含字母和数字或“_”，且不得以数字开头"

#: src\qualcoder\import_survey.py:637
msgid "Field name invalid"
msgstr "字段名无效"

#: src\qualcoder\import_survey.py:640
msgid " Already in use"
msgstr " 已在使用"

#: src\qualcoder\import_survey.py:641
msgid "Field name invalid."
msgstr "字段名无效。"

#: src\qualcoder\journals.py:188
msgid "Modified"
msgstr "改装"

#: src\qualcoder\journals.py:188
msgid "jid"
msgstr "jid"

#: src\qualcoder\journals.py:211 src\qualcoder\journals.py:489
#: src\qualcoder\journals.py:504 src\qualcoder\journals.py:527
#: src\qualcoder\journals.py:538 src\qualcoder\journals.py:684
#: src\qualcoder\journals.py:722
msgid "Journal: "
msgstr "期刊："

#: src\qualcoder\journals.py:254
msgid "Attribute added to journals:"
msgstr "为期刊添加属性："

#: src\qualcoder\journals.py:254 src\qualcoder\manage_files.py:1405
msgid "type"
msgstr "类型"

#: src\qualcoder\journals.py:358 src\qualcoder\__main__.py:3115
msgid "Journals: "
msgstr "期刊："

#: src\qualcoder\journals.py:370 src\qualcoder\journals.py:375
#: src\qualcoder\journals.py:380 src\qualcoder\journals.py:422
#: src\qualcoder\journals.py:428 src\qualcoder\journals.py:445
#: src\qualcoder\manage_references.py:217
#: src\qualcoder\manage_references.py:237
#: src\qualcoder\manage_references.py:476
#: src\qualcoder\manage_references.py:481
#: src\qualcoder\manage_references.py:486
#: src\qualcoder\manage_references.py:491
#: src\qualcoder\manage_references.py:496
#: src\qualcoder\manage_references.py:501
#: src\qualcoder\manage_references.py:506
#: src\qualcoder\manage_references.py:511
msgid "Ascending"
msgstr "上升"

#: src\qualcoder\journals.py:371 src\qualcoder\journals.py:376
#: src\qualcoder\journals.py:381 src\qualcoder\journals.py:423
#: src\qualcoder\journals.py:429 src\qualcoder\journals.py:446
#: src\qualcoder\manage_references.py:218
#: src\qualcoder\manage_references.py:238
#: src\qualcoder\manage_references.py:477
#: src\qualcoder\manage_references.py:482
#: src\qualcoder\manage_references.py:487
#: src\qualcoder\manage_references.py:492
#: src\qualcoder\manage_references.py:497
#: src\qualcoder\manage_references.py:502
#: src\qualcoder\manage_references.py:507
#: src\qualcoder\manage_references.py:512
msgid "Descending"
msgstr "下降"

#: src\qualcoder\journals.py:424
msgid "Show name like"
msgstr "显示名称如"

#: src\qualcoder\journals.py:436
msgid "Show this coder"
msgstr "显示该编码器"

#: src\qualcoder\journals.py:444 src\qualcoder\manage_files.py:503
msgid "Enter date"
msgstr "输入日期"

#: src\qualcoder\journals.py:480
msgid "Show names like:"
msgstr "节目名称如:"

#: src\qualcoder\journals.py:550
msgid "Collated journals exported as text file to: "
msgstr "整理后的期刊以文本文件形式导出到:"

#: src\qualcoder\journals.py:552
msgid "Journals exported"
msgstr "导出的期刊"

#: src\qualcoder\journals.py:608
msgid "New Journal"
msgstr "新期刊"

#: src\qualcoder\journals.py:608
msgid "Journal name"
msgstr "期刊名称"

#: src\qualcoder\journals.py:629
msgid "Journal created: "
msgstr "创建期刊："

#: src\qualcoder\journals.py:655
msgid "Journal exported to:"
msgstr "导出至："

#: src\qualcoder\journals.py:656
msgid "Journal export"
msgstr "期刊出口"

#: src\qualcoder\journals.py:676
msgid "Journal deleted: "
msgstr "期刊已删除："

#: src\qualcoder\journals.py:701
msgid "No name was entered"
msgstr "未输入姓名"

#: src\qualcoder\journals.py:705
msgid "Journal name in use"
msgstr "使用中的期刊名称"

#: src\qualcoder\journals.py:710
msgid "Warning - invalid characters"
msgstr "警告 - 字符无效"

#: src\qualcoder\journals.py:711
msgid "In the journal name use only: a-z, A-z 0-9 - space"
msgstr "期刊名称中只能使用：a-z，A-z 0-9 - 空格"

#: src\qualcoder\journals.py:720
msgid "Journal name changed from: "
msgstr "期刊名称由："

#: src\qualcoder\manage_files.py:197
msgid "Rows: "
msgstr "行："

#: src\qualcoder\manage_files.py:206
msgid "Hidden columns: "
msgstr "隐藏栏目："

#: src\qualcoder\manage_files.py:208
msgid "No special settings"
msgstr "无特殊设置"

#: src\qualcoder\manage_files.py:209
msgid "No table display settings or rows or columns selected"
msgstr "未选择表格显示设置或行或列"

#: src\qualcoder\manage_files.py:211
msgid "Save as:"
msgstr "另存为："

#: src\qualcoder\manage_files.py:212
msgid "Save Table Display"
msgstr "保存表格显示"

#: src\qualcoder\manage_files.py:220
msgid "Table display exists"
msgstr "存在表格显示"

#: src\qualcoder\manage_files.py:221
msgid "This table display setting already exists: "
msgstr "该表格显示设置已经存在："

#: src\qualcoder\manage_files.py:234 src\qualcoder\manage_files.py:311
#: src\qualcoder\report_attributes.py:127
#: src\qualcoder\report_attributes.py:175
msgid "Nothing saved"
msgstr "没有保存"

#: src\qualcoder\manage_files.py:234 src\qualcoder\manage_files.py:311
#, fuzzy
msgid "No saved table displays"
msgstr "没有保存的表格"

#: src\qualcoder\manage_files.py:240
msgid "Select table display"
msgstr "选择表格显示"

#: src\qualcoder\manage_files.py:247 src\qualcoder\manage_files.py:634
msgid "Load table display settings"
msgstr "加载表格显示设置"

#: src\qualcoder\manage_files.py:261
msgid "Hidden column: "
msgstr "隐藏栏："

#: src\qualcoder\manage_files.py:273
msgid "Row settings:"
msgstr "行设置："

#: src\qualcoder\manage_files.py:287
msgid "Table column not present"
msgstr "表列不存在"

#: src\qualcoder\manage_files.py:317
#, fuzzy
msgid "Delete table display"
msgstr "选择表格显示"

#: src\qualcoder\manage_files.py:324
#, fuzzy
msgid "Deleted display"
msgstr "选择表格显示"

#: src\qualcoder\manage_files.py:455
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src\qualcoder\manage_files.py:462
msgid "Pdf pages to images"
msgstr "将 PDF 页面转换为图像"

#: src\qualcoder\manage_files.py:469
msgid "File type order"
msgstr "文件类型顺序"

#: src\qualcoder\manage_files.py:481
msgid "Assign case to file"
msgstr "指定案件归档"

#: src\qualcoder\manage_files.py:486
msgid "Hide values like"
msgstr "隐藏以下值"

#: src\qualcoder\manage_files.py:505
msgid "Copy reference to clipboard. APA"
msgstr "将参考文献复制到剪贴板。APA"

#: src\qualcoder\manage_files.py:506
msgid "Copy reference to clipboard. Vancouver"
msgstr "将参考文献复制到剪贴板。温哥华"

#: src\qualcoder\manage_files.py:514 src\qualcoder\manage_files.py:783
msgid "Rename database entry"
msgstr "重命名数据库条目"

#: src\qualcoder\manage_files.py:515
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: src\qualcoder\manage_files.py:518
msgid "Move file to externally linked file"
msgstr "将文件移至外部链接文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:520
msgid "Import linked file"
msgstr "导入链接文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:543
#, fuzzy
msgid "Original file not found"
msgstr "未找到文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:543
#, fuzzy
msgid "Update the file path"
msgstr "更新文本为"

#: src\qualcoder\manage_files.py:616
msgid "Hide values like:"
msgstr "隐藏值，如:"

#: src\qualcoder\manage_files.py:679
#, fuzzy
msgid "Update file path"
msgstr "更新文本"

#: src\qualcoder\manage_files.py:687
#, fuzzy
msgid "Fixed file path: "
msgstr "媒体路径："

#: src\qualcoder\manage_files.py:718
msgid "Image loaded from pdf: "
msgstr "从 pdf 中加载图像："

#: src\qualcoder\manage_files.py:746 src\qualcoder\manage_files.py:2232
#: src\qualcoder\special_functions.py:143
msgid "Delete files"
msgstr "删除文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:792
msgid "Renamed database file entry: "
msgstr "重命名数据库文件条目："

#: src\qualcoder\manage_files.py:813
msgid "Undo file rename"
msgstr "撤销文件重命名"

#: src\qualcoder\manage_files.py:823
msgid "Cannot undo"
msgstr "无法撤销"

#: src\qualcoder\manage_files.py:823
msgid "Another file has this name"
msgstr "另一个文件的名称是"

#: src\qualcoder\manage_files.py:831
msgid "Reversed renamed database file entry: "
msgstr "逆转重命名的数据库文件条目："

#: src\qualcoder\manage_files.py:854
msgid "Bulk Rename of database file name entries"
msgstr "批量重命名数据库文件名条目"

#: src\qualcoder\manage_files.py:877
msgid "Renamed database file entry:"
msgstr "重命名数据库文件条目："

#: src\qualcoder\manage_files.py:950
msgid "Export to"
msgstr "出口"

#: src\qualcoder\manage_files.py:955 src\qualcoder\manage_files.py:2161
msgid "Cannot export"
msgstr "无法出口"

#: src\qualcoder\manage_files.py:955
msgid "Cannot export as linked file\n"
msgstr "无法导出为链接文件\n"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1103
msgid "File attributes exported to: "
msgstr "导出到的文件属性："

#: src\qualcoder\manage_files.py:1104
msgid "File Export"
msgstr "文件出口"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1201
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1243
msgid "Transcript for: "
msgstr "转载请注明出处："

#: src\qualcoder\manage_files.py:1275 src\qualcoder\manage_files.py:1287
#: src\qualcoder\manage_files.py:1303 src\qualcoder\manage_files.py:1321
msgid "Cannot locate media. "
msgstr "无法定位媒体。"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1278 src\qualcoder\manage_files.py:1290
msgid "Image too large for PIL module. (DecompressionBombError): "
msgstr "图像对于 PIL 模块来说太大。 （减压炸弹错误）："

#: src\qualcoder\manage_files.py:1317 src\qualcoder\report_file_summary.py:406
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:459
msgid "Duration: "
msgstr "持续时间："

#: src\qualcoder\manage_files.py:1324
msgid ""
"Cannot get media duration.\n"
"VLC not installed."
msgstr ""
"无法获取媒体持续时间。\n"
"未安装 VLC。"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1339
msgid "Case linked:"
msgstr "案例链接："

#: src\qualcoder\manage_files.py:1405
msgid "Attribute added to files:"
msgstr "为文件添加属性："

#: src\qualcoder\manage_files.py:1421 src\qualcoder\report_codes.py:1292
#: src\qualcoder\view_graph.py:941 src\qualcoder\view_graph.py:2102
#: src\qualcoder\view_graph.py:2129
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1429 src\qualcoder\manage_files.py:1436
msgid "Memo for file "
msgstr "备忘存档"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1534 src\qualcoder\manage_references.py:302
msgid "VLC not installed cannot play audio or video."
msgstr "未安装 VLC 无法播放音频或视频。"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1535 src\qualcoder\manage_references.py:303
msgid "View AV error"
msgstr "查看音频/视频错误"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1544 src\qualcoder\manage_files.py:1576
#: src\qualcoder\manage_references.py:312
#: src\qualcoder\manage_references.py:341
msgid "Bad link or non-existent file "
msgstr "链接错误或文件不存在"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1558 src\qualcoder\manage_references.py:323
msgid "view AV error"
msgstr "查看音频/视频错误"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1599
msgid "New File"
msgstr "新文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1599
msgid "Enter file name"
msgstr "输入文件名"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1639
msgid "File created: "
msgstr "创建的文件："

#: src\qualcoder\manage_files.py:1704 src\qualcoder\manage_files.py:1718
#: src\qualcoder\manage_files.py:1733 src\qualcoder\manage_files.py:1747
#: src\qualcoder\manage_files.py:1761
msgid "Cannot copy file: "
msgstr "无法复制文件："

#: src\qualcoder\manage_files.py:1705 src\qualcoder\manage_files.py:1719
#: src\qualcoder\manage_files.py:1734 src\qualcoder\manage_files.py:1748
#: src\qualcoder\manage_files.py:1762
msgid ""
"Is the file open?\n"
"Is there a permission restriction?"
msgstr ""
"文件是否打开？\n"
"是否有权限限制？"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1706 src\qualcoder\manage_files.py:1720
#: src\qualcoder\manage_files.py:1735 src\qualcoder\manage_files.py:1749
#: src\qualcoder\manage_files.py:1763
msgid "Copy file permission error"
msgstr "复制文件权限错误"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1769 src\qualcoder\manage_files.py:1782
#: src\qualcoder\manage_files.py:1790
msgid "Unknown file type"
msgstr "未知文件类型"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1770
msgid "Trying to import as text"
msgstr "尝试以文本形式导入"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1782 src\qualcoder\manage_files.py:1790
msgid "Cannot import file"
msgstr "无法导入文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1834 src\qualcoder\manage_files.py:2021
msgid "Duplicate file"
msgstr "重复文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1834 src\qualcoder\manage_files.py:2022
msgid ""
"Duplicate filename.\n"
"File not imported"
msgstr ""
"文件名重复。\n"
"文件未导入"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1850 src\qualcoder\manage_files.py:2067
msgid " linked"
msgstr " 链接"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1852
msgid " imported."
msgstr " 进口的"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1889 src\qualcoder\__main__.py:2422
msgid " created."
msgstr "创建"

#: src\qualcoder\manage_files.py:1966 src\qualcoder\manage_files.py:2010
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:308
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:309
msgid " lines not imported"
msgstr " 未导入的行"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2006 src\qualcoder\refi.py:1226
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:304
msgid "Cannot import"
msgstr "无法导入"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2011
msgid "lines not imported"
msgstr "未导入的行"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2015
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:313
msgid "Cannot import "
msgstr "无法导入"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2065
msgid " imported"
msgstr " 进口的"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2159
msgid "This is an external linked file"
msgstr "这是一个外部链接文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2169
msgid "This is a linked file. Will export text representation."
msgstr "这是一个链接文件。将导出文本表示法。"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2171
msgid "Can export text"
msgstr "可导出文本"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2181
msgid "Export to "
msgstr "出口到"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2190 src\qualcoder\manage_files.py:2206
#: src\qualcoder\manage_files.py:2219
msgid "Files exported"
msgstr "导出的文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2191 src\qualcoder\manage_files.py:2207
#: src\qualcoder\manage_files.py:2220
msgid " exported to "
msgstr " 导出至"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2193 src\qualcoder\report_sql.py:316
#: src\qualcoder\special_functions.py:116
#: src\qualcoder\special_functions.py:119
#: src\qualcoder\special_functions.py:122 src\qualcoder\view_graph.py:2425
#: src\qualcoder\view_graph.py:2440 src\qualcoder\view_graph.py:2458
#: src\qualcoder\view_graph.py:2954 src\qualcoder\view_graph.py:3098
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2193
msgid "File not found"
msgstr "未找到文件"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2250 src\qualcoder\manage_files.py:2417
msgid "Deleted file: "
msgstr "删除文件："

#: src\qualcoder\manage_files.py:2261 src\qualcoder\manage_files.py:2293
#: src\qualcoder\manage_files.py:2357 src\qualcoder\manage_files.py:2391
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:327
msgid "Deleting file error: "
msgstr "删除文件："

#: src\qualcoder\manage_files.py:2438
msgid "Minimum: "
msgstr "最低："

#: src\qualcoder\manage_files.py:2439
msgid "Maximum: "
msgstr "最大："

#: src\qualcoder\manage_files.py:2470
msgid ""
"\n"
"Externally linked file:\n"
msgstr ""
"\n"
"外部链接文件：\n"

#: src\qualcoder\manage_files.py:2521 src\qualcoder\__main__.py:3095
msgid "Files: "
msgstr "没有文件:"

#: src\qualcoder\manage_links.py:81
msgid "Search folders"
msgstr "搜索文件夹"

#: src\qualcoder\manage_links.py:110 src\qualcoder\manage_links.py:125
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: src\qualcoder\manage_links.py:133
msgid "Filename does not match."
msgstr "文件名不匹配。"

#: src\qualcoder\manage_links.py:134
msgid "Wrong file"
msgstr "错误文件"

#: src\qualcoder\manage_links.py:161
msgid "Bad link fixed for file: "
msgstr "修复了文件的错误链接："

#: src\qualcoder\manage_links.py:161
msgid " Path: "
msgstr " 路径:"

#: src\qualcoder\manage_links.py:189 src\qualcoder\report_relations.py:879
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src\qualcoder\manage_links.py:189
msgid "Current path"
msgstr "当前路径"

#: src\qualcoder\manage_links.py:189
msgid "Suggestion 1"
msgstr "建议 1"

#: src\qualcoder\manage_links.py:189
msgid "Suggestion 2"
msgstr "建议 2"

#: src\qualcoder\manage_references.py:235
#: src\qualcoder\manage_references.py:611
msgid "Show value like"
msgstr "显示值如"

#: src\qualcoder\manage_references.py:236
msgid "View file"
msgstr "查看文件"

#: src\qualcoder\manage_references.py:241
#: src\qualcoder\manage_references.py:614
msgid "Show all rows"
msgstr "显示所有行"

#: src\qualcoder\manage_references.py:249
#: src\qualcoder\manage_references.py:632
msgid "Show value like:"
msgstr "显示价值："

#: src\qualcoder\manage_references.py:378
msgid "Matches: "
msgstr "匹配："

#: src\qualcoder\manage_references.py:379
msgid "Files linked to references"
msgstr "与参考文献链接的文件"

#: src\qualcoder\manage_references.py:387
msgid "Reference"
msgstr "参考资料"

#: src\qualcoder\manage_references.py:387
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: src\qualcoder\manage_references.py:387
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: src\qualcoder\manage_references.py:388
msgid "Journal or Publication Title"
msgstr "期刊或出版物名称"

#: src\qualcoder\manage_references.py:389
msgid "Volume"
msgstr "卷数"

#: src\qualcoder\manage_references.py:389
msgid "Issue"
msgstr "议题"

#: src\qualcoder\manage_references.py:389
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: src\qualcoder\manage_references.py:616
msgid "Copy to clipboard.  APA style"
msgstr "复制到剪贴板。 APA 风格"

#: src\qualcoder\manage_references.py:617
msgid "Edit reference"
msgstr "编辑参考"

#: src\qualcoder\manage_references.py:868
msgid "Reference edited."
msgstr "已编辑参考资料。"

#: src\qualcoder\manage_references.py:882
msgid "Delete this reference."
msgstr "删除此引用。"

#: src\qualcoder\manage_references.py:906
msgid "Reference deleted."
msgstr "参考资料已删除。"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:76
msgid "Merging: "
msgstr "参考资料已删除。"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:76
msgid "Into: "
msgstr "进入："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:93
msgid "Finished merging "
msgstr "完成合并"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:95
msgid ""
"Existing values in destination project are not over-written, apart from "
"blank attribute values."
msgstr "除空白属性值外，目标项目中的现有值不会被覆盖。"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:96
msgid "Project merged"
msgstr "项目合并"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:96
msgid "Review the action log for details."
msgstr "查看行动日志了解详情。"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:100 src\qualcoder\merge_projects.py:488
msgid "Project not merged"
msgstr "未合并的项目"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:113
msgid "Adding top level category: "
msgstr "添加顶级类别："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:135
msgid "Adding sub-category: "
msgstr "添加子类别："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:141
msgid " categories not added"
msgstr " 未添加的类别"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:176
msgid "Adding code name: "
msgstr "添加代号："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:207
msgid "Adding journal: "
msgstr "添加日志："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:221
msgid "Merging coded text"
msgstr "合并编码文本"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:227
msgid "Merging annotations"
msgstr "合并注释"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:235
msgid "Merging coded image areas"
msgstr "合并编码图像区域"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:242
msgid "Merging coded audio/video segments"
msgstr "合并编码音频/视频片段"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:279
msgid "Adding case: "
msgstr "添加案例："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:322
msgid ""
"Warning! Inaccurate coding positions. Text lengths different for same text "
"file: "
msgstr "警告！编码位置不准确。同一文本文件的文本长度不同："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:324
msgid "Import project file text length: "
msgstr "导入项目文件文本长度："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:325
msgid "Destination project file text length: "
msgstr "目标项目文件文本长度："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:388
msgid "File copied: "
msgstr "文件已复制："

#: src\qualcoder\merge_projects.py:392
msgid "NOT copied. Permission error"
msgstr "未复制。权限错误"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:410
msgid "Adding attribute ("
msgstr "添加属性 ("

#: src\qualcoder\merge_projects.py:459
msgid "Added attribute values for cases and files: n="
msgstr "为个案和文件添加了属性值：n="

#: src\qualcoder\merge_projects.py:485
msgid "Need to update the source project database."
msgstr "需要更新源项目数据库。"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:486
msgid "Please open the source project using QualCoder. Then close the project."
msgstr "请使用 QualCoder 打开源代码项目。然后关闭项目。"

#: src\qualcoder\merge_projects.py:487
msgid "This will update the database schema. Then try merging again."
msgstr "这将更新数据库模式。然后再尝试合并。"

#: src\qualcoder\pseudonyms.py:58 src\qualcoder\pseudonyms.py:74
#: src\qualcoder\pseudonyms.py:78 src\qualcoder\pseudonyms.py:86
#, fuzzy
msgid "Original"
msgstr "原创"

#: src\qualcoder\pseudonyms.py:58 src\qualcoder\pseudonyms.py:89
msgid "Pseudonym"
msgstr "笔名"

#: src\qualcoder\pseudonyms.py:74
msgid "Too short"
msgstr "太短，需要 3 个或更多字符。\\n留空以随机生成。"

#: src\qualcoder\pseudonyms.py:78
msgid ""
"Too short, need 3 or more characters.\n"
"Leave blank for random generated."
msgstr "太短，需要 3 个或更多字符。\\n留空以随机生成。"

#: src\qualcoder\pseudonyms.py:86
#, fuzzy
msgid "Original entry already exists."
msgstr "变量名已存在："

#: src\qualcoder\pseudonyms.py:89
#, fuzzy
msgid "Pseudonym entry already exists."
msgstr "这已经存在"

#: src\qualcoder\refi.py:93
msgid "Select REFI-QDA file"
msgstr "选择 REFI-QDA 文件"

#: src\qualcoder\refi.py:103
msgid "Select REFI-QDA qdpx file"
msgstr "选择 REFI-QDA qdpx 文件"

#: src\qualcoder\refi.py:126
#, fuzzy
msgid "Starting codebook import from: "
msgstr " 的类别和代码"

#: src\qualcoder\refi.py:151
msgid " categories and codes imported from "
msgstr " 的类别和代码"

#: src\qualcoder\refi.py:152
msgid "Codebook imported"
msgstr "导入代码集"

#: src\qualcoder\refi.py:155
#, fuzzy
msgid "Codebook not imported. "
msgstr "导入代码集"

#: src\qualcoder\refi.py:156
msgid "Codebook importation"
msgstr "输入代码集"

#: src\qualcoder\refi.py:156
msgid " NOT imported"
msgstr " 非进口"

#: src\qualcoder\refi.py:324
msgid "Reading from: "
msgstr "读自:"

#: src\qualcoder\refi.py:325
msgid "Creating temporary directory: "
msgstr "创建临时目录："

#: src\qualcoder\refi.py:345
msgid "Project Import"
msgstr "项目进口"

#: src\qualcoder\refi.py:377
msgid "Parse users. Loaded: "
msgstr "解析用户。已加载："

#: src\qualcoder\refi.py:384
msgid "Parse codes and categories. Loaded: "
msgstr "解析代码和类别。已加载："

#: src\qualcoder\refi.py:387
msgid "Parse variables. Loaded: "
msgstr "解析变量。已加载："

#: src\qualcoder\refi.py:389
msgid "Parsing and loading project memo"
msgstr "解析和加载项目备忘录"

#: src\qualcoder\refi.py:403
msgid "Parsed cases for file variables. Loaded: "
msgstr "解析了文件变量的情况。已加载："

#: src\qualcoder\refi.py:411
msgid "Parsing sources. Loaded: "
msgstr "解析信号源。已加载："

#: src\qualcoder\refi.py:418
msgid "Parsing Notes. Journals loaded: "
msgstr "解析说明。已加载期刊："

#: src\qualcoder\refi.py:430
msgid "Parsing cases. Loaded: "
msgstr "解析案例。已加载："

#: src\qualcoder\refi.py:439
msgid "Parsing sets."
msgstr "解析集。"

#: src\qualcoder\refi.py:441
msgid " loaded."
msgstr " 装好了."

#: src\qualcoder\refi.py:457
msgid "REFI-QDA PROJECT IMPORT EXPERIMENTAL FUNCTION - NOT FULLY TESTED\n"
msgstr "refi-qda 项目导入实验功能 - 未完全测试\n"

#: src\qualcoder\refi.py:458
msgid ""
"Audio/video transcripts: transcript codings and synchpoints not tested.\n"
msgstr "音频/视频誊本：未测试誊本编码和同步点。\n"

#: src\qualcoder\refi.py:459
msgid "Set components may be imported as file attributes.\n"
msgstr "集合组件可作为文件属性导入。\n"

#: src\qualcoder\refi.py:460
msgid "Graphs not imported as QualCoder does not have this functionality.\n"
msgstr "集合组件可作为文件属性导入。\n"

#: src\qualcoder\refi.py:461
msgid ""
"Boolean variables treated as character (text). Integer variables treated as "
"floating point. \n"
msgstr "将布尔变量视为字符（文本）。整数变量按浮点处理。\n"

#: src\qualcoder\refi.py:462
msgid ""
"All variables are stored as text. Cast as text or float for SQL operations.\n"
msgstr ""
"所有变量都以文本形式存储。在进行 SQL 操作时，可转换为文本或浮点运算。\n"

#: src\qualcoder\refi.py:463
msgid "Relative paths to external files are untested.\n"
msgstr "外部文件的相对路径未经测试。\n"

#: src\qualcoder\refi.py:464
msgid ""
"Select a coder name in Settings dropbox, otherwise coded text and media may "
"appear uncoded."
msgstr ""
"在 “设置 ”下拉框中选择编码器名称，否则已编码的文本和媒体可能会显示为未编码。"

#: src\qualcoder\refi.py:465
msgid "REFI-QDA Project import"
msgstr "REFI-QDA项目进口"

#: src\qualcoder\refi.py:504
msgid "Cannot read text source from Note: "
msgstr "无法从注释中读取文本源："

#: src\qualcoder\refi.py:640 src\qualcoder\refi.py:1878
msgid "Variable import error"
msgstr "变量导入错误"

#: src\qualcoder\refi.py:640 src\qualcoder\refi.py:1878
msgid "Variable name already exists: "
msgstr "变量名已存在："

#: src\qualcoder\refi.py:704
msgid "Error entering Case into database"
msgstr "将案例输入数据库时出错"

#: src\qualcoder\refi.py:922
msgid "Cannot copy Image file from: "
msgstr "无法复制图像文件："

#: src\qualcoder\refi.py:933
#, fuzzy
msgid "Cannot copy image file from: "
msgstr "无法复制图像文件："

#: src\qualcoder\refi.py:1024 src\qualcoder\refi.py:1035
msgid "Cannot copy Audio file from: "
msgstr "无法复制音频文件："

#: src\qualcoder\refi.py:1091 src\qualcoder\refi.py:1102
msgid "Cannot copy Video file from: "
msgstr "无法复制视频文件："

#: src\qualcoder\refi.py:1205
msgid "Cannot copy transcript file from: "
msgstr "无法从以下地址复制成绩单文件："

#: src\qualcoder\refi.py:1381 src\qualcoder\refi.py:1392
msgid "Cannot copy PDF file from: "
msgstr "无法复制 PDF 文件："

#: src\qualcoder\refi.py:1503
msgid "Cannot read from TextSource: "
msgstr "无法从文本源读取数据："

#: src\qualcoder\refi.py:1513
#, fuzzy
msgid "Cannot copy text file from: "
msgstr "无法复制图像文件："

#: src\qualcoder\refi.py:1525 src\qualcoder\refi.py:1539
msgid "Cannot copy TextSource file from: "
msgstr "无法复制文本源文件："

#: src\qualcoder\refi.py:1662
msgid "Duplicated text coding for code and coder. Only one loaded."
msgstr "代码和编码器的文本编码重复。只加载一个。"

#: src\qualcoder\refi.py:1663
msgid " Positions:"
msgstr "职位:"

#: src\qualcoder\refi.py:1752
msgid "Trying to read Note element: "
msgstr "尝试阅读注释要素："

#: src\qualcoder\refi.py:2030
msgid "Project export error "
msgstr "项目导出错误"

#: src\qualcoder\refi.py:2031 src\qualcoder\refi.py:2037
#: src\qualcoder\__main__.py:2316 src\qualcoder\__main__.py:2336
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: src\qualcoder\refi.py:2031 src\qualcoder\refi.py:2037
msgid "Project not exported. Exiting. "
msgstr "项目未导出。退出。"

#: src\qualcoder\refi.py:2120
msgid "REFI-QDA PROJECT EXPORT EXPERIMENTAL FUNCTION.\n"
msgstr "refi-qda 项目导出实验功能。\n"

#: src\qualcoder\refi.py:2121
msgid ""
"This project exchange is not guaranteed compliant with the exchange "
"standard.\n"
msgstr "该项目交换不保证符合交换标准。\n"

#: src\qualcoder\refi.py:2125 src\qualcoder\refi.py:2126
msgid "Project exported"
msgstr "导出的项目"

#: src\qualcoder\refi.py:2142
msgid "Codebook has been exported to "
msgstr "代码集已导出至"

#: src\qualcoder\refi.py:2148 src\qualcoder\refi.py:2149
msgid "Codebook NOT exported"
msgstr "未导出代码集"

#: src\qualcoder\refi.py:3030
msgid "A/V Media not found"
msgstr "未找到音频/视频媒体"

#: src\qualcoder\refi.py:3033
msgid "VLC not installed, final end character timepoint will be inaccurate"
msgstr "未安装 VLC，最终结束符时间点将不准确"

#: src\qualcoder\refi.py:3034
msgid "VLC not found"
msgstr "未找到 VLC"

#: src\qualcoder\reports.py:99
msgid "Select files to view"
msgstr "选择要查看的文件"

#: src\qualcoder\reports.py:101 src\qualcoder\report_relations.py:150
msgid "Files selected: "
msgstr "所选文件："

#: src\qualcoder\reports.py:103
msgid "File Attributes"
msgstr "文件属性"

#: src\qualcoder\reports.py:161 src\qualcoder\report_comparison_table.py:205
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:106
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:188
#: src\qualcoder\report_relations.py:135 src\qualcoder\report_relations.py:217
#: src\qualcoder\view_graph.py:676 src\qualcoder\view_graph.py:934
msgid "Select files"
msgstr "选择文件"

#: src\qualcoder\reports.py:171 src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:244
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:185
#: src\qualcoder\report_relations.py:213
msgid "Files selected by attributes"
msgstr "按属性选择文件"

#: src\qualcoder\reports.py:317
msgid "Code frequencies"
msgstr "代码频率"

#: src\qualcoder\reports.py:336
msgid ", Frequency: "
msgstr "频率:"

#: src\qualcoder\reports.py:341
msgid "Coding frequencies text file exported to: "
msgstr "编码频率文本文件导出为"

#: src\qualcoder\reports.py:342
msgid "Text file Export"
msgstr "文本文件导出"

#: src\qualcoder\reports.py:348 src\qualcoder\reports.py:414
#: src\qualcoder\reports.py:846 src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:886
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:565
#: src\qualcoder\report_relations.py:1121
msgid "Code Tree"
msgstr "代码树"

#: src\qualcoder\reports.py:391
msgid "Coding frequencies exported to: "
msgstr "编码频率输出到"

#: src\qualcoder\reports.py:544
msgid "Export Excel"
msgstr "导出 Excel"

#: src\qualcoder\reports.py:614 src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:385
msgid "No coders selected"
msgstr "未选择编码员"

#: src\qualcoder\reports.py:639
msgid "Coder comparisons report exported: "
msgstr "导出编码器比较报告："

#: src\qualcoder\reports.py:640 src\qualcoder\report_codes.py:687
#: src\qualcoder\report_codes.py:747 src\qualcoder\report_codes.py:775
#: src\qualcoder\report_codes.py:887 src\qualcoder\report_codes.py:1000
#: src\qualcoder\report_codes.py:1144
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:556
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:403
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:542
#: src\qualcoder\report_relations.py:862
msgid "Report exported"
msgstr "已导出报告"

#: src\qualcoder\reports.py:655
msgid "Coder comparison text file exported to: "
msgstr "编码器比较文本文件导出为:"

#: src\qualcoder\reports.py:656
msgid "Text file export"
msgstr "导出文本文件"

#: src\qualcoder\reports.py:663
msgid "CODER COMPARISON"
msgstr "编码器比较"

#: src\qualcoder\reports.py:663
msgid "Selected coders: "
msgstr "选定的编码员："

#: src\qualcoder\reports.py:681
msgid "agreement: "
msgstr "协议："

#: src\qualcoder\reports.py:683
msgid ", dual coded: "
msgstr "双编码："

#: src\qualcoder\reports.py:685
msgid ", uncoded: "
msgstr "无编码："

#: src\qualcoder\reports.py:687
msgid ", disagreement: "
msgstr "不同意："

#: src\qualcoder\reports.py:689
msgid ", agree coded only: "
msgstr "仅同意编码："

#: src\qualcoder\report_attributes.py:127
#: src\qualcoder\report_attributes.py:175
msgid "No saved filters"
msgstr "没有保存筛选器"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:133
#, fuzzy
msgid "Delete filter"
msgstr "删除文件"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:141
#, fuzzy
msgid "Filter deleted"
msgstr "类别已删除："

#: src\qualcoder\report_attributes.py:149
msgid "Save Filter"
msgstr "保存过滤器"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:149
msgid "No attribute filers selected"
msgstr "未选择属性筛选器"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:152
msgid "Save filter"
msgstr "保存过滤器"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:152
msgid "Save filter settings"
msgstr "保存过滤器设置"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:160
msgid "Filter name exists"
msgstr "过滤器名称存在"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:161
msgid "This filter name is already in use: "
msgstr "该过滤器名称已被使用："

#: src\qualcoder\report_attributes.py:181
msgid "Select filter"
msgstr "选择过滤器"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:227
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:229
msgid "Attribute not found"
msgstr "未找到属性"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:654
msgid "No operator was selected"
msgstr "未选择操作员"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:658
msgid "Too many values given for this operator"
msgstr "该运算符给出的值过多"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:661
msgid "Need 2 values for between"
msgstr "之间需要 2 个值"

#: src\qualcoder\report_attributes.py:669
msgid " is not a number"
msgstr " 不是数字"

#: src\qualcoder\report_codes.py:133
msgid "Top categories by case"
msgstr "按案例分列的热门类别"

#: src\qualcoder\report_codes.py:133
msgid "Top categories by file"
msgstr "按文件分列的热门类别"

#: src\qualcoder\report_codes.py:133
msgid "Categories by case"
msgstr "按案例分类"

#: src\qualcoder\report_codes.py:134
msgid "Categories by file"
msgstr "按文件分类"

#: src\qualcoder\report_codes.py:134
msgid "Codes by case"
msgstr "个案代码"

#: src\qualcoder\report_codes.py:134
msgid "Codes by file"
msgstr "文件代码"

#: src\qualcoder\report_codes.py:137
msgid "None"
msgstr "无"

#: src\qualcoder\report_codes.py:137 src\qualcoder\report_codes.py:2314
#: src\qualcoder\report_codes.py:2679
msgid "Also code memos"
msgstr "也是代码备忘录"

#: src\qualcoder\report_codes.py:137 src\qualcoder\report_codes.py:2930
msgid "Also coded memos"
msgstr "还有编码备忘录"

#: src\qualcoder\report_codes.py:137 src\qualcoder\report_codes.py:2314
#: src\qualcoder\report_codes.py:2317 src\qualcoder\report_codes.py:2321
#: src\qualcoder\report_codes.py:2679 src\qualcoder\report_codes.py:2686
#: src\qualcoder\report_codes.py:2930 src\qualcoder\report_codes.py:2957
msgid "Also all memos"
msgstr "还包括所有备忘录"

#: src\qualcoder\report_codes.py:137 src\qualcoder\report_codes.py:1396
#: src\qualcoder\report_codes.py:2314 src\qualcoder\report_codes.py:2317
#: src\qualcoder\report_codes.py:2321 src\qualcoder\report_codes.py:2679
#: src\qualcoder\report_codes.py:2682 src\qualcoder\report_codes.py:2686
#: src\qualcoder\report_codes.py:2925 src\qualcoder\report_codes.py:2928
#: src\qualcoder\report_codes.py:2934 src\qualcoder\report_codes.py:2937
#: src\qualcoder\report_codes.py:2939 src\qualcoder\report_codes.py:2951
#: src\qualcoder\report_codes.py:2954 src\qualcoder\report_codes.py:2966
#: src\qualcoder\report_codes.py:2969 src\qualcoder\report_codes.py:2971
msgid "Only memos"
msgstr "只有备忘录"

#: src\qualcoder\report_codes.py:138 src\qualcoder\report_codes.py:1398
#: src\qualcoder\report_codes.py:2925 src\qualcoder\report_codes.py:2928
#: src\qualcoder\report_codes.py:2934 src\qualcoder\report_codes.py:2937
#: src\qualcoder\report_codes.py:2939 src\qualcoder\report_codes.py:2951
#: src\qualcoder\report_codes.py:2954 src\qualcoder\report_codes.py:2966
#: src\qualcoder\report_codes.py:2969 src\qualcoder\report_codes.py:2971
msgid "Only coded memos"
msgstr "只有编码备忘录"

#: src\qualcoder\report_codes.py:138 src\qualcoder\report_codes.py:1356
msgid "Annotations"
msgstr "注释"

#: src\qualcoder\report_codes.py:138 src\qualcoder\report_codes.py:1359
msgid "Codebook memos"
msgstr "密码本备忘录"

#: src\qualcoder\report_codes.py:210
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:134
msgid "No file selection"
msgstr "无文件选择"

#: src\qualcoder\report_codes.py:219
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:274
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:143
msgid "Text file\n"
msgstr "文本文件\n"

#: src\qualcoder\report_codes.py:222
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:278
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:147
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src\qualcoder\report_codes.py:224
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:281
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:150
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src\qualcoder\report_codes.py:226
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:284
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:153
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src\qualcoder\report_codes.py:233
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:300
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:157
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:255
msgid ""
"\n"
"Codings: "
msgstr ""
"\n"
"编码："

#: src\qualcoder\report_codes.py:260
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:148
msgid "No case selection"
msgstr "无案例选择"

#: src\qualcoder\report_codes.py:317
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:258
msgid "Select all files"
msgstr "选择所有文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:318
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:259
msgid "Select files like"
msgstr "选择以下文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:319 src\qualcoder\report_codes.py:366
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:260
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:307
msgid "Select none"
msgstr "选择无"

#: src\qualcoder\report_codes.py:335
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:276
msgid "Select some files"
msgstr "选择部分文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:338
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:279
msgid "Show files containing text"
msgstr "显示包含文本的文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:364
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:305
msgid "Select all cases"
msgstr "选择所有案例"

#: src\qualcoder\report_codes.py:365
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:306
msgid "Select cases like"
msgstr "选择案例，如"

#: src\qualcoder\report_codes.py:384
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:319
msgid "Select some cases"
msgstr "选择一些案例"

#: src\qualcoder\report_codes.py:387
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:322
msgid "Select cases containing text"
msgstr "选择包含文本的案例"

#: src\qualcoder\report_codes.py:564
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:499
msgid "Select all codes"
msgstr "选择所有代码"

#: src\qualcoder\report_codes.py:565
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:500
msgid "Remove selections"
msgstr "删除选择"

#: src\qualcoder\report_codes.py:566
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:501
msgid "Select codes like"
msgstr "选择以下代码"

#: src\qualcoder\report_codes.py:582
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:517
msgid "Select some codes"
msgstr "选择一些代码"

#: src\qualcoder\report_codes.py:585
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:520
msgid "Select codes containing text"
msgstr "选择包含文本的代码"

#: src\qualcoder\report_codes.py:625
msgid "No matrix"
msgstr "无矩阵"

#: src\qualcoder\report_codes.py:625
msgid "No matrix results to export"
msgstr "没有输出矩阵结果"

#: src\qualcoder\report_codes.py:659
msgid "Matrix exported: "
msgstr "矩阵已导出："

#: src\qualcoder\report_codes.py:660
msgid "Matrix exported"
msgstr "矩阵已导出"

#: src\qualcoder\report_codes.py:672
msgid "Save Text File"
msgstr "保存文本文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:686 src\qualcoder\report_codes.py:773
#: src\qualcoder\report_codes.py:886 src\qualcoder\report_codes.py:999
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:555
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:401
msgid "Report exported: "
msgstr "已导出报告："

#: src\qualcoder\report_codes.py:698
#, fuzzy
msgid "Save IRaMuTeQ File"
msgstr "保存文本文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:746
#, fuzzy
msgid "Report exported in IRaMuTeQ format: "
msgstr "报告输出到:"

#: src\qualcoder\report_codes.py:758
msgid "Save Open Document Text File"
msgstr "保存打开的文档文本文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:870
msgid "Save CSV File"
msgstr "保存 CSV 文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:883 src\qualcoder\report_codes.py:998
msgid "Each row contains filename, coder, coded, codename and categories."
msgstr "每行包含文件名、编码者、编码、代码名和类别。"

#: src\qualcoder\report_codes.py:885
msgid "And file and case variables"
msgstr "文件和案例变量"

#: src\qualcoder\report_codes.py:992
#: src\qualcoder\report_codes_by_segments.py:549
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:532
#: src\qualcoder\report_relations.py:851
msgid "Save Excel File"
msgstr "保存 Excel 文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1041
msgid "Save HTML File"
msgstr "保存 HTML 文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1070
msgid "html folder creation error "
msgstr "html 文件夹创建错误"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1071
msgid "Folder creation"
msgstr "创建文件夹"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1071
msgid "error "
msgstr "错误"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1077
msgid "html file reading error:"
msgstr "html 文件读取错误："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1140 src\qualcoder\report_exact_matches.py:541
#: src\qualcoder\report_relations.py:861
msgid "Report exported to: "
msgstr "报告输出到:"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1142
msgid "Media folder:"
msgstr "媒体文件夹："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1192
msgid ""
"Codebook with memos\n"
"=================\n"
msgstr ""
"带备忘录的密码本\n"
"=================\n"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1244
msgid "No files selected for annotations"
msgstr "未选择用于注释的文件"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1275
msgid "Annotation search parameters"
msgstr "注释搜索参数"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1277
msgid "Coder: All coders"
msgstr "编码员 所有编码员"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1279 src\qualcoder\report_codes.py:2327
#: src\qualcoder\view_av.py:219 src\qualcoder\view_charts.py:383
msgid "Coder: "
msgstr "编码器："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1281 src\qualcoder\report_codes.py:1451
msgid "Search text: "
msgstr "搜索文本："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1282
msgid "Files:"
msgstr "文件："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1293
msgid "DATE:"
msgstr "日期："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1293 src\qualcoder\__main__.py:2437
msgid "Coder:"
msgstr "编码器"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1294
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1295
msgid "TEXT"
msgstr "文本"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1296
msgid "ANNOTATION"
msgstr "附注"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1370 src\qualcoder\report_exact_matches.py:243
msgid "No codes have been selected."
msgstr "未选择任何代码。"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1374
msgid "No files, cases found."
msgstr "未找到文件和案件。"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1375
msgid "Nothing selected"
msgstr "没有选择"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1379
msgid "Searching"
msgstr "搜索"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1397
msgid "Only memos shown. Coded data not shown."
msgstr "仅显示备忘录。未显示编码数据。"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1399
msgid "Coded memos shown if available. Coded data not shown."
msgstr "如有编码备忘录，则予以显示。未显示编码数据。"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1400
msgid "Search parameters"
msgstr "搜索参数"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1403
msgid "Coding by: All coders"
msgstr "编码员 所有编码员"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1405
msgid "Coding by: "
msgstr "编码："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1406 src\qualcoder\report_codes.py:1412
#: src\qualcoder\report_relations.py:245 src\qualcoder\report_relations.py:246
#: src\qualcoder\__main__.py:3107
msgid "Codes: "
msgstr "代码"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1418
msgid "Attributes:"
msgstr "属性："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1437
msgid ""
"\n"
"Files:\n"
msgstr ""
"\n"
"文件\n"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1442
msgid " Files: "
msgstr " 文件: "

#: src\qualcoder\report_codes.py:1444
msgid ""
"\n"
"Cases:\n"
msgstr ""
"\n"
"案例:\n"

#: src\qualcoder\report_codes.py:1864
msgid "Text code statistics:"
msgstr "文本代码统计："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1866 src\qualcoder\report_codes.py:1928
#: src\qualcoder\report_codes.py:2003
msgid "Count:"
msgstr "计数："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1867 src\qualcoder\report_codes.py:1929
#: src\qualcoder\report_codes.py:2005
msgid "Percent of file:"
msgstr "文件百分比："

#: src\qualcoder\report_codes.py:1926
msgid "Image code statistics:"
msgstr "图像代码统计："

#: src\qualcoder\report_codes.py:2001
msgid "A/V code statistics:"
msgstr "音频/视频代码统计："

#: src\qualcoder\report_codes.py:2007
msgid "Percent of file: Unknown. Either VLC not installer or file not found."
msgstr "文件百分比： 未知。要么 VLC 不是安装程序，要么找不到文件。"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2045
msgid "Code count totals"
msgstr "代码总数"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2168
msgid "No case matrix"
msgstr "无案例矩阵"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2168
msgid "Cases not selected"
msgstr "未被选中的案例"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2315
msgid "CODE MEMO: "
msgstr "代码备忘录："

#: src\qualcoder\report_codes.py:2318
msgid " FILE MEMO: "
msgstr " 文件备忘录："

#: src\qualcoder\report_codes.py:2326
msgid "CASE MEMO: "
msgstr "案例备忘录："

#: src\qualcoder\report_codes.py:2396 src\qualcoder\report_codes.py:3006
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:381
#: src\qualcoder\report_relations.py:595 src\qualcoder\view_graph.py:2933
#: src\qualcoder\view_graph.py:3083
msgid "View in context"
msgstr "按上下文查看"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2398 src\qualcoder\view_av.py:3714
#: src\qualcoder\view_image.py:1648
msgid "Add important mark"
msgstr "添加重要标记"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2399
msgid "Change code to"
msgstr "将代码更改为"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2400
msgid "Apply additional code"
msgstr "应用附加代码"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2404 src\qualcoder\report_codes.py:3010
msgid "Copy all to clipboard"
msgstr "全部复制到剪贴板"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2407
msgid "Rotate image 90 degrees"
msgstr "将图像旋转 90 度"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2411 src\qualcoder\view_image.py:1600
msgid "Show control panel"
msgstr "显示控制面板"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2413 src\qualcoder\view_image.py:1602
msgid "Hide control panel"
msgstr "隐藏控制面板"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2568
msgid "Delete coded section."
msgstr "删除编码部分。"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2569
msgid "Delete coded section"
msgstr "删除编码部分"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2680
msgid "CODE MEMO: All memo"
msgstr "代码备忘录： 所有备忘"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2682
msgid "Also alll memos"
msgstr "还包括所有备忘录"

#: src\qualcoder\report_codes.py:2683
msgid "FILE MEMO:"
msgstr "文件备忘录："

#: src\qualcoder\report_codes.py:2691
msgid "CASE MEMO:"
msgstr "案例备忘录："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:277
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:422
msgid "CODE: "
msgstr "代码:"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:278
msgid "COLOUR: "
msgstr "颜色:"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:278
msgid "CREATED BY: "
msgstr "创作者："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:305
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:415
msgid "CODERS: "
msgstr "编码器："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:312
msgid "FILES: "
msgstr "文件: "

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:318
msgid ""
"Report code summary. Code_text, code_image or code_av had a coding to a "
"deleted file"
msgstr "报告代码摘要。代码_文本、代码_图像或代码_av 的编码指向已删除的文件"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:333
msgid "TEXT CODINGS: "
msgstr "文字编码："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:342
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:817
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:651
msgid "Total characters: "
msgstr "总字符数："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:343
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:653
msgid "Average characters: "
msgstr "平均字符数："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:376
msgid ""
"Word calculations: Words use alphabet characters and include the apostrophe. "
"All other characters are word separators. Excludes English stopwords"
msgstr ""
"单词计算： 单词使用字母字符，包括撇号。所有其他字符均为单词分隔符。不包括英文"
"停止词"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:379
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:620
msgid "Words: "
msgstr "字数:"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:390
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:630
msgid "Unique words: "
msgstr "独特的词语："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:395
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:635
msgid "Top 100 words"
msgstr "前 100 个单词"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:407
msgid "IMAGE CODINGS: "
msgstr "图像编码："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:462 src\qualcoder\view_image.py:968
msgid "Image: "
msgstr "图片:"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:463
#: src\qualcoder\report_code_summary.py:514
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:423
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:476
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:564
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:651
msgid "Count: "
msgstr "计数："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:463
msgid "Average coded area: "
msgstr "平均编码面积："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:463
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1051
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1054
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:522
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:566
msgid " pixels"
msgstr " 像素"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:464
msgid "Average area of image: "
msgstr "图像的平均面积："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:473
msgid "A/V CODINGS: "
msgstr "奥迪/视频编码："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:513
msgid "Media: "
msgstr "媒体："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:515
msgid "Average coded duration: "
msgstr "平均编码持续时间："

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:515
msgid " secs"
msgstr "秒"

#: src\qualcoder\report_code_summary.py:517
msgid "Average percent of media: "
msgstr "媒体的平均百分比："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:308
#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:162
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:265
msgid ""
"\n"
"Memo: "
msgstr ""
"\n"
"备忘录:"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:415
msgid "CODER COMPARISON FOR FILE"
msgstr "文件编码器比较"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:417
msgid "(YELLOW CODER 0)"
msgstr "(黄色编码器 0）"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:419
msgid "(BLUE CODER 1)"
msgstr "(蓝色编码器 1）"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:421
msgid "FILE: "
msgstr "文件: "

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:474
msgid "A/V Duration: "
msgstr "音频/视频时长："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:474
msgid "msecs: "
msgstr "毫秒："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:478
msgid "A/V Error"
msgstr "音频/视频错误"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:483
msgid "A/V Duration: Unknown, Set at 1 millisecond"
msgstr "音频/视频持续时间： 未知，设置为 1 毫秒"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:484
msgid "Statistical comparisons will be incorrect. VLC not installed."
msgstr "统计比较将不正确。未安装 VLC。"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:538
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:685
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:814
msgid "ZeroDivisionError. unique_codings:"
msgstr "零除法错误："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:541
msgid "Total msecs: "
msgstr "总毫秒数："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:542
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:690
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:818
msgid "Dual coded: "
msgstr "双重编码："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:543
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:691
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:819
msgid "Single coded: "
msgstr "单一编码："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:544
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:692
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:820
msgid "Uncoded: "
msgstr "未编码："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:545
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:693
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:821
msgid "Coder 0: "
msgstr "代码 0:"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:546
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:694
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:822
msgid "Coder 1: "
msgstr "代码 1:"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:547
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:695
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:823
msgid "Agreement between coders: "
msgstr "编码员之间意见一致："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:548
msgid "Total msecs dual coded: "
msgstr "双编码总毫秒数："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:549
msgid "Total msecs uncoded: "
msgstr "未编码的总毫秒数："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:550
msgid "Total msecs disagreement (single coded): "
msgstr "不一致总毫秒数（单一编码）："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:551
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:699
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:827
msgid "Kappa: "
msgstr "Kappa: "

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:553
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:563
msgid "Overlaps Coder: "
msgstr "重叠编码器："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:557
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:567
msgid "No overlap"
msgstr "无重叠"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:559
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:569
msgid "Count of overlaps: "
msgstr "重叠次数："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:560
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:570
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:708
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:718
msgid "Total: "
msgstr "共计:"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:560
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:570
#: src\qualcoder\view_graph.py:530 src\qualcoder\view_graph.py:732
#: src\qualcoder\view_graph.py:1436
msgid "msecs"
msgstr "毫秒"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:601
#: src\qualcoder\view_image.py:961
msgid "Image Error"
msgstr "图像错误"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:689
msgid "Total pixels: "
msgstr "总像素:"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:696
msgid "Total pixels dual coded: "
msgstr "双编码总像素："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:697
msgid "Total pixels uncoded: "
msgstr "未编码像素总数："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:698
msgid "Total pixels disagreement (single coded): "
msgstr "不同意的像素总数（单一编码）："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:701
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:711
msgid "Intersections Coder: "
msgstr "交叉点编码器："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:705
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:715
msgid "No intersections"
msgstr "无交叉路口"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:707
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:717
msgid "Count of intersections: "
msgstr "交叉路口计数："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:708
#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:718
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:824
msgid "Total text dual coded: "
msgstr "全文采用双编码："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:825
msgid "Total text uncoded: "
msgstr "未编码文本总数："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:826
msgid "Total text disagreement (single coded): "
msgstr "文本分歧总数（单一编码）："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1051
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:521
msgid "Area: "
msgstr "区域："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1053
msgid "Intersections: "
msgstr "交叉路口："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1054
msgid "Intersecting: "
msgstr "相交："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1055
msgid "Proportion: "
msgstr "比例："

#: src\qualcoder\report_compare_coder_file.py:1081
#: src\qualcoder\view_image.py:1029
msgid "Scale: "
msgstr "规模："

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:121
#, fuzzy
msgid "Select Attribute"
msgstr "文件属性"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:212
#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:218
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:113
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:124
msgid "Files selected"
msgstr "所选文件"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:212
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:113
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:114
#: src\qualcoder\report_relations.py:144
msgid "All files selected"
msgstr "选择所有文件"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:321 src\qualcoder\view_graph.py:972
msgid "Select cases"
msgstr "选择案例"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:340
#, fuzzy
msgid "Selection"
msgstr "选择无"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:361
#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:368
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:206
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:211
msgid "Codes selected"
msgstr "所选代码"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:361
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:206
msgid "All codes selected"
msgstr "选择所有代码"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:378
#, fuzzy
msgid "Select one category"
msgstr "选择空白或类别"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:491
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:404
msgid "Co-occurrence exported: "
msgstr "已导出共现："

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:492
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:405
msgid "Co-occurrence exported"
msgstr "已导出共现"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:527
msgid "Click for details."
msgstr "点击查看详情。"

#: src\qualcoder\report_comparison_table.py:588
msgid "Click item for context"
msgstr "单击项目查看上下文"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:115
#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:126
#: src\qualcoder\report_relations.py:145 src\qualcoder\report_relations.py:155
msgid "Select files by attributes"
msgstr "按属性选择文件"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:229
msgid "Select categories"
msgstr "选择类别"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:236
msgid "All categories selected"
msgstr "选定的所有类别"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:248
msgid "Categories selected"
msgstr "选择的类别"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:511
#, fuzzy
msgid "Merge into new code"
msgstr "并入： 选择代码"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:518
#, fuzzy
msgid "New code"
msgstr "新代码："

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:518
#, fuzzy
msgid "Edit name:"
msgstr "更新名称"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:520
#, fuzzy
msgid "Merged: "
msgstr "合并代码："

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:526
#, fuzzy
msgid "Code name exists"
msgstr "过滤器名称存在"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:526
#, fuzzy
msgid "Choose another code name"
msgstr " 选择其他名称"

#: src\qualcoder\report_cooccurrence.py:593
msgid ""
"Left click: Show coded text.\n"
"Right click: Create new combined code from these codes."
msgstr "左键单击：显示编码文本。\\n右键单击：从这些代码创建新的组合代码。"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:87
msgid ""
"Only matches where ALL codes are applied to the same text will be shown."
msgstr "只显示所有代码都应用于同一文本的匹配结果。"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:225
msgid "No file has been selected."
msgstr "未选择任何文件。"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:226
msgid "No file"
msgstr "无文件"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:247
msgid "Only one code has been selected."
msgstr "只选择了一个代码。"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:248
msgid "One code selected"
msgstr "选择一个代码"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:316
#: src\qualcoder\report_relations.py:833
msgid "No exact matches found."
msgstr "未找到精确匹配。"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:318
msgid "ALL selected codes need to be exactly overlapping."
msgstr "所有选定的代码必须完全重叠。"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:319
#: src\qualcoder\report_relations.py:834
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:384
#: src\qualcoder\report_relations.py:598 src\qualcoder\report_relations.py:1084
#: src\qualcoder\report_sql.py:502 src\qualcoder\report_sql.py:599
msgid "Filter equals: "
msgstr "过滤器等效："

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:385
#: src\qualcoder\report_relations.py:599
msgid "Filter greater or equals: "
msgstr "筛选大于或等于："

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:386
#: src\qualcoder\report_relations.py:600
msgid "Filter lower or equals: "
msgstr "过滤精度较低或相等："

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:387
#: src\qualcoder\report_relations.py:601 src\qualcoder\report_relations.py:1085
#: src\qualcoder\report_sql.py:500 src\qualcoder\report_sql.py:597
msgid "Clear filter"
msgstr "清除过滤器"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:460
msgid "code name"
msgstr "代号"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:460
msgid "text"
msgstr "文本"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:460
msgid "Coded memo"
msgstr "编码备忘录"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:460
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:540
msgid "Report of exact matches for text codings for file"
msgstr "文件文本编码完全匹配的报告"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:652
#: src\qualcoder\report_relations.py:533
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: src\qualcoder\report_exact_matches.py:656
msgid "Exclude code"
msgstr "排除代码"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:305
msgid "Owner: "
msgstr "业主:"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:308
msgid "Internal text document"
msgstr "内部文本文件"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:310
msgid "External text document: "
msgstr "外部文本文件："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:312
msgid "External audio file: "
msgstr "外部音频文件："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:314
msgid "Internal audio file"
msgstr "内部音频文件"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:316
msgid "External video file: "
msgstr "外部视频文件："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:318
msgid "Internal video file"
msgstr "内部视频文件"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:320
msgid "External image file: "
msgstr "外部图像文件："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:322
msgid "Internal image file"
msgstr "内部图像文件"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:323
msgid "Media path: "
msgstr "媒体路径："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:343
msgid "CASE:"
msgstr "案例："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:356
msgid "No case assignment"
msgstr "无案件分配"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:364
msgid "ATTRIBUTES:"
msgstr "属性："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:382
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:443
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:494
msgid "METADATA:"
msgstr "元数据："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:412
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:465
msgid "Duration: Cannot obtain. VLC not installed."
msgstr "持续时间： 无法获取。未安装 VLC。"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:421
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:474
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:560
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:648
msgid "CODE COUNTS:"
msgstr "代码数量："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:425
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:477
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:565
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:652
msgid "Percent: "
msgstr "百分比："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:426
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:478
msgid "Average segment: "
msgstr "平均分段："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:426
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:478 src\qualcoder\view_graph.py:512
msgid " msecs"
msgstr " 毫秒"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:434
msgid "TRANSCRIPT:"
msgstr "转录："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:436
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:487
msgid "END OF TRANSCRIPT"
msgstr "成绩单结束"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:485
msgid "TRANSCRIPT: "
msgstr "转录："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:510
msgid "PDF IMAGE DETAILS"
msgstr "pdf 图像详情"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:512
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:521 src\qualcoder\view_image.py:2477
msgid "Width: "
msgstr "宽度："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:521
msgid "Height: "
msgstr "高度:"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:547
#, fuzzy
msgid "Image too large"
msgstr "导出图像"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:547
msgid ""
"Cannot open image with PIL module to ge t size and details.\n"
"(DecompressionBombError)"
msgstr ""
"无法使用 PIL 模块打开图像以获取大小和详细信息。(DecompressionBombError)"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:558
#: src\qualcoder\report_file_summary.py:646
msgid "CODE COUNT:"
msgstr "代码计数："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:566
msgid "Average area: "
msgstr "平均面积："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:574
msgid "STATISTICS:"
msgstr "统计："

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:617
msgid ""
"Word calculations: Words use alphabet characters and include the apostrophe. "
"All other characters are word separators"
msgstr "单词计算： 单词使用字母字符，包括撇号。所有其他字符均为单词分隔符"

#: src\qualcoder\report_file_summary.py:618
msgid " Excludes English Stopwords"
msgstr "排除英语停用词"

#: src\qualcoder\report_relations.py:241
msgid ""
"Select 2 or more codes\n"
"Use Ctrl or Shift and mouse click"
msgstr ""
"选择 2 个或更多代码\n"
"使用 Ctrl 或 Shift 键并单击鼠标"

#: src\qualcoder\report_relations.py:242
msgid "Selection warning"
msgstr "选择警告"

#: src\qualcoder\report_relations.py:697 src\qualcoder\report_relations.py:698
#: src\qualcoder\report_relations.py:699 src\qualcoder\report_relations.py:727
#: src\qualcoder\report_relations.py:882
msgid "Overlap"
msgstr "重叠"

#: src\qualcoder\report_relations.py:698 src\qualcoder\report_relations.py:882
#: src\qualcoder\report_relations.py:883
msgid "Union"
msgstr "工会"

#: src\qualcoder\report_relations.py:699 src\qualcoder\report_relations.py:883
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: src\qualcoder\report_relations.py:699 src\qualcoder\report_relations.py:883
msgid "Text before"
msgstr "之前的文本"

#: src\qualcoder\report_relations.py:699 src\qualcoder\report_relations.py:883
msgid "Text after"
msgstr "之后的文本"

#: src\qualcoder\report_relations.py:699 src\qualcoder\report_relations.py:883
msgid "Owner"
msgstr "业主"

#: src\qualcoder\report_relations.py:725
msgid "Proximity"
msgstr "邻近性"

#: src\qualcoder\report_relations.py:729
msgid "Exact"
msgstr "精确"

#: src\qualcoder\report_relations.py:731
msgid "Inclusion"
msgstr "包容"

#: src\qualcoder\report_relations.py:859
msgid "Report of exact matches for text codings by file and code"
msgstr "按文件和代码报告完全匹配的文本编码"

#: src\qualcoder\report_relations.py:860
msgid "Each row contains filename, codename, pos0, pos1, text, owner."
msgstr "每行包含文件名、代码名、pos0、pos1、文本、所有者。"

#: src\qualcoder\report_relations.py:879 src\qualcoder\report_relations.py:880
#: src\qualcoder\report_relations.py:932
msgid "name"
msgstr "名字"

#: src\qualcoder\report_relations.py:881
msgid "Relation"
msgstr "关系"

#: src\qualcoder\report_relations.py:881 src\qualcoder\report_relations.py:932
msgid "Minimum"
msgstr "最低"

#: src\qualcoder\report_relations.py:881 src\qualcoder\report_relations.py:933
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: src\qualcoder\report_relations.py:883
msgid "Text overlap"
msgstr "文本重叠"

#: src\qualcoder\report_relations.py:951
#, fuzzy
msgid "Code relations file exported to: "
msgstr "导出为代码关系 csv 文件："

#: src\qualcoder\report_relations.py:1002
msgid "Code pair"
msgstr "代码对"

#: src\qualcoder\report_relations.py:1002
msgid "Distance (characters)"
msgstr "距离（字符）"

#: src\qualcoder\report_relations.py:1011
msgid "Code relations"
msgstr "代码关系"

#: src\qualcoder\report_sql.py:141 src\qualcoder\report_sql.py:193
msgid "No select query"
msgstr "无选择查询"

#: src\qualcoder\report_sql.py:141 src\qualcoder\report_sql.py:193
msgid "No data to export"
msgstr "无数据可导出"

#: src\qualcoder\report_sql.py:146 src\qualcoder\report_sql.py:198
msgid "SQL error"
msgstr "SQL 错误"

#: src\qualcoder\report_sql.py:182
msgid "Results exported: "
msgstr "导出结果："

#: src\qualcoder\report_sql.py:183
msgid "Results exported"
msgstr "导出结果"

#: src\qualcoder\report_sql.py:220
msgid "SQL Results exported to: "
msgstr "SQL 输出结果："

#: src\qualcoder\report_sql.py:222
msgid "Query:"
msgstr "查询："

#: src\qualcoder\report_sql.py:223
msgid "CSV file export"
msgstr "CSV 文件导出"

#: src\qualcoder\report_sql.py:260
msgid "Running query. Please wait."
msgstr "正在运行查询。请稍候。"

#: src\qualcoder\report_sql.py:275 src\qualcoder\report_sql.py:571
msgid " rows"
msgstr " 行数"

#: src\qualcoder\report_sql.py:278
msgid "Table created"
msgstr "创建的表格"

#: src\qualcoder\report_sql.py:281
msgid "Index created"
msgstr "创建索引"

#: src\qualcoder\report_sql.py:285
msgid " rows deleted"
msgstr " 删除的行"

#: src\qualcoder\report_sql.py:289
msgid " rows updated"
msgstr " 更新行数"

#: src\qualcoder\report_sql.py:317
msgid "SQL Error"
msgstr "SQL 错误"

#: src\qualcoder\report_sql.py:364
msgid "Default Queries"
msgstr "默认查询"

#: src\qualcoder\report_sql.py:380
msgid "Saved Queries"
msgstr "保存的查询"

#: src\qualcoder\report_sql.py:398
msgid "Delete stored sql"
msgstr "删除存储的 sql"

#: src\qualcoder\report_sql.py:419
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: src\qualcoder\report_sql.py:424
msgid "Save query"
msgstr "保存查询"

#: src\qualcoder\report_sql.py:472
msgid "The query must have a name"
msgstr "查询必须有一个名称"

#: src\qualcoder\report_sql.py:473 src\qualcoder\report_sql.py:483
#: src\qualcoder\view_graph.py:1062
msgid "Cannot save"
msgstr "无法保存"

#: src\qualcoder\report_sql.py:504 src\qualcoder\report_sql.py:601
msgid "Filter on text like"
msgstr "筛选文本，如"

#: src\qualcoder\report_sql.py:506 src\qualcoder\report_sql.py:603
msgid "Filter on text starts with"
msgstr "筛选以"

#: src\qualcoder\report_sql.py:518 src\qualcoder\report_sql.py:524
msgid " rows ["
msgstr " 行 ["

#: src\qualcoder\report_sql.py:518
msgid " asc]"
msgstr " 升序]"

#: src\qualcoder\report_sql.py:524
msgid " desc]"
msgstr " 降序]"

#: src\qualcoder\report_sql.py:529 src\qualcoder\report_sql.py:543
#: src\qualcoder\report_sql.py:624 src\qualcoder\report_sql.py:634
msgid "Text contains:"
msgstr "文本包含："

#: src\qualcoder\report_sql.py:535 src\qualcoder\report_sql.py:549
#: src\qualcoder\report_sql.py:561
msgid " rows [filtered]"
msgstr " 行 [已筛选]"

#: src\qualcoder\report_sql.py:552
msgid " starts with: "
msgstr " 以......开头:"

#: src\qualcoder\ris.py:327
#, fuzzy
msgid "Select RIS or NBIB references file"
msgstr "选择案件文件"

#: src\qualcoder\ris.py:429
#, fuzzy
msgid "Bibliography loaded from: "
msgstr "从 pdf 中加载图像："

#: src\qualcoder\ris.py:430
#, fuzzy
msgid "New Entries: "
msgstr "新名称："

#: src\qualcoder\ris.py:432
#, fuzzy
msgid "Duplicates not inserted: "
msgstr "未导入重复代码："

#: src\qualcoder\ris.py:435
#, fuzzy
msgid "No new references loaded from: "
msgstr "代码重命名自:"

#: src\qualcoder\ris.py:437
#, fuzzy
msgid "References already exist"
msgstr "这已经存在"

#: src\qualcoder\rqda.py:49
msgid "Select RQDA file"
msgstr "选择 RQDA 文件"

#: src\qualcoder\rqda.py:56
msgid "Beginning import from RQDA"
msgstr "开始从 RQDA 导入"

#: src\qualcoder\rqda.py:59
msgid "Data imported from "
msgstr "数据已从"

#: src\qualcoder\rqda.py:60
msgid "File categories are not imported from RQDA"
msgstr "未从 RQDA 导入文件类别"

#: src\qualcoder\rqda.py:65
msgid "Data import unsuccessful from "
msgstr "数据导入不成功"

#: src\qualcoder\rqda.py:118 src\qualcoder\taguette_import.py:213
msgid "Project memo imported"
msgstr "导入项目备忘录"

#: src\qualcoder\rqda.py:133
msgid "Duplicate filename: "
msgstr "文件名重复："

#: src\qualcoder\rqda.py:133
msgid " --> Replaced with: "
msgstr " --> 替换为："

#: src\qualcoder\rqda.py:136
msgid " files imported"
msgstr " 导入的文件"

#: src\qualcoder\rqda.py:145
msgid " annotations imported"
msgstr " 导入的注释"

#: src\qualcoder\rqda.py:154
msgid " journals imported"
msgstr " 引进的期刊"

#: src\qualcoder\rqda.py:165
msgid " cases imported"
msgstr " 进口案件"

#: src\qualcoder\rqda.py:177
msgid " code categories imported"
msgstr " 导入的代码类别"

#: src\qualcoder\rqda.py:210 src\qualcoder\taguette_import.py:293
msgid " codings imported"
msgstr " 导入的编码"

#: src\qualcoder\rqda.py:212
msgid " duplicated codings found and ignored"
msgstr " 发现并忽略重复编码"

#: src\qualcoder\rqda.py:226
msgid " codings imported from coding2 table"
msgstr " 从编码 2 表中导入的编码"

#: src\qualcoder\rqda.py:228
msgid " duplicated codings found and ignored from coding2 table"
msgstr " 从编码 2 表中发现并忽略的重复编码"

#: src\qualcoder\rqda.py:248
msgid " attribute types imported"
msgstr " 导入的属性类型"

#: src\qualcoder\rqda.py:259
msgid " case attribute values imported"
msgstr " 导入的案例属性值"

#: src\qualcoder\rqda.py:270
msgid " file attribute values imported"
msgstr " 导入的文件属性值"

#: src\qualcoder\rqda.py:281
msgid " case linked texts imported"
msgstr " 输入的案件链接文本"

#: src\qualcoder\select_items.py:79
msgid "Dictionary is empty"
msgstr "词典为空"

#: src\qualcoder\select_items.py:79
msgid "No data to select from"
msgstr "无数据可选"

#: src\qualcoder\select_items.py:93
msgid "This data does not contain names to select from"
msgstr "该数据不包含可供选择的名称"

#: src\qualcoder\select_items.py:94
msgid "Dictionary has no \"name\" key"
msgstr "字典没有 “名称 ”键"

#: src\qualcoder\select_items.py:98
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src\qualcoder\settings.py:109
msgid "original"
msgstr "原创"

#: src\qualcoder\settings.py:109
msgid "dark"
msgstr "暗处"

#: src\qualcoder\settings.py:109 src\qualcoder\view_graph.py:821
msgid "blue"
msgstr "蓝"

#: src\qualcoder\settings.py:109 src\qualcoder\view_graph.py:823
msgid "green"
msgstr "绿化"

#: src\qualcoder\settings.py:109 src\qualcoder\view_graph.py:824
msgid "orange"
msgstr "橘色"

#: src\qualcoder\settings.py:109
msgid "purple"
msgstr "紫色"

#: src\qualcoder\settings.py:109 src\qualcoder\view_graph.py:824
msgid "yellow"
msgstr "黄的"

#: src\qualcoder\settings.py:109
msgid "rainbow"
msgstr "彩虹"

#: src\qualcoder\settings.py:109
msgid "native"
msgstr "本地人"

#: src\qualcoder\settings.py:132
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: src\qualcoder\settings.py:132
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: src\qualcoder\settings.py:132
msgid "Bigger"
msgstr "更大"

#: src\qualcoder\settings.py:143
msgid "Default folder for storing automatic backups and for file outputs."
msgstr "用于存储自动备份和文件输出的默认文件夹。"

#: src\qualcoder\settings.py:281 src\qualcoder\settings.py:289
msgid "Edit AI profile name"
msgstr "编辑人工智能配置文件名称"

#: src\qualcoder\settings.py:281
msgid ""
"Select a profile first. \n"
"You can only edit the name of an existing profile. To create a new profile "
"from scratch, follow the instructions in the QualCoder wiki on GitHub."
msgstr ""
"先选择一个配置文件。\n"
"您只能编辑现有配置文件的名称。要从头开始创建一个新的配置文件，请遵循 GitHub "
"上 QualCoder wiki 中的说明。"

#: src\qualcoder\settings.py:290 src\qualcoder\settings.py:452
msgid "Enter new profile name:"
msgstr "输入新的配置文件名称："

#: src\qualcoder\settings.py:427
msgid "Choose a default output folder"
msgstr "选择默认输出文件夹"

#: src\qualcoder\settings.py:431 src\qualcoder\settings.py:434
#, fuzzy
msgid "Choose another folder"
msgstr " 选择其他名称"

#: src\qualcoder\settings.py:431
msgid "Do not use the QualCoder configuration folder."
msgstr "请勿使用QualCoder配置文件夹。"

#: src\qualcoder\settings.py:434
msgid "Do not use the QualCoder data folder."
msgstr "请勿使用QualCoder数据文件夹。"

#: src\qualcoder\settings.py:451 src\qualcoder\settings.py:464
#, fuzzy
msgid "New AI profile"
msgstr "人工智能概况"

#: src\qualcoder\settings.py:464
#, fuzzy
msgid "An AI profile with this name already exists: "
msgstr "变量名已存在："

#: src\qualcoder\settings.py:521
msgid "Please select an AI profile or disable the AI altogether."
msgstr "请选择人工智能配置文件或完全禁用人工智能。"

#: src\qualcoder\settings.py:522
msgid "AI profile"
msgstr "人工智能概况"

#: src\qualcoder\settings.py:525
msgid "Please enter a valid API-key for the AI model."
msgstr "请输入人工智能模型的有效 API 密钥。"

#: src\qualcoder\settings.py:526 src\qualcoder\settings.py:532
msgid "AI model"
msgstr "人工智能模型"

#: src\qualcoder\settings.py:531
msgid "Please select a \"large\" and a \"fast\" AI model."
msgstr "请选择 “大型 ”和 “快速 ”人工智能模型。"

#: src\qualcoder\settings.py:550
msgid "Restart QualCoder"
msgstr "重新启动 QualCoder"

#: src\qualcoder\settings.py:550
msgid "Restart QualCoder to enact some changes"
msgstr "重启 QualCoder 以进行一些更改"

#: src\qualcoder\settings.py:555
msgid ""
"It seems that you have made changes to the coder names. These changes will "
"be lost as well. Do you really want to cancel?"
msgstr "您似乎已修改了编码器名称。这些更改也将丢失。您确定要取消吗？"

#: src\qualcoder\settings.py:556 src\qualcoder\__main__.py:1789
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src\qualcoder\speakers.py:65 src\qualcoder\speakers.py:260
#, fuzzy
msgid "Speakers"
msgstr "发言人姓名"

#: src\qualcoder\speakers.py:73
#, fuzzy
msgid "code as"
msgstr "代号"

#: src\qualcoder\speakers.py:73
#, fuzzy
msgid "Example"
msgstr "例如:"

#: src\qualcoder\speakers.py:260
msgid ""
"The speaker name cannot be empty. If you want to exclude a speaker from "
"being marked, deselect the check box on the left."
msgstr ""
"发言者姓名不能为空。如果您想要从标记中排除某个发言者，请取消选中左侧的复选"
"框。"

#: src\qualcoder\speakers.py:277
msgid "This contains all the speakers that have been marked in documents."
msgstr "其中包含文档中标记的所有发言者。"

#: src\qualcoder\speakers.py:288
msgid "Speakers category could not be found found or created."
msgstr "无法找到或创建演讲者类别。"

#: src\qualcoder\speakers.py:325
msgid "Speaker code could not be found found or created."
msgstr "无法找到或创建扬声器代码。"

#: src\qualcoder\special_functions.py:113 src\qualcoder\__main__.py:2619
msgid "Open project directory"
msgstr "打开项目目录"

#: src\qualcoder\special_functions.py:116 src\qualcoder\taguette_import.py:65
msgid "No project selected"
msgstr "未选定项目"

#: src\qualcoder\special_functions.py:119
msgid "Not a QualCoder project"
msgstr "不是 QualCoder 项目"

#: src\qualcoder\special_functions.py:122
msgid "The same project"
msgstr "同一项目"

#: src\qualcoder\special_functions.py:124
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: src\qualcoder\special_functions.py:124
msgid "into"
msgstr "成"

#: src\qualcoder\special_functions.py:125
msgid "Press Run Button to merge projects"
msgstr "按运行按钮合并项目"

#: src\qualcoder\special_functions.py:126
msgid "Merge projects"
msgstr "合并项目"

#: src\qualcoder\special_functions.py:149
#: src\qualcoder\special_functions.py:181
msgid "Select text file to replace"
msgstr "选择要替换的文本文件"

#: src\qualcoder\special_functions.py:151
msgid "Replacing: "
msgstr "更换:"

#: src\qualcoder\special_functions.py:159
msgid "Replacement file"
msgstr "替换文件"

#: src\qualcoder\special_functions.py:163
#: src\qualcoder\special_functions.py:183
msgid "Select replacement text file"
msgstr "选择替换文本文件"

#: src\qualcoder\special_functions.py:166
msgid "Replacement file: "
msgstr "替换文件:"

#: src\qualcoder\special_functions.py:169
msgid "Press to replace the text file"
msgstr "按下 以替换文本文件"

#: src\qualcoder\special_functions.py:177
msgid "No files selected"
msgstr "未选择文件"

#: src\qualcoder\special_functions.py:177
msgid "No existing or replacement file selected"
msgstr "未选择现有文件或替换文件"

#: src\qualcoder\special_functions.py:199
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:105
msgid "Change ALL text code start positions in ALL text files by "
msgstr "通过以下方式更改所有文本文件中所有文本代码的起始位置"

#: src\qualcoder\special_functions.py:200
#: src\qualcoder\special_functions.py:246
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:106
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:149
msgid " characters.\n"
msgstr " 人物\n"

#: src\qualcoder\special_functions.py:201
#: src\qualcoder\special_functions.py:247
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:107
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:150
msgid "Made by coder: "
msgstr "由编码员制作："

#: src\qualcoder\special_functions.py:202
#: src\qualcoder\special_functions.py:248
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:108
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:151
msgid " to change."
msgstr " 要改变。"

#: src\qualcoder\special_functions.py:203
#: src\qualcoder\special_functions.py:249
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:109
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:152
msgid "Backup project before performing this function.\n"
msgstr "执行此功能前备份项目。\n"

#: src\qualcoder\special_functions.py:204
#: src\qualcoder\special_functions.py:250
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:110
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:153
msgid "Press OK to continue."
msgstr "按 “确定 ”继续。"

#: src\qualcoder\special_functions.py:205
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:111
msgid "Change code start positions"
msgstr "更改代码起始位置"

#: src\qualcoder\special_functions.py:226
#: src\qualcoder\special_functions.py:272
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:131
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:174
msgid "All text codings by "
msgstr "所有文本编码由"

#: src\qualcoder\special_functions.py:226
#: src\qualcoder\special_functions.py:272
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:131
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:174
msgid " resized by "
msgstr "按"

#: src\qualcoder\special_functions.py:227
#: src\qualcoder\special_functions.py:273
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:131
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:174
msgid " characters."
msgstr " 人物."

#: src\qualcoder\special_functions.py:245
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:148
msgid "Change ALL text code end positions in ALL text files by "
msgstr "通过以下方式更改所有文本文件中所有文本代码的结束位置"

#: src\qualcoder\special_functions.py:251
#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:154
msgid "Change code end positions"
msgstr "更改代码结束位置"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:47
#, fuzzy
msgid "Select Taguette file"
msgstr "选择图像文件"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:54
#, fuzzy
msgid "Beginning import from Taguette.sqlite3"
msgstr "开始从 RQDA 导入"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:65
#, fuzzy
msgid " from: "
msgstr "来自:"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:68
#, fuzzy
msgid "Cannot import from "
msgstr "无法导入"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:69
msgid "Expected Taguette sqlite. Required database tables are missing."
msgstr "预期的 Taguette sqlite。缺少所需的数据库表。"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:258
#, fuzzy
msgid " documents imported"
msgstr " 进口案件"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:275
#, fuzzy
msgid " codes imported"
msgstr " 导入的编码"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:295
#, fuzzy
msgid "Taguette project imported"
msgstr "导入项目备忘录"

#: src\qualcoder\taguette_import.py:296
#, fuzzy
msgid "Taguette imported"
msgstr " 进口的"

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:75
msgid " New file name matches another existing file name"
msgstr "新文件名与另一个现有文件名匹配"

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:83
msgid ""
"Reload the other tabs.\n"
"Check accuracy of codings and annotations.\n"
msgstr ""
"重新加载其他选项卡。\n"
"检查编码和注释的准确性。\n"

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:84
msgid ""
"Function works by identifying the first matching text segment for each "
"coding and annotation."
msgstr "函数的工作原理是识别每个编码和注释的第一个匹配文本段。"

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:86
#, fuzzy
msgid "File replaced"
msgstr "创建的文件："

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:109
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:134
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:161
msgid ""
"\n"
"Found "
msgstr ""
"\n"
"找到"

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:109
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:134
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:161
msgid " of "
msgstr "的"

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:144
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:171
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Deleted "
msgstr "删除"

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:144
#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:171
#, fuzzy
msgid " unmatched codings"
msgstr "自动编码"

#: src\qualcoder\text_file_replacement.py:312
msgid ""
"\n"
"Please check if the file is empty."
msgstr ""
"\n"
"请检查文件是否为空。"

#: src\qualcoder\view_av.py:220 src\qualcoder\view_av.py:996
msgid "Media coding"
msgstr "媒体编码"

#: src\qualcoder\view_av.py:272 src\qualcoder\view_av.py:4201
msgid "QualCoder will crash"
msgstr "QualCoder 将崩溃"

#: src\qualcoder\view_av.py:345 src\qualcoder\view_av.py:4369
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: src\qualcoder\view_av.py:346 src\qualcoder\view_av.py:4370
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#: src\qualcoder\view_av.py:358 src\qualcoder\view_av.py:4382
#: src\qualcoder\view_image.py:1031
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src\qualcoder\view_av.py:358 src\qualcoder\view_av.py:4382
msgid "Width:"
msgstr "宽度:"

#: src\qualcoder\view_av.py:361 src\qualcoder\view_av.py:4385
#: src\qualcoder\view_image.py:1031
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src\qualcoder\view_av.py:361 src\qualcoder\view_av.py:4385
msgid "Height:"
msgstr "高度:"

#: src\qualcoder\view_av.py:1024
msgid "Media coding: "
msgstr "媒体编码："

#: src\qualcoder\view_av.py:1442 src\qualcoder\view_av.py:1461
msgid "Clear segment"
msgstr "清除分段"

#: src\qualcoder\view_av.py:1455
msgid "End segment"
msgstr "结束部分"

#: src\qualcoder\view_av.py:1456 src\qualcoder\view_av.py:1470
#: src\qualcoder\view_av.py:3404 src\qualcoder\view_av.py:3914
msgid "Segment: "
msgstr "分段："

#: src\qualcoder\view_av.py:1502 src\qualcoder\view_image.py:1235
msgid "Show coded text and media"
msgstr "显示编码文本和媒体"

#: src\qualcoder\view_av.py:1602 src\qualcoder\view_image.py:1338
msgid "Show codes containing"
msgstr "显示包含以下内容的代码"

#: src\qualcoder\view_av.py:1605 src\qualcoder\view_image.py:1341
msgid ""
"Show codes containing text.\n"
"(Blank for all)"
msgstr ""
"显示包含文本的代码。\n"
"(全部为空）"

#: src\qualcoder\view_av.py:1716
msgid "Memo for Segment"
msgstr "分段"

#: src\qualcoder\view_av.py:1839
msgid "Screenshot saved"
msgstr "保存截图"

#: src\qualcoder\view_av.py:1840
msgid "Screenshot saved: "
msgstr "保存截图: "

#: src\qualcoder\view_av.py:1863
#, fuzzy
msgid "This source name already exists:"
msgstr "该代号已在使用中。"

#: src\qualcoder\view_av.py:1865
#, fuzzy
msgid "Name exists"
msgstr "过滤器名称存在"

#: src\qualcoder\view_av.py:1867
msgid "Screenshot imported"
msgstr "截图导入"

#: src\qualcoder\view_av.py:1868
msgid "Screenshot imports: "
msgstr "截图导入："

#: src\qualcoder\view_av.py:2184
msgid "Segment:"
msgstr "分段："

#: src\qualcoder\view_av.py:2185
msgid "Start segment"
msgstr "起始分段"

#: src\qualcoder\view_av.py:2374
msgid "New code name"
msgstr "新代号"

#: src\qualcoder\view_av.py:2387
msgid "Code added: "
msgstr "代码已添加："

#: src\qualcoder\view_av.py:2495 src\qualcoder\view_image.py:2258
msgid "Memo for Code "
msgstr "代码备忘录"

#: src\qualcoder\view_av.py:2519
msgid "Memo for Category "
msgstr "类别备忘录"

#: src\qualcoder\view_av.py:2550
msgid " Name already in use, choose another."
msgstr " 名称已被使用，请另选。"

#: src\qualcoder\view_av.py:2564 src\qualcoder\view_image.py:2328
msgid "Code renamed: "
msgstr "代码重命名："

#: src\qualcoder\view_av.py:2577 src\qualcoder\view_image.py:2341
msgid "This category name is already in use"
msgstr "该类别名称已被使用"

#: src\qualcoder\view_av.py:2578 src\qualcoder\view_image.py:2342
msgid "Duplicate category name"
msgstr "类别名称重复"

#: src\qualcoder\view_av.py:2592
msgid "Category renamed: "
msgstr "类别更名："

#: src\qualcoder\view_av.py:2735
msgid "Play text"
msgstr "播放文本"

#: src\qualcoder\view_av.py:2739
msgid "Memo coded text M"
msgstr "备忘编码文本 M"

#: src\qualcoder\view_av.py:2779
msgid "Video position to timestamp"
msgstr "视频位置到时间戳"

#: src\qualcoder\view_av.py:3014
msgid "Change start position"
msgstr "更改启动位置"

#: src\qualcoder\view_av.py:3015
msgid ""
"Change start character position.\n"
"Positive or negative number:"
msgstr ""
"更改起始字符位置。\n"
"正数或负数："

#: src\qualcoder\view_av.py:3021
msgid "Change end position"
msgstr "更改末端位置"

#: src\qualcoder\view_av.py:3022
msgid ""
"Change end character position.\n"
"Positive or negative number:"
msgstr ""
"更改结束符位置。\n"
"正数或负数："

#: src\qualcoder\view_av.py:3079
msgid "No transcription"
msgstr "无转录"

#: src\qualcoder\view_av.py:3104 src\qualcoder\view_av.py:3839
msgid "Already Coded"
msgstr "已编码"

#: src\qualcoder\view_av.py:3105
msgid "This segment has already been coded with this code by "
msgstr "该分段的编码已由"

#: src\qualcoder\view_av.py:3232
msgid "No media transcription selected"
msgstr "未选择媒体转录"

#: src\qualcoder\view_av.py:3320 src\qualcoder\view_av.py:3372
#: src\qualcoder\view_av.py:3696 src\qualcoder\view_av.py:3944
msgid "Memo for segment"
msgstr "会议段备忘录"

#: src\qualcoder\view_av.py:3321 src\qualcoder\view_av.py:3697
msgid "Delete segment"
msgstr "删除分段"

#: src\qualcoder\view_av.py:3322 src\qualcoder\view_av.py:3698
msgid "Play segment"
msgstr "播放片段"

#: src\qualcoder\view_av.py:3323
msgid "Important mark"
msgstr "重要标记"

#: src\qualcoder\view_av.py:3324
msgid "Edit start position"
msgstr "编辑起始位置"

#: src\qualcoder\view_av.py:3325
msgid "Edit end position"
msgstr "编辑结束位置"

#: src\qualcoder\view_av.py:3527
msgid "ANNOTATED:"
msgstr "附注："

#: src\qualcoder\view_av.py:3650
msgid "Segment menu"
msgstr "分段菜单"

#: src\qualcoder\view_av.py:3699
msgid "Edit segment start position"
msgstr "编辑片段起始位置"

#: src\qualcoder\view_av.py:3700
msgid "Edit segment end position"
msgstr "编辑区段终点位置"

#: src\qualcoder\view_av.py:3705
msgid "Export segment to file"
msgstr "将片段导出到文件"

#: src\qualcoder\view_av.py:3712
msgid "Link segment to selected text"
msgstr "将段落链接到所选文本"

#: src\qualcoder\view_av.py:3768
msgid "Export segment"
msgstr "出口部分"

#: src\qualcoder\view_av.py:3792
msgid "A/V segment exported: "
msgstr "导出音频/视频段："

#: src\qualcoder\view_av.py:3793
msgid "Segment exported"
msgstr "导出的分段"

#: src\qualcoder\view_av.py:3839
msgid "This segment has already been coded with this code."
msgstr "本段已用此代码编码。"

#: src\qualcoder\view_av.py:3971
msgid "LINKED TEXT: "
msgstr "链接文本："

#: src\qualcoder\view_av.py:3973 src\qualcoder\view_image.py:1067
msgid "IMPORTANT"
msgstr "重要"

#: src\qualcoder\view_av.py:4069
msgid ""
"Transcription area: Ctrl+T (insert timestamp) Ctrl+N (new speaker) Ctrl+1-8 "
"(select speaker) Ctrl+D (delete speaker)"
msgstr ""
"转录区域： Ctrl+T（插入时间戳） Ctrl+N（新发言者） Ctrl+1-8（选择发言者） "
"Ctrl+D（删除发言者）"

#: src\qualcoder\view_av.py:4547
msgid "Select name to delete"
msgstr "选择要删除的名称"

#: src\qualcoder\view_av.py:4566
msgid "Speaker name"
msgstr "发言人姓名"

#: src\qualcoder\view_av.py:4567
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: src\qualcoder\view_charts.py:120 src\qualcoder\view_charts.py:138
msgid "Code frequency"
msgstr "代码频率"

#: src\qualcoder\view_charts.py:121 src\qualcoder\view_charts.py:139
msgid "Code by characters"
msgstr "按字符编码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:122 src\qualcoder\view_charts.py:140
msgid "Code by image area"
msgstr "按图像区域编码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:123 src\qualcoder\view_charts.py:141
msgid "Code by audio/video segments"
msgstr "按音频/视频片段编码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:127
msgid "Code frequency sunburst"
msgstr "代码频率太阳纹"

#: src\qualcoder\view_charts.py:128
msgid "Code frequency treemap"
msgstr "代码频率树状图"

#: src\qualcoder\view_charts.py:129
msgid "Code by characters sunburst"
msgstr "按字符编码 旭日"

#: src\qualcoder\view_charts.py:130
msgid "Code by characters treemap"
msgstr "字符代码树状图"

#: src\qualcoder\view_charts.py:131
msgid "Code by image area sunburst"
msgstr "按图像区域旭日代码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:132
msgid "Code by image area treemap"
msgstr "按图像区域树形图编码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:133
msgid "Code by A/V sunburst"
msgstr "音频/视频旭日代码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:134
msgid "Code by A/V treemap"
msgstr "按音频/视频树形图编码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:144
#, fuzzy
msgid "Files by codes"
msgstr "文件类型顺序"

#: src\qualcoder\view_charts.py:145
#, fuzzy
msgid "Codes by files"
msgstr "文件代码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:146
#, fuzzy
msgid "Cases by codes"
msgstr "由编码员制作："

#: src\qualcoder\view_charts.py:147
#, fuzzy
msgid "Codes by cases"
msgstr "个案代码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:159
msgid "Word cloud made from coded text segments"
msgstr "根据编码文本片段制作的词云"

#: src\qualcoder\view_charts.py:268
#, fuzzy
msgid "Select stopwords file"
msgstr "选择部分文件"

#: src\qualcoder\view_charts.py:381
#, fuzzy
msgid "Coders: all"
msgstr "编码器："

#: src\qualcoder\view_charts.py:406
msgid "Word cloud"
msgstr "词汇云"

#: src\qualcoder\view_charts.py:528
msgid "Cumulative code count in cases by case"
msgstr "逐个案例的累积代码计数"

#: src\qualcoder\view_charts.py:583 src\qualcoder\view_charts.py:590
#: src\qualcoder\view_charts.py:666 src\qualcoder\view_charts.py:673
#, fuzzy
msgid "Cases"
msgstr "案例"

#: src\qualcoder\view_charts.py:584 src\qualcoder\view_charts.py:591
#: src\qualcoder\view_charts.py:665 src\qualcoder\view_charts.py:672
#: src\qualcoder\view_charts.py:739 src\qualcoder\view_charts.py:746
#: src\qualcoder\view_charts.py:814 src\qualcoder\view_charts.py:821
#, fuzzy
msgid "Codes"
msgstr "代码"

#: src\qualcoder\view_charts.py:585 src\qualcoder\view_charts.py:589
#: src\qualcoder\view_charts.py:667 src\qualcoder\view_charts.py:671
#: src\qualcoder\view_charts.py:741 src\qualcoder\view_charts.py:745
#: src\qualcoder\view_charts.py:815 src\qualcoder\view_charts.py:819
#, fuzzy
msgid "Counts"
msgstr "计数"

#: src\qualcoder\view_charts.py:610
msgid "Cumulative code count in cases by code"
msgstr "按代码统计案例的累积代码计数"

#: src\qualcoder\view_charts.py:692
#, fuzzy
msgid "Cumulative code count in files by code"
msgstr "文件中的自动代码句："

#: src\qualcoder\view_charts.py:740 src\qualcoder\view_charts.py:747
#: src\qualcoder\view_charts.py:813 src\qualcoder\view_charts.py:820
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "文件："

#: src\qualcoder\view_charts.py:766
#, fuzzy
msgid "Cumulative code count in codes by file"
msgstr "文件中的自动代码句："

#: src\qualcoder\view_charts.py:852 src\qualcoder\view_charts.py:999
msgid "Code count - text, images and Audio/Video"
msgstr "代码计数 - 文本、图像和音频/视频"

#: src\qualcoder\view_charts.py:884 src\qualcoder\view_charts.py:913
#: src\qualcoder\view_charts.py:942 src\qualcoder\view_charts.py:971
#: src\qualcoder\view_charts.py:1030 src\qualcoder\view_charts.py:1059
#: src\qualcoder\view_charts.py:1088 src\qualcoder\view_charts.py:1117
#: src\qualcoder\view_charts.py:1245 src\qualcoder\view_charts.py:1325
#: src\qualcoder\view_charts.py:1405 src\qualcoder\view_charts.py:1485
msgid "Values"
msgstr "价值观"

#: src\qualcoder\view_charts.py:892 src\qualcoder\view_charts.py:1038
msgid "Code text by character count"
msgstr "按字符数编码文本"

#: src\qualcoder\view_charts.py:921 src\qualcoder\view_charts.py:1067
msgid "Code volume by image area (pixels)"
msgstr "按图像面积（像素）计算的代码量"

#: src\qualcoder\view_charts.py:950 src\qualcoder\view_charts.py:1096
msgid "Code volume by audio/video segments (milliseconds)"
msgstr "按音频/视频段划分的代码量（毫秒）"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1168
msgid " chart of counts of codes and categories"
msgstr " 代码和类别计数表"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1262
msgid " chart of counts of coded text - total characters"
msgstr " 编码文本计数表 - 字符总数"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1342
msgid " chart of coded image areas - pixels"
msgstr " 编码图像区域图 - 像素"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1422
msgid " chart of coded audio/video segments - milliseconds"
msgstr " 音频/视频编码段图表 - 毫秒"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1533
msgid "Attribute bar chart"
msgstr "属性条形图"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1534 src\qualcoder\view_charts.py:1564
msgid " attribute: "
msgstr "属性："

#: src\qualcoder\view_charts.py:1563
msgid "Attribute histogram"
msgstr "属性直方图"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1624
msgid "Too many codes"
msgstr "代码太多"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1624
msgid "Too many codes for display. Restricted to 40"
msgstr "显示代码过多。限制为 40"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1629
msgid "Heatmap"
msgstr "热图"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1656
msgid "Too many files"
msgstr "文件过多"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1656
msgid "Too many files for display. Restricted to 40"
msgstr "文件太多，无法显示。限制为 40"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1673
msgid "Too many cases"
msgstr "太多案例"

#: src\qualcoder\view_charts.py:1673
msgid "Too many cases for display. Restricted to 40"
msgstr "陈列柜太多。限制在 40 个"

#: src\qualcoder\view_graph.py:145
msgid "Are you sure you want to clear the graph?"
msgstr "您确定要清除图表吗？"

#: src\qualcoder\view_graph.py:386
msgid "Link: "
msgstr "链接："

#: src\qualcoder\view_graph.py:389
msgid "Reveal hidden items"
msgstr "揭示隐藏物品"

#: src\qualcoder\view_graph.py:442
msgid "Insert Text"
msgstr "插入文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:443
msgid "Insert Line"
msgstr "插入线"

#: src\qualcoder\view_graph.py:444
msgid "Insert coded text items"
msgstr "插入编码文本项目"

#: src\qualcoder\view_graph.py:445
msgid "Insert coded image items"
msgstr "插入编码图像项目"

#: src\qualcoder\view_graph.py:446
msgid "Insert coded A/V items"
msgstr "插入编码音频/视频项目"

#: src\qualcoder\view_graph.py:447
msgid "Show files"
msgstr "显示文件"

#: src\qualcoder\view_graph.py:448
msgid "Show cases"
msgstr "展示案例"

#: src\qualcoder\view_graph.py:449
msgid "Show memos of coded segments"
msgstr "显示编码段的备忘录"

#: src\qualcoder\view_graph.py:477
msgid "Select audio/video files"
msgstr "选择音频/视频文件"

#: src\qualcoder\view_graph.py:518 src\qualcoder\view_graph.py:588
#: src\qualcoder\view_graph.py:644
msgid "No coded segments for selection"
msgstr "没有供选择的编码段"

#: src\qualcoder\view_graph.py:520
msgid "Select coded segment"
msgstr "选择编码段"

#: src\qualcoder\view_graph.py:545
msgid "Select image files"
msgstr "选择图像文件"

#: src\qualcoder\view_graph.py:582
msgid " width"
msgstr "宽度"

#: src\qualcoder\view_graph.py:582
msgid " height:"
msgstr "高度:"

#: src\qualcoder\view_graph.py:590
msgid "Select coded area"
msgstr "选择编码区域"

#: src\qualcoder\view_graph.py:614
msgid "Select text files"
msgstr "选择文本文件"

#: src\qualcoder\view_graph.py:646
msgid "Select coded text"
msgstr "选择编码文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:715 src\qualcoder\view_graph.py:1415
msgid "Memo for area: "
msgstr "地区备忘录："

#: src\qualcoder\view_graph.py:715 src\qualcoder\view_graph.py:1415
msgid "width:"
msgstr "宽度:"

#: src\qualcoder\view_graph.py:716 src\qualcoder\view_graph.py:1416
msgid "height:"
msgstr "高度:"

#: src\qualcoder\view_graph.py:732 src\qualcoder\view_graph.py:1436
msgid "Memo for duration: "
msgstr "期限备忘录："

#: src\qualcoder\view_graph.py:737
msgid "No memos"
msgstr "无备忘录"

#: src\qualcoder\view_graph.py:737
msgid "No memos for selection"
msgstr "没有供遴选的备忘录"

#: src\qualcoder\view_graph.py:739
msgid "Select coding memo"
msgstr "选择编码备忘录"

#: src\qualcoder\view_graph.py:757 src\qualcoder\view_graph.py:1396
msgid "Memo for: "
msgstr "备忘："

#: src\qualcoder\view_graph.py:766
msgid "Line start item"
msgstr "线路起始项目"

#: src\qualcoder\view_graph.py:786
msgid "Line end item(s)"
msgstr "项目结束项目"

#: src\qualcoder\view_graph.py:821
msgid "gray"
msgstr "浅黑"

#: src\qualcoder\view_graph.py:822
msgid "cyan"
msgstr "青色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:822
msgid "magenta"
msgstr "洋红"

#: src\qualcoder\view_graph.py:823
msgid "red"
msgstr "红"

#: src\qualcoder\view_graph.py:826
msgid "white"
msgstr "白色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:827
msgid "black"
msgstr "黑色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:828
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:847
msgid "Text object"
msgstr "文本对象"

#: src\qualcoder\view_graph.py:847
msgid "Enter text:"
msgstr "输入文本："

#: src\qualcoder\view_graph.py:853
msgid "Another item has this exact text"
msgstr "另一个项目有这样一段文字"

#: src\qualcoder\view_graph.py:912
msgid "Free text item"
msgstr "自由文本项目"

#: src\qualcoder\view_graph.py:914
msgid "Case item"
msgstr "案例项目"

#: src\qualcoder\view_graph.py:916
msgid "File item"
msgstr "文件项目"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1054
msgid "Save graph"
msgstr "保存图表"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1055
msgid "Graph name"
msgstr "图表名称"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1061
msgid "Must have a name"
msgstr "必须有名字"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1076
msgid "Name error"
msgstr "名称错误"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1076
msgid "This name already used. Choose another name."
msgstr "此名称已被使用。请选择其他名称。"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1218 src\qualcoder\view_graph.py:1226
msgid "Alphabet ascending"
msgstr "字母升序"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1219 src\qualcoder\view_graph.py:1228
msgid "Alphabet descending"
msgstr "字母降序"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1220 src\qualcoder\view_graph.py:1230
msgid "Oldest to newest"
msgstr "从旧到新"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1221 src\qualcoder\view_graph.py:1232
msgid "Newest to oldest"
msgstr "从最新到最旧"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1233 src\qualcoder\view_graph.py:1466
msgid "Load graph"
msgstr "载荷图"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1488
msgid "Load graph errors"
msgstr "加载图形错误"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1489
msgid "Changing to another report will lose unsaved graph."
msgstr "切换到其他报告将丢失未保存的图表。"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1728
msgid " does not exist: "
msgstr " 不存在："

#: src\qualcoder\view_graph.py:1744
msgid "Delete stored graphs"
msgstr "删除存储的图表"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1988 src\qualcoder\view_graph.py:2056
#: src\qualcoder\view_graph.py:2158 src\qualcoder\view_graph.py:2232
#: src\qualcoder\view_graph.py:2374 src\qualcoder\view_graph.py:2509
msgid "Edit text"
msgstr "编辑文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1989 src\qualcoder\view_graph.py:2160
#: src\qualcoder\view_graph.py:2385 src\qualcoder\view_graph.py:3212
msgid "Larger font"
msgstr "字体更大"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1990 src\qualcoder\view_graph.py:2161
#: src\qualcoder\view_graph.py:2386 src\qualcoder\view_graph.py:3213
msgid "Smaller font"
msgstr "字体更小"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1991 src\qualcoder\view_graph.py:2159
#: src\qualcoder\view_graph.py:2384 src\qualcoder\view_graph.py:3214
msgid "Bold toggle"
msgstr "粗体切换"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1992 src\qualcoder\view_graph.py:2162
msgid "Red text"
msgstr "红色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1993 src\qualcoder\view_graph.py:2163
msgid "Green text"
msgstr "绿色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1994 src\qualcoder\view_graph.py:2164
msgid "Yellow text"
msgstr "黄色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1995 src\qualcoder\view_graph.py:2165
msgid "Blue text"
msgstr "蓝色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1996 src\qualcoder\view_graph.py:2168
msgid "Orange text"
msgstr "橙色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1997 src\qualcoder\view_graph.py:2167
msgid "Cyan text"
msgstr "青色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1998 src\qualcoder\view_graph.py:2166
msgid "Magenta text"
msgstr "洋红色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:1999 src\qualcoder\view_graph.py:2169
msgid "Gray text"
msgstr "灰色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2000 src\qualcoder\view_graph.py:2170
msgid "Black text"
msgstr "黑色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2001 src\qualcoder\view_graph.py:2171
msgid "White text"
msgstr "白色文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2003 src\qualcoder\view_graph.py:2173
msgid "Hide attributes"
msgstr "隐藏属性"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2005 src\qualcoder\view_graph.py:2175
msgid "Show attributes"
msgstr "显示属性"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2006 src\qualcoder\view_graph.py:2176
#: src\qualcoder\view_graph.py:2387 src\qualcoder\view_graph.py:2582
#: src\qualcoder\view_graph.py:2785 src\qualcoder\view_graph.py:2934
#: src\qualcoder\view_graph.py:3084
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2373
msgid "Update text"
msgstr "更新文本"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2377 src\qualcoder\view_graph.py:2380
#: src\qualcoder\view_graph.py:2383
msgid "Code in context"
msgstr "上下文中的代码"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2388 src\qualcoder\view_graph.py:2574
#: src\qualcoder\view_graph.py:2777 src\qualcoder\view_graph.py:2935
#: src\qualcoder\view_graph.py:3331
msgid "Red"
msgstr "红"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2389 src\qualcoder\view_graph.py:2576
#: src\qualcoder\view_graph.py:2779 src\qualcoder\view_graph.py:2936
#: src\qualcoder\view_graph.py:3333
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2390 src\qualcoder\view_graph.py:2575
#: src\qualcoder\view_graph.py:2778 src\qualcoder\view_graph.py:2937
#: src\qualcoder\view_graph.py:3332
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2391 src\qualcoder\view_graph.py:2577
#: src\qualcoder\view_graph.py:2780 src\qualcoder\view_graph.py:2938
#: src\qualcoder\view_graph.py:3334
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2392 src\qualcoder\view_graph.py:2578
#: src\qualcoder\view_graph.py:2781 src\qualcoder\view_graph.py:2940
#: src\qualcoder\view_graph.py:3335
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2393 src\qualcoder\view_graph.py:2579
#: src\qualcoder\view_graph.py:2782 src\qualcoder\view_graph.py:2939
#: src\qualcoder\view_graph.py:3336
msgid "Magenta"
msgstr "品红色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2394 src\qualcoder\view_graph.py:2580
#: src\qualcoder\view_graph.py:2783 src\qualcoder\view_graph.py:2941
#: src\qualcoder\view_graph.py:3337
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2395 src\qualcoder\view_graph.py:2581
#: src\qualcoder\view_graph.py:2784 src\qualcoder\view_graph.py:2942
#: src\qualcoder\view_graph.py:3338
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2396
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2397 src\qualcoder\view_graph.py:2943
msgid "White"
msgstr "白色"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2402
msgid "Update text to"
msgstr "更新文本为"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2425 src\qualcoder\view_graph.py:3098
msgid "Cannot find image coding in database"
msgstr "无法在数据库中找到图像编码"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2440
msgid "Cannot find A/V coding in database"
msgstr "无法在数据库中找到音频/视频编码"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2458
msgid "Cannot find text coding in database"
msgstr "无法在数据库中找到文本编码"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2571 src\qualcoder\view_graph.py:2774
#: src\qualcoder\view_graph.py:3328
msgid "Thicker"
msgstr "更厚"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2572 src\qualcoder\view_graph.py:2775
#: src\qualcoder\view_graph.py:3329
msgid "Thinner"
msgstr "稀释剂"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2573 src\qualcoder\view_graph.py:2776
#: src\qualcoder\view_graph.py:3330
msgid "Dotted"
msgstr "点状"

#: src\qualcoder\view_graph.py:2954
msgid "Cannot find audio/video coding in database"
msgstr "无法在数据库中找到音频/视频编码"

#: src\qualcoder\view_graph.py:3339
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src\qualcoder\view_image.py:129 src\qualcoder\view_image.py:869
msgid "Image coding"
msgstr "图像编码"

#: src\qualcoder\view_image.py:1032
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: src\qualcoder\view_image.py:1080
msgid "Overlaps exactly with"
msgstr "完全重合"

#: src\qualcoder\view_image.py:1464
msgid "Cannot open image with PIL. The image it too large."
msgstr "无法使用 PIL 打开图像。图片太大了。"

#: src\qualcoder\view_image.py:1465
#, fuzzy
msgid "Image highlight error"
msgstr "图像错误"

#: src\qualcoder\view_image.py:1517
#, fuzzy
msgid "Image exported: "
msgstr "导出图像"

#: src\qualcoder\view_image.py:1518
#, fuzzy
msgid "Image saved"
msgstr "图片:"

#: src\qualcoder\view_image.py:1592
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "顺时针旋转"

#: src\qualcoder\view_image.py:1593
msgid "Rotate counter-clockwise"
msgstr "逆时针旋转"

#: src\qualcoder\view_image.py:1645
msgid "Move or resize"
msgstr "移动或调整大小"

#: src\qualcoder\view_image.py:1652
msgid "Highlight this area - gray"
msgstr "突出显示该区域 - 灰色"

#: src\qualcoder\view_image.py:1653
msgid "Highlight this area - solarize"
msgstr "突出这一区域--日晒"

#: src\qualcoder\view_image.py:1654
msgid "Highlight this area - blur"
msgstr "突出显示该区域 - 模糊"

#: src\qualcoder\view_image.py:1655
msgid "Highlight this code - gray"
msgstr "突出显示此代码 - 灰色"

#: src\qualcoder\view_image.py:1656
msgid "Highlight this code - solarize"
msgstr "突出显示这段代码 - 日晒"

#: src\qualcoder\view_image.py:1657
msgid "Highlight this code - blur"
msgstr "突出显示这段代码 - 模糊"

#: src\qualcoder\view_image.py:1875 src\qualcoder\view_image.py:1878
#, fuzzy
msgid "Coded area"
msgstr "代码名称"

#: src\qualcoder\view_image.py:1875 src\qualcoder\view_image.py:1878
#, fuzzy
msgid "Select a code in the list first."
msgstr "选择编码文本"

#: src\qualcoder\view_image.py:2313
msgid " Choose another name"
msgstr " 选择其他名称"

#: src\qualcoder\view_image.py:2448
msgid ""
"L rotate clockwise\n"
"R rotate anti-clockwise\n"
"+ - zoom in and out"
msgstr ""
"L 顺时针旋转\n"
"R 逆时针旋转\n"
"+ - 放大和缩小"

#: src\qualcoder\view_image.py:2477
msgid " Height: "
msgstr "高度:"

#: src\qualcoder\view_image.py:2478
msgid " Scale: "
msgstr " 规模："

#: src\qualcoder\__main__.py:688
msgid ""
"Cannot load config.ini.\n"
"Character decoding error.\n"
"Using QualCoder default settings."
msgstr ""
"无法加载 config.ini。\n"
"字符解码错误。\n"
"使用 QualCoder 默认设置。"

#: src\qualcoder\__main__.py:690
msgid "Cannot load config.ini file"
msgstr "无法加载 config.ini 文件"

#: src\qualcoder\__main__.py:1370
msgid "There is already a backup with this name"
msgstr "已经有一个使用此名称的备份"

#: src\qualcoder\__main__.py:1379
msgid "WARNING: audio and video files NOT backed up. See settings."
msgstr "警告：不备份音频和视频文件。请参见设置。"

#: src\qualcoder\__main__.py:1381
msgid "Project backup created: "
msgstr "创建项目备份： "

#: src\qualcoder\__main__.py:1465
msgid ""
"Welcome\n"
"\n"
"The new AI enhanced functions in QualCoder need some additional setup. Do "
"you want to enable the AI and start the setup? You can also do this later by "
"starting the AI Setup Wizard from the AI menu in the main window. Click "
"\"Yes\" to start now."
msgstr ""
"欢迎\n"
"\n"
"QualCoder 中的新人工智能增强功能需要一些额外设置。您想启用 AI 并开始设置吗？"
"您也可以稍后从主窗口的 AI 菜单启动 AI 设置向导。点击 “是 ”立即开始。"

#: src\qualcoder\__main__.py:1471
msgid "AI Integration"
msgstr "人工智能集成"

#: src\qualcoder\__main__.py:1791
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: src\qualcoder\__main__.py:1792
msgid "Tree font size"
msgstr "树木字体大小"

#: src\qualcoder\__main__.py:1793
msgid "Working directory"
msgstr "工作目录"

#: src\qualcoder\__main__.py:1794
msgid "Show IDs"
msgstr "显示 ID"

#: src\qualcoder\__main__.py:1795
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src\qualcoder\__main__.py:1796
msgid "Timestamp format"
msgstr "时间戳格式"

#: src\qualcoder\__main__.py:1797
msgid "Speaker name format"
msgstr "扬声器名称格式"

#: src\qualcoder\__main__.py:1798
msgid "Report text context characters: "
msgstr "报告文本上下文字符： "

#: src\qualcoder\__main__.py:1799
msgid "Report text context style: "
msgstr "报告文本上下文样式： "

#: src\qualcoder\__main__.py:1800
msgid "Backup on open"
msgstr "打开时备份"

#: src\qualcoder\__main__.py:1801
msgid "Backup AV files"
msgstr "备份音频/视频文件"

#: src\qualcoder\__main__.py:1803
msgid "AI integration is enabled"
msgstr "启用人工智能集成"

#: src\qualcoder\__main__.py:1805
msgid "AI integration is disabled"
msgstr "人工智能集成已禁用"

#: src\qualcoder\__main__.py:1806
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: src\qualcoder\__main__.py:1809
#, fuzzy
msgid "Folder paths / represents backslash"
msgstr "目录（文件夹）路径 / 表示反斜线"

#: src\qualcoder\__main__.py:2061
msgid "This project contains no text files."
msgstr "本项目不包含文本文件。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2062
msgid "No text files"
msgstr "无文本文件"

#: src\qualcoder\__main__.py:2075
msgid "This project contains no pdf files."
msgstr "本项目不包含 pdf 文件。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2076
msgid "No pdf files"
msgstr "无 pdf 文件"

#: src\qualcoder\__main__.py:2091
msgid "This project contains no image files."
msgstr "本项目不包含图像文件。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2092
msgid "No image files"
msgstr "无图像文件"

#: src\qualcoder\__main__.py:2100
msgid "This project contains no audio/video files."
msgstr "本项目不包含音频/视频文件。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2101
msgid "No a/v files"
msgstr "无音频/视频文件"

#: src\qualcoder\__main__.py:2104
msgid "VLC is not installed. Cannot code audio/video files."
msgstr "未安装 VLC。无法编码音频/视频文件。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2105
msgid "Install VLC"
msgstr "安装 VLC"

#: src\qualcoder\__main__.py:2114
msgid "A/V Coding"
msgstr "音频/视频编码"

#: src\qualcoder\__main__.py:2201
msgid "IMPORTING REFI-QDA PROJECT"
msgstr "导入 refi-qda 项目"

#: src\qualcoder\__main__.py:2203
msgid ""
"Step 1: You will be asked for a new QualCoder project name.\n"
"Step 2: You will be asked for the QDPX file."
msgstr ""
"第 1 步：系统会要求您输入新的 QualCoder 项目名称。\n"
"第 2 步：要求您提供 QDPX 文件。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2204
msgid "REFI-QDA import steps"
msgstr "REFI-QDA 导入步骤"

#: src\qualcoder\__main__.py:2208 src\qualcoder\__main__.py:2225
#: src\qualcoder\__main__.py:2241
msgid "Project creation"
msgstr "项目创建"

#: src\qualcoder\__main__.py:2208
msgid "REFI-QDA Project not successfully created"
msgstr "未成功创建 REFI-QDA 项目"

#: src\qualcoder\__main__.py:2220
#, fuzzy
msgid ""
"Step 1: You will be asked for a new QualCoder project name.\n"
"Step 2: You will be asked for the Taguette.sqlite3 file."
msgstr ""
"第 1 步：系统会要求您输入新的 QualCoder 项目名称。\n"
"第 2 步：要求您提供 QDPX 文件。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2221 src\qualcoder\__main__.py:2237
msgid "RQDA import steps"
msgstr "RQDA 导入步骤"

#: src\qualcoder\__main__.py:2225 src\qualcoder\__main__.py:2241
msgid "Project not successfully created"
msgstr "项目未成功创建"

#: src\qualcoder\__main__.py:2234
msgid "IMPORTING RQDA PROJECT"
msgstr "导入 RQDA 项目"

#: src\qualcoder\__main__.py:2236
msgid ""
"Step 1: You will be asked for a new QualCoder project name.\n"
"Step 2: You will be asked for the RQDA file."
msgstr ""
"第 1 步：系统会要求您输入新的 QualCoder 项目名称。\n"
"第 2 步：要求您提供 RQDA 文件。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2254
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "你确定要辞职吗？"

#: src\qualcoder\__main__.py:2312
msgid "Enter project name"
msgstr "输入项目名称"

#: src\qualcoder\__main__.py:2316
msgid "No project created."
msgstr "未创建项目。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2335
msgid "Project creation error "
msgstr "项目创建错误 "

#: src\qualcoder\__main__.py:2336
msgid " not successfully created"
msgstr " 未成功创建"

#: src\qualcoder\__main__.py:2422
msgid "New project: "
msgstr "新项目： "

#: src\qualcoder\__main__.py:2423
msgid "Opening: "
msgstr "开幕： "

#: src\qualcoder\__main__.py:2433
msgid "New Project Created"
msgstr "创建新项目"

#: src\qualcoder\__main__.py:2434
msgid "DB Version:"
msgstr "数据库版本："

#: src\qualcoder\__main__.py:2436
msgid "About: "
msgstr "关于："

#: src\qualcoder\__main__.py:2440
msgid "Problem creating database "
msgstr "创建数据库问题 "

#: src\qualcoder\__main__.py:2495
msgid "Coder name changed to: "
msgstr "编码员姓名改为："

#: src\qualcoder\__main__.py:2518
msgid ""
"**Research topic, questions and objectives:** \n"
"\n"
"**Methodology:** \n"
"\n"
"**Participants and data collected:** \n"
"\n"
"#####\n"
"(Everything below this mark is a personal note and will never be sent to the "
"AI.)"
msgstr ""
"**研究课题、问题和目标：*** \n"
"\n"
"**方法：** \n"
"\n"
"**参与者和收集的数据：** \n"
"\n"
"#####\n"
"(此标记以下的内容均为个人说明，绝不会发送给人工智能）。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2523
msgid "Memo for project "
msgstr "项目备忘录 "

#: src\qualcoder\__main__.py:2530
msgid "Project memo entered."
msgstr "输入项目备忘录。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2560
msgid ""
"An error occured while writing to the project folder. Please close the "
"project and try to open it again."
msgstr "在写入项目文件夹时发生错误。请关闭项目并尝试再次打开。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2562
msgid "I/O Error"
msgstr "输入/输出错误"

#: src\qualcoder\__main__.py:2563
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src\qualcoder\__main__.py:2657
msgid ""
"QualCoder detected that the project was not properly closed the last time it "
"was used by \""
msgstr "QualCoder 检测到该项目上次被“ ”使用时未正确关闭。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2659
msgid ""
"In most cases, you can still continue your work as usual. If you encounter "
"any problems, search for a recent backup in the project folder."
msgstr ""
"在大多数情况下，您仍然可以照常工作。如果遇到任何问题，请在项目文件夹中查找最"
"近的备份。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2673
msgid "Project cannot be opened since it's already in use by \""
msgstr "项目已被“ ”使用，因此无法打开。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2674
msgid "\". Please retry later."
msgstr "请稍后重试。"

#: src\qualcoder\__main__.py:2676 src\qualcoder\__main__.py:2689
msgid "Cannot open file"
msgstr "无法打开文件"

#: src\qualcoder\__main__.py:2715
msgid ""
"Your current coder name (\"{}\") differs from the one last used in the "
"project (\"{}\"). Do you want to keep your current name or switch to the one "
"from the project?"
msgstr ""
"您当前的编码者名称（“{}”）与项目中上次使用的名称（“{}”）不一致。您要保留当前"
"名称还是切换为项目中的名称？"

#: src\qualcoder\__main__.py:2718
#, fuzzy
msgid "Coder name"
msgstr "代码名称"

#: src\qualcoder\__main__.py:2720
msgid "Keep"
msgstr "保持"

#: src\qualcoder\__main__.py:2721
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: src\qualcoder\__main__.py:2722
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src\qualcoder\__main__.py:2731
msgid "Default coder name changed to: "
msgstr "默认编码器名称更改为 "

#: src\qualcoder\__main__.py:2759 src\qualcoder\__main__.py:2788
#: src\qualcoder\__main__.py:2808 src\qualcoder\__main__.py:2833
#: src\qualcoder\__main__.py:2904 src\qualcoder\__main__.py:2928
#: src\qualcoder\__main__.py:2936 src\qualcoder\__main__.py:2948
#: src\qualcoder\__main__.py:2956 src\qualcoder\__main__.py:2964
#: src\qualcoder\__main__.py:2973 src\qualcoder\__main__.py:2981
#: src\qualcoder\__main__.py:2989
msgid "Updating database to version"
msgstr "将数据库更新到版本"

#: src\qualcoder\__main__.py:2996
msgid "Deleting code_text coding to deleted files: "
msgstr "删除已删除文件的编码_文本编码： "

#: src\qualcoder\__main__.py:3003
msgid "Deleting code_image coding to deleted files: "
msgstr "删除已删除文件的编码图像： "

#: src\qualcoder\__main__.py:3010
msgid "Deleting code_av coding to deleted files: "
msgstr "删除已删除文件的代码_av 编码： "

#: src\qualcoder\__main__.py:3054
msgid "QualCoder project missing folders. Created empty folders"
msgstr "QualCoder 项目缺少文件夹。创建了空文件夹"

#: src\qualcoder\__main__.py:3060
msgid "Project Opened: "
msgstr "项目已开放： "

#: src\qualcoder\__main__.py:3079
msgid "Project summary"
msgstr "项目总结"

#: src\qualcoder\__main__.py:3080
msgid "Date time now: "
msgstr "现在的日期时间："

#: src\qualcoder\__main__.py:3082
msgid "Project path: "
msgstr "项目路径："

#: src\qualcoder\__main__.py:3083
msgid "Project date: "
msgstr "项目日期："

#: src\qualcoder\__main__.py:3088
msgid "Project memo: "
msgstr "项目备忘录："

#: src\qualcoder\__main__.py:3103
msgid "Code categories: "
msgstr "代码类别："

#: src\qualcoder\__main__.py:3122
#, fuzzy
msgid "Folder paths / represents \\"
msgstr "目录（文件夹）路径/表示"

#: src\qualcoder\__main__.py:3127
msgid "Bad links to files"
msgstr "文件链接错误"

#: src\qualcoder\__main__.py:3161
msgid "Closing project: "
msgstr "结束项目： "

#: src\qualcoder\__main__.py:3228
msgid "Deleting: "
msgstr "删除： "

#: src\qualcoder\__main__.py:3237
msgid ""
"The AI is setup and enabled, so there is nothing to do here. Go to AI > "
"settings to change the current model or other settings."
msgstr ""
"人工智能已设置并启用，因此这里没有什么可做的。请转到人工智能 > 设置，更改当前"
"模型或其他设置。"

#: src\qualcoder\__main__.py:3239
msgid "AI Setup Wizard"
msgstr "人工智能设置向导"

#: src\qualcoder\__main__.py:3241
msgid "AI: Setup Wizard"
msgstr "人工智能设置向导"

#: src\qualcoder\__main__.py:3244
msgid "AI: Setup Wizard finished"
msgstr "人工智能：设置向导已完成"

#: src\qualcoder\__main__.py:3253
msgid "Please enable the AI first and set it in Settings."
msgstr "请先启用人工智能，并在设置中进行设置。"

#: src\qualcoder\__main__.py:3254 src\qualcoder\__main__.py:3258
#: src\qualcoder\__main__.py:3263 src\qualcoder\__main__.py:3288
msgid "Rebuild AI Memory"
msgstr "重建人工智能记忆"

#: src\qualcoder\__main__.py:3257
msgid "The AI is busy or not set up correctly."
msgstr "人工智能忙或设置不正确。"

#: src\qualcoder\__main__.py:3261
msgid ""
"This will re-read all of your empirical documents, which may take some time. "
"Do you want to continue?"
msgstr "这将重新读取您的所有经验文件，可能需要一些时间。您想继续吗？"

#: src\qualcoder\__main__.py:3279 src\qualcoder\__main__.py:3287
msgid "Please enable the AI first and set it up in Settings."
msgstr "请先启用人工智能，并在设置中进行设置。"

#: src\qualcoder\__main__.py:3280
msgid "Ai Chat"
msgstr "人工智能聊天"

#: src\qualcoder\__main__.py:3300
msgid "This version: "
msgstr "此版本： "

#: src\qualcoder\__main__.py:3307
msgid "Newer release available: "
msgstr "可提供更新版本： "

#: src\qualcoder\__main__.py:3312
msgid "Latest Release: "
msgstr "最新发布： "

#: src\qualcoder\GUI\special_functions.py:54
#, fuzzy
msgid "Uncaught Exception"
msgstr "未捕获异常："

#~ msgid "Automatic coding in files: "
#~ msgstr "文件自动编码："

#~ msgid ". with text: "
#~ msgstr ".有文字："

#~ msgid "Using Regex."
#~ msgstr "使用 Regex。"

#, python-brace-format
#~ msgid "You must select a {self.prompt_type} prompt."
#~ msgstr "您必须选择一个 {self.prompt_type} 提示。"

#~ msgid "Current coder: "
#~ msgstr "现任编码员："

#, fuzzy
#~ msgid "Rename coder"
#~ msgstr "重命名代码"

#, fuzzy
#~ msgid "No change"
#~ msgstr " 要改变。"

#, fuzzy
#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "你确定要辞职吗？"

#~ msgid "Csv file Export"
#~ msgstr "Csv 文件导出"

#~ msgid "Code relations stats csv file exported to: "
#~ msgstr "代码关系统计 csv 文件已导出："

#~ msgid "Csv summary file Export"
#~ msgstr "导出 Csv 摘要文件"

#~ msgid "Select Twitter csv file"
#~ msgstr "选择 Twitter csv 文件"

#~ msgid "Tweet file loaded. Please check via Manage files and Manage cases"
#~ msgstr "Tweet 文件已加载。请通过 “管理文件 ”和 “管理案例 ”进行检查"

#~ msgid "Tweets: "
#~ msgstr "Tweets: "

#~ msgid "Could not import file"
#~ msgstr "无法导入文件"

#~ msgid "Cannot use file"
#~ msgstr "无法使用文件"

#~ msgid "Row error: "
#~ msgstr "行错误："

#~ msgid "Number of columns is inconsistent. May not be all quoted"
#~ msgstr "列数不一致。可能没有全部引用"

#~ msgid "Missing header columns: "
#~ msgstr "缺少标题栏："

#~ msgid "Tweet field: "
#~ msgstr "Tweet 字段："

#~ msgid "User field: "
#~ msgstr "用户字段："

#~ msgid "Importing twitter data"
#~ msgstr "导入 twitter 数据"

#~ msgid "Choose project directory"
#~ msgstr "选择项目目录"

#~ msgid "AI: Please set up the AI model"
#~ msgstr "人工智能：请设置人工智能模型"

#~ msgid ""
#~ "Please enter an API-key for the AI in the following dialog (or \"None\" "
#~ "if not API-key is needed)."
#~ msgstr ""
#~ "请在以下对话框中输入人工智能的 API 密钥（如果不需要 API 密钥，则输入 "
#~ "“无”）。"

#~ msgid ""
#~ "Some images will not display and image masks and rotations will not work."
#~ msgstr "某些图像将无法显示，图像遮罩和旋转也无法使用。"

#~ msgid ""
#~ "There is not enough information in pdfminer to accurately display polygon "
#~ "curves."
#~ msgstr "pdfminer 中没有足够的信息来准确显示多边形曲线。"

#~ msgid ""
#~ "Similarly, if the PDF plain text has beeen edited in any way, this will "
#~ "affect coding stripes display."
#~ msgstr "同样，如果对 PDF 纯文本进行了任何编辑，也会影响编码条纹的显示。"

#~ msgid ""
#~ "Word calculations: Words use alphabet characters and include the "
#~ "apostrophe.All other characters are word separators"
#~ msgstr "单词计算： 单词使用字母字符，包括撇号，所有其他字符均为单词分隔符"

#~ msgid "Please select an AI model or disable the AI altogether."
#~ msgstr "请选择人工智能模式或完全禁用人工智能。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter a valid API-key for the AI model. \n"
#~ "(If you are sure that your particular model does not need an API-key, "
#~ "enter \"None\" instead.)"
#~ msgstr ""
#~ "请输入人工智能模型的有效 API 密钥。\n"
#~ "(如果您确定您的特定模型不需要 API 密钥，请输入 “无”）。"

#~ msgid ""
#~ "Transcription area: Ctrl+R Alt+Minus Alt+Plus Ctrl+P/S Ctrl+T Ctrl+N "
#~ "Ctrl+1-8 Ctrl+D"
#~ msgstr ""
#~ "转录区 Ctrl+R Alt+Minus Alt+Plus Ctrl+P/S Ctrl+T Ctrl+N Ctrl+1-8 Ctrl+D"

#~ msgid "Please select an AI provider or disable the AI altogether."
#~ msgstr "请选择人工智能提供商或完全禁用人工智能。"

#~ msgid "AI provider"
#~ msgstr "人工智能供应商"
